[真人真事][校園][純愛]《婚宴上的重遇》

序章
大家好又係小弟我
今次又喺度同各位巴絲分享下故仔
呢個故仔同上兩個一樣,
都係真人真事
當然,
如果你覺得劇情太過ff
當係虛擬故事咁睇亦都可以
同上次一樣,
今次呢個故仔並唔係發生喺我身上
而係發生喺我朋友身上
我都唔知點解,
身邊嘅朋友會有咁多愛情經歷
搞到我可以將佢地嘅往事喺網絡上面分享
當然係得佢地同意啦
咁點解我又會喺度分享一件唔係發生喺我身上嘅事呢
事源就係咁嘅,
話說我有一晚約左呢位朋友出嚟飲野
我:「大佬介唔介意將你段情史打上去連登 」
佢:「無啦啦做咩咁問 」
我:「之前我打樂仔嗰段,
發覺咁樣用嚟消磨時間簡直係一流
你都知我冇乜野做架啦 」
佢:「咁又係嘅
你條友真係成日都無所事事 」
我:「所以就睇下你准唔准許我將你嘅故事打出嚟 」
佢:「你自己作啦 」
我:「邊有咁好想像力自己作
你知我個腦跛架嘛 」
佢:「都唔係唔得嘅
不過我會唔會好似樂仔咁樣,
成日都俾連登仔鬧 」
我:「唔知架
不過我諗唔會掛 」
佢:「係先好 」
我:「不過要麻煩你,
就係要你好詳細咁樣將你段情史講出嚟 」
佢:「之前咪講過俾你聽囉 」
我:「之前唔夠詳盡丫嘛
我驚冇咁多材料寫
所以想你講詳盡啲 」
佢:「你就好乸彩
話說我以前讀中學嗰陣有寫日記嘅習慣
裏面記載晒我同佢嘅野
你一陣跟我返屋企,
我拎俾你 」
我:「頂你原來以前真係有寫日記架
以為你吹水添 」
佢:「講左幾多次真係有寫
係你地唔信 」
我:「點解無啦啦會寫嘅 」
佢:「咁萬一我第日想回味中學生活嗰陣,
都有本野記載住丫
有時人嘅記性真係唔係好好
我好驚我隨時會唔記得,
所以以前我就屎忽痕走去學人寫
一路寫到入u 」
我:「咁多謝先,
本野有冇啲野唔睇得架 」
佢:「俾得你睇梗係冇啦
識左咁耐唔通唔信你咩 」
我:「好啦 」
佢:「不過最好就寫得我靚仔啲啦 」
我:「你知我不嬲都係跟現實出 」
佢:「頂你啦 」
我:「不過你個樣又唔係好衰嘅
會唔會醜化就難講喇 」
至於我呢個朋友嘅故事,
係開心定係唔開心,
呢個故嘅結尾會解答到你
無疑當中發生嘅情節都係好熟悉
同之前一樣都係校園愛情故,
不過仍然希望各位巴打絲打會支持一下呢個故
好喇,以下落嚟同上次一樣,
「我」將會代表住我朋友,
用第一身角度去講
方便各位巴打絲打去睇
開始出文吧.

第一章
大家好,
我叫做呀行
今年廿六歲,
個個都咁係叫我
由讀書到出嚟做野都係
原來唔經唔覺,
出左嚟社會都已經幾年
諗返起,
最鍾意都係以前中學生活
好掛住嗰種無憂無慮,
好真摯咁樣識朋友嘅感覺
啱傾就frd
唔啱傾就唔同堆
大家各有各玩,
落堂走去睇女
呢啲咁典型會喺中學出現嘅情節
原來不經不覺之間,
已經過左好耐
即使上到去大學,
都唔會再有機會搵得返呢啲野
更加唔好講出到嚟社會
我曾經聽過有人講,
話中學生活係被人過度美化
我唔會完全否認呢點
畢竟唔係每一個人個中學生活都係咁美好
有啲可能恨不得嗱嗱聲畢業
上大學食女又好
盡快出嚟搵錢亦好
但係喺我個立場,
最鍾意都係中學生涯
因為,
喺嗰度,
我識到一班最好嘅朋友
而且,
我有幸接觸到一個好難忘嘅中學生活
點解我咁難忘
係因為,
喺我嘅中學生活入面,
出現左一個我一生都唔會忘記嘅女仔
有時唔係每一個人,
都可以遇到一個自己好鍾意嘅人
我就好好彩咁樣遇到喇

首先將時間去返2008年先
當時嘅我,
係一個會考生
話說我間學校係band2(同樂仔,丁仔同一間)
會考之後要上返原校個要求唔算好高,
學校set個分數唔高
加上本身小弟平時都有刨書
當然啦,
叻就唔叻架喇
係叫做懶唔晒
所以一向啲成績都係中規中矩
當時我嘅願望就係升返原校讀中六
因為我唔想重新適應
你知啦,
如果升唔返原校,
而身邊嘅朋友升得返,
代表你中六中七要一個新嘅地方返學
要認識一班新嘅朋友,
全部野都要重新嚟過
老實講我就唔想咁啦
所以嗰陣我都係有生以來最勤力嘅一次(唔計後來嘅A-Level)
喺嗰排真係好少打機,
唔好話打機,
丁都少打左
有時臨瞓前都係記住嗰啲考試重點
務求令自己記得清楚啲
講起溫書,
其實我就鍾意喺屋企溫書多啲
因為我屋企唔算好嘈
即使我喺屋企,
都唔會因環境狀況而令我溫唔到書
我知你地一定鬧我點解咁死蠢
咁都唔落去自修室
嗰度咁多女
容乜易識返件
我都知
但係一嚟自修室離我屋企談不上好近,
我又真係有少少懶
唔想行,
二嚟其實我都係毒勁一名
咁大個仔都未拍過拖
讀小學,中學嗰陣,
唔係冇試過鍾意女仔,
但礙於我自己係一個毒勁
所以好少同鍾意嘅女仔交流
唔好話交流,
有時面對面見到都淆到震
講野甚至肢體動作亦唔自然
我都唔想咁架,
但事實上就係咁
所以話,
自修室啲女邊輪到我丫
毒勁最忌就係幻想太多
算啦,
都係溫書算啦
話說有一日,
當時已經考晒主科同埋物理,化學,
差生物未考
小弟係理科人
咁我溫溫下生物溫到好肚餓,
咁就落左去老麥買脆辣雞腿包
話說小弟係極度鍾意食脆辣雞腿包
基本上去到老麥,
十次有十次都係食脆辣雞腿包
有時寧願唔食新包
都要食脆辣雞腿包
就知我幾鍾意啦,
講開又講,
依家脆辣雞腿包冇以前咁大個咯
唉,
不過都仲係堅持食佢
因為我覺得真係好好食
而當我一去到麥當勞,
就好似平時咁樣,
行去櫃面買脆辣雞腿包餐
呢個時候我就呆左一呆.

第二章
點解我會呆左一呆
係因為見到一個好靚嘅女仔喺櫃面
負責收銀同埋落單,
我之前從來未見過呢個女仔
所以我估佢係近期先入嚟麥當勞做
唔係講笑,
我真係覺得佢好靚
瓜子面,
眼大大,
好有靈氣
皮膚又好白
喺面上搵唔到任何嘅瑕疵
典型女神樣
但喺我心目中,
就一啲都唔常見
係咪我見過最靚嘅女仔
我唔敢講,
但我可以好肯定咁答你,
呢個麥當勞女員工,
係我咁耐以嚟,
俾到最大衝擊我嘅女仔
隨住我排緊嗰條收銀隊愈嚟愈短,
我同嗰個女仔就愈嚟愈接近
咁梗係啦
佢係員工我係食客,
我地一定會有接觸架
嗰陣我好想快啲到我買野食
但又好驚同佢講野,
我啲老毛病又嚟
都唔知點算好
依家諗返起真係好毒
普通叫野都咁鬼淆底
其實就冇野好驚
冇計啦,
鬼叫我咁毒咩
跟住終於到我買野食喇,
近望先發現
佢真係一啲瑕疵都冇
有啲女仔遠望好靚,
因為睇唔清楚
但係到近望嗰陣就覺得冇預想中咁靚
呢個麥當勞女員工就唔係
近望同遠望都係咁出眾
麥當勞女員工:「先生要啲乜野咁呢 」
不得了呀
佢連把聲都好好聽
其實講真,
我對聲音冇乜要求
基本上唔係老牛聲就已經可以,
咁呢位麥當勞女員工當然唔係老牛聲啦
所以已經好滿足
不過死火喇,
頭先掛住望佢,
唔記得嗌野食
要佢提我
都唔知會唔會俾佢見到我望住佢,
一陣以為我係痴漢咪死
所以都係拿拿臨講:「脆辣雞腿包餐飲可樂
喺度食,唔該 」
麥當勞女員工:「好,
唔該幾多蚊丫先生唔該 」(幾多蚊=當時嘅價錢,我真係唔記得左幾錢 )
估唔到呢個女員工咁好禮貌
竟然會講返唔該
你都唔知我幾慘,
平時我去麥當勞買野食,
未試過有人同我講唔該架
呢個女員工,
人靚聲甜不特止
仲要咁好禮貌
無論外在定係內在,
女神呢個名當之無愧
真係好似神一樣
當然啦,
我唔否認我係偏幫佢
講一句唔該都咁樣讚法
吹呀係咪唔得丫
落完單之後我就坐喺其中一張枱嗰度等攞野食
同埋望住佢,
雖然咁樣真係好似一個痴漢
不過我都唔會理架啦
望得幾多得幾多
直至佢大聲講:「脆辣雞腿包餐齊喇.」
我先行出去拎
跟住坐返頭先嗰個位,
咁樣我就可以一路食
一路望住一個咁精緻嘅面孔
我好記得我嗰陣特登食得慢啲,
一啖一啖咁樣吞落肚
平時十分鐘食完一個餐,
喺嗰日,
我竟然用左半個鐘先食完
之後再慢慢咁樣飲可樂,
結果我足足係嗰度逗留左九個字
跟住先離開麥當勞,
返屋企繼續溫生物.

嗰晚我喺度諗,
明明大家只係萍水相逢
大家都唔識大家,
只係見左一日
點解我會係咁諗住佢嘅
我好少喺街上面見到一個女仔之後,
返到屋企會係咁諗住佢
基本上成個腦都係佢,
當然會有好多ff啦
嗰個感覺好怪,
一方面我又喺度鬧自己
佢都唔知你係乜水,
你喺度掛住人做乜野呀
佢又唔會知你諗住佢嘅,
自己又辛苦
但又唔忍心唔諗住佢
自己都唔知自己做乜,
我肯定自己嗰啲死人性格,
一定唔會敢撩佢傾計
肯定淆底
正當我唔知有咩辦法嗰陣,
我個腦就諗到一條絕世好橋

第三章
咁究竟係乜野絕世好橋
其實條橋只係成日去麥當勞食野
以往可能一個禮拜一次,
依家盡可能就係隔日去
日日去就不了
食得多都悶啦
又唔想係咁爆瘡
我知你地可能會話,
唔通隔日去就會唔悶
會唔爆瘡咩
咁我諗隔日去個機會點都細啲掛
最主要我真係覺得個女仔好靚
你知啦,
第時佢唔喺度做的話,
都唔知幾時先可以再見佢
趁佢依家仲未走,
咁我梗係把握機會啦
當然啦,
所謂嘅把握機會,
其實只係坐喺度望住佢
我真係唔敢主動撩佢傾計
毒就毒啲架啦
不過我就唔信你地未試過咁樣
想同佢傾計,
但又怕唔知講咩好
又驚見到佢個陣會淆底
總之喺個心入面,
自己會俾自己好多難關
又驚呢樣又驚嗰樣,
結果去到最後,
就係乜都唔做
望住佢就算
或者咁講,
其實我覺得,
有得咁樣望住,
已經係一種福氣
你諗下,
香港話大唔大,
但係話細都唔細
咁樣都見到面,
其實機緣都好巧合
吹到幾生修到就誇張啲
不過真心講一句,
依家呢個情況我已經好心滿意足
唔奢求有進一步進展,
始終毒勁最忌就係有自信.

咁樣之後我真係隔日去麥當勞
次次都係食脆辣雞腿包餐
呢個一定唔會變
因為我真係覺得好好食
我仲記得當時癲到,
基本上日日都去望佢
我咪講我隔日去麥當勞嘅
我當我星期一去,
咁樣星期三,星期五,星期日我都會去食脆辣雞腿包餐嘅
咁星期二,星期四,星期六我唔食麥當勞嗰陣,
我總係會借啲意落去睇佢
可能主動幫老媽子落去買野,
之後就乘乘機機自己去麥當勞睇佢
扮晒野喺窗邊望住佢,
當然佢見我唔到啦
見到我就pk
以為真係有痴漢,
好好彩嘅係,
我每次去麥當勞嗰陣都見到佢
我唔知佢認唔認得我啦,
因為大家真係冇乜交流,
不過呢啲都冇所謂
見到佢就已經夠
每一次都計準晏晝個時間就出去麥當勞,
基本上從來都冇失手見唔到佢
老實講,
咁我梗係有暗自ff啦
話冇就呃你,
唔通我同佢真係咁有緣
如果唔係嘅話,
點會成日都見到佢,
我就唔信佢冇放假啦
呢個就係我當時嘅ff喇
每個毒男情竇初開嗰陣都會咁諗架啦,
好出奇咩
可能真係好出奇啦
我都唔知.

我日日去咁樣望佢
呢件事已經維持左差唔多一個星期,
仲勤力過返學O
咁就一次我去麥當勞食野,
咁照舊啦
我專登排去佢負責收銀嘅嗰條隊買野食,
到我買嗰陣,
當我正想講「脆辣雞腿包餐飲可樂喺度食」嗰陣,
女神無啦啦講左一句野:「係咪脆辣雞腿包餐呀 」
呢個時候我完全呆晒
仲使問我點解
女神主動撩我傾計呀
仲要主動問我係咪食脆辣雞腿包餐
唔通佢認得我
發達喇
我真係完全估唔到
咁我梗係即刻話:「係呀 」
麥當勞女員工:「飲可樂 」
佢連我飲可樂都知
真係認得我呀
咁我今日補返句:「喺度食 」
我打死都唔會外賣架啦
如果唔係我嚟麥當勞仲有咩意義
之後女神笑一笑咁樣講:「先生麻煩你幾多幾多錢丫 」
唔係講笑,
真係笑得好靚
又或者咁講,
其實佢乜野表情,
我都話靚架啦
因為真係冇得輸.

返到屋企冷靜過後喺度諗,
其實認得我都唔出奇丫
兩個禮拜係咁嚟
你試下將心比己,
自己做員工,
有個客成日嚟你都會認得佢啦
係咪先?
通常啲人認得另一個人個樣
嗰個人多數唔會係大眾樣
唔係大眾樣的話,
不外乎兩樣野
一係就好靚仔
一係就好騎呢
自己知自己咩事
一定唔係靚仔架喇
唔通佢覺得我個樣夠騎呢
所以先認得,
唉算啦,
都係唔敢幻想太多
當我愈諗得多,
唔知點解我就愈驚
我會諗得好負面,
好驚喺佢面前留低一個唔好印象,
明明喺佢面前留低一個乜野印象都唔關你事
但係自己就好在乎
都唔知自己驚乜
愈諗就愈頹.

第四章
跟住同之前一樣,
冇乜分別
都係成日去麥當勞望住佢咁樣
我知你地想鬧我毒架喇
搞錯呀,
日日淨係咁樣望
冇行動嘅咩
講真,
你估我唔想咩
但係我唔知可以點做丫嘛
如果我無啦啦行過去撩佢,
佢陣間以為我係狗公,痴漢咪死
咁大家個距離就更加遠
雖然依家都唔係近架喇
但係點都好過佢以為我係狗公掛
如是者,
每日都係咁樣做
每次我行過去櫃面買脆辣雞腿包餐嗰陣,
佢都會快我一步
問我係咪食脆辣雞腿包餐飲可樂
而每一次,
我都係笑笑口咁樣話係
之後佢用返微笑嚟回敬
佢呢個微笑真係好靚,好甜
我同佢之間就好似有個默契咁樣,
佢會知我係食脆辣雞腿包餐
當然啦,
呢啲所謂嘅默契其實都係我自己ff
我冇親口問過佢
因為真係好淆.

之後有一日,
我帶埋本生物書去麥當勞嗰度溫
點解咁樣
我冇記錯的話,
因為當時距離生物開考嘅日子好近
我好記得當年生物係星期四考
嗰日係星期二
正常咁樣我應該留喺屋企溫書,
但係我又傻傻地咁樣好想見到女神
所以就把心一橫,
將本書帶去麥當勞
嗰間麥當勞好在夠靜
同埋嗰日係閒日,
唔擔心會好嘈
梗係啦,
我呢個星期成日去嗰度
靜同嘈我會唔知
所以我就帶埋啲生物碌屎去溫書
咁當然啦,
無啦啦坐喺嗰度好怪架嘛
好似呃櫈坐咁樣
所以我最後都係去左買一個脆辣雞腿包餐
食完之後就溫書,
咁樣好似心安理得啲
唔錯唔錯
溫溫下書,
當然少不免會抬一抬頭望女神啦
佢專注收銀嗰陣個樣好靚,
其實我好鍾意見到啲女仔好認真做野個樣
做乜都冇所謂,
只要佢好全神貫注就冇問題
以前初中,小學都係
見到啲靚女好專心咁樣作文,
我都週不時會望住佢地
覺得佢地咁樣好有形態美
咁樣今次仲要係女神,
咁我梗係睇實佢啦
但係都唔可以望咁耐
萬一俾佢發現就唔好,
所以我都係溫一陣就望一陣
正當我溫溫下嗰陣,
突然我身邊有一把聲出現
呢把聲我好熟,
因為最近一個禮拜,
我聽過好多次,
同時我又覺得好震驚,
因為我估唔到,
呢把聲個主人,
會主動撩我傾計
咁究竟呢把聲係邊個
仲使問嘅
就梗係女神啦
佢撩我傾計呀
咁到底係傾乜
依家會講架喇,
女神:「你係今年會考生嚟架 」
我:「係……係呀 」
冇計,
小毒毒就係咁樣
當女神一開口同你講野嗰陣,
少不免會窒口
女神:「我都係呀
你溫緊乜野呀 」
我:「生物呀
後日就考
你讀咩科呀
唔使溫書嘅 」
今次你地唔好鬧我喇
我竟然可以成功問返佢
女神:「我讀文科架,
啱啱考完最後一科中史喇 」
我:「係咩,
有冇信心呀 」
女神:「麻麻地啦
加油啦唔阻你喇 」
我:「嗯,多謝 」
原來女神係同我同一屆,
我都依家先知
佢同我傾完計之後,
成個人充滿精力(唔好諗邪野)
好有幹勁
當然你可以話我係傻仔
不過都唔會理,
我真係估唔到女神會同我傾計
哎呀,
唔記得問佢讀邊間添,
算啦,
總有機會嘅
下次再問過.

第五章
之後第二日我又去左麥當勞
唔使問梗係想一邊睇女一邊溫書
咁我一上到去麥當勞,
果然見到女神喺度,
咁我梗係二話不說
行去佢嗰條隊嗰度買野食,
終於排到我喇
佢見到我嗰陣,
就展露左一個「你又嚟呀」個樣出嚟
我嗰陣又唔敢咁大聲笑
費事俾佢以為我係痴線佬啦係咪先
但老實講真係好開心
又或者咁講,
邊一個毒男,
見到女神同你講野嗰陣,
係會唔開心先得架
跟住佢問我:「係咪照舊 」
咁我打死都話係啦
可能佢見到我孭住個書包
所以佢就問我:「又嚟溫書呀 」
我:「係呀,
聽日考 」
佢:「加油呀 」
女神再一次幫我加油
戰鬥力激增
咁我拎餐嗰陣,
我見到我個盤上面多左一包薯條
咁我梗係好似黑人問號個樣咁
當然啦,
我明明冇叫多一包薯條,
點會無啦啦多左一包
之後女神細細聲同我講:「私人醒架
溫書冇野喺個口食下唔得嘅 」
講完之後佢仲要笑左一笑
大佬呢個樣點頂呀
最緊要嘅係,
眼前其中一包薯條係女神私人醒
同平時食嗰啲完全唔同
真係好感動
可能誇左少少嘅
但對於一個毒男嚟講,
美女私人醒啲野俾你係一件好難得嘅事
更何況嗰個仲要係女神
一個雖然唔係見得好多次,
唔係識左好耐,
但喺個腦時時刻刻都出現嘅女神
之後佢可能見到我溫書,
又或者其實唔係好想理我呢條友
佢都冇行過嚟,
咁我亦都順理成章溫書
應付最後一科--生物,
不過喺我臨走前,
佢見到我執野
用口型同我講多聲拜拜
咁我當然用返口型同佢講拜拜啦
呢次係我第一次同佢講拜拜,
女神好可愛呀
人又靚,心地又好,
不過再諗深一層,
呢啲人會冇男朋友丫
唔好玩啦,
女神嘅野,
從來只係可遠觀而不可褻玩
我係好深信呢個道理.

考完生物,
淨返嘅科目只係得口試
意味著我唔可以再用溫書呢個藉口去麥當勞親近佢
我諗都係得我一個咁低b,
咁唔捨得考試
鬼叫我想親近女神咩
所以之後我就好似之前咁樣,
隔幾日去麥當勞
就唔係日日去,
費事俾佢見到
以為我真係一個痴漢啦
我就係咁樣
對住啲愈鍾意嘅野,
就會愈保守
愈怕失去
其實人地可能唔放你喺心上
你日日去又好,隔日去都好,
根本就對人地冇影響
係我自己多心啫.

咁有一日我都係照舊去左麥當勞,
當我食緊脆辣雞腿包餐嗰陣
我見到女神拎住個地拖
周圍拖地
拖拖下,
佢走左埋嚟同我傾計
女神:「你成日落嚟食野嘅 」
梗係啦,
我想見到你丫嘛
但我當然唔會咁講
我:「係呀,
住得近落嚟好方便 」
女神:「哦原來係咁.」
我:「你呢,
我見你好似成日都返工 」
其實點會係「好似」成日都返工丫
我日日都望佢,
佢擺明係每一日都有返
但我梗係要咁樣講,
加埋啲「好似」「應該」等字眼,
等佢覺得我唔係成日都mon住佢
費事俾佢以為我係痴漢啦
女神:「係呀,
想搵多啲錢嘛遲啲去旅行
同埋喺屋企冇野做 」
一聽到去旅行,
我又好想問佢係咪同男朋友一齊去
但再細心諗下,
其實佢同邊個去唔係好關我事
同埋其實同佢唔係好熟
呢啲問題唔方便問,
所以最後都係冇問到
我:「正喎去旅行,
去邊度呀 」
女神:「多數去日本呀 」
我:「有冇手信先 」
女神:「你個人咁貪心嘅
啱啱識就話要手信 」
其實我梗係唔係想要手信啦
不過我係想藉住咁樣同佢傾多陣計咋嘛,
可能女神冇講錯,
我真係有少少貪心
我:「講下笑啫 」
女神:「咁我都係講下笑啫
買手信都唔係好麻煩
預埋你一份 」
我:「多謝呀 」
女神:「我返去做野先,
費事又俾人咋形
拜拜 」
我:「拜拜 」
哎呀,
我又唔記得問佢讀邊間中學
唉,
又要等下次再問過.

第六章
跟住落嚟,
唔使問我呢個毒勁梗係會好似以前咁樣,
隔日去麥當勞望佢
不過,
事情出現左變數
咩變數
就係我喺麥當勞見唔到女神
自我第一次知道麥當勞有佢喺度嘅時候,
今次係我第一次見唔到佢
點解無啦啦冇返工嘅
係咪考口試呢
算啦唔緊要啦,
聽日再嚟望過
原本我隔日去個原因,
係唔想俾佢知道我日日喺度望佢
咁既然佢今日冇返工,
即係唔知我今日有嚟過啦
所以我決定聽日再嚟
唔會日日都考口試掛
之後我第二日再嚟,
好景不常,
都係見唔到佢
當時我仲呃緊自己,
話佢可能係短暫休息
因為之前日日返,
又或者可能準備口試姐,
事實上其實我當時已經有個諗頭
就係唔通佢已經冇做
跟住落嚟,
我都冇再喺麥當勞見過女神
平時又唔見我咁準
今次一講就中,
要知道,
習慣嘅野好難改到
我已經慣左一星期有幾次會去麥當勞見佢,
突然之間見唔到,
心情梗係有少少失落
其實我自己知架,
大家極其量都係普通朋友
無啦啦同一個普通朋友冇聯絡,
對自己影響唔係真係咁大
鬼叫我嗰陣已經沉左船咩
人就係咁,
鍾意就係鍾意,
冇得解釋咁多
有啲人可能會諗,
你連人地名都唔知
住邊度讀邊度又唔清楚,
咁都鍾意
我唔係話幫自己辯護,
但鍾意嘅野邊有得量度
唔係話要做啲乜野先有資格鍾意架嘛,
對我嚟講,
初見嘅一個眼神已經足以令我神魂顛倒
你地話我傻
我完全可以接受,
因為我自己都覺
竟然鍾意左一個自己完全唔了解嘅人,
又唔諗辦法親近佢,
淨係識戇居居望人
乜都唔做,
鬼叫我毒咩
但係依家無啦,
過左成幾個禮拜,
都仲見唔返佢,
有時我自己出街,
無論出門定係返嚟嗰陣,
我都會特登經麥當勞
睇下佢會唔會返嚟
雖然係唔順路,
但係我希望可以再見佢
好想再見到佢個樣,佢嘅笑容,
好想聽下佢把聲,
好想再俾佢一次問我係咪照舊,
所以唔順路我都會照去搏一鋪
但每一次都失望而回,
當時我已經有個打算,
就係我以後都未必可以再見返佢
仲話下次問佢讀邊度,
依家都唔知仲有冇機會問
唉,
早知上次問埋啦,
咁起碼到九月中六開學嗰陣,
我都可以乘乘機機去佢嗰間學校扮喺街撞到佢

小弟就有幾個朋友好frd
但如果你話最frd
就係得一個,
嗰個frd叫呀成
我同佢真係好frd,
以前會一齊踢波,
依家大個左,
仲邊有時間成日踢波丫
就多數會一齊打機
電腦又好,
ps4都好
唔係話其他朋友唔frd,
平時玩嗰堆都係好好朋友
依家仲一路都有見,
出嚟食下飯
一個月踢一次波咁
但最frd真係呀成
你知啦,
其實男仔同女仔一樣,
都會有啲少年心事
我平時就唔鍾意周圍同人講,
但當我要講嗰陣,
我多數都係會搵呀成
或者同佢傾呢啲野舒服掛
咁點解無啦啦會介紹佢
當然係有原因啦,
話說小弟同佢講左呢件事
呢件事即係我同女神由初見到依家見唔到佢嘅事,
呀成:「你就唔得啦
你講到咁正,
都唔同我講
等我搵日去睇下佢係咪真係咁靚丫嘛 」
我:「一時唔記得左啫 」
呀成:「咁你依家點,
仲係日日都落去望佢喺唔喺度扮痴漢呀 」
我:「係呀 」
呀成:「嗱老實講,
鬧你乜野大膽啲,點解唔問佢係讀邊度係廢話嚟嘅
我識左你咁耐,
點會唔知你係咩人 」
我:「係嘅 」
呀成:「冇乜野嘅,
你都唔係第一次無疾而終架啦
當試多一次 」
我:「真係難聽過粗口 」
呀成:「我都係講事實啫
如果我喺度安慰你,
你都驚啦下話 」
我:「咁你又冇錯 」
最衰當時互聯網冇依家咁發達,
想搵人真係大海撈針
我又唔知佢係咩名,
其實有時佢心口都掛住個牌
我唔係冇機會知佢個名,
不過如果我望佢會好礙眼
費事俾佢誤會啦
同埋我有時真係掛住望佢個樣而忽略左,
自己真係蠢到死
依家想見想搵都唔得啦.

新Post有文係常識,
所以之前打左少少,
今晚再過
可以保證一定唔會爛尾
希望各位巴打絲打支持啦
盡量會喺2018前完左佢

紙言

留名

多謝巴打支持

推 上次個故睇到我眼濕濕
希望今次唔會啦.. 不過 個標題

巴打好耐冇見
標題唔使咁認真

第七章
雖然見唔到女神係好唔開心
但係日子總係要過
我亦都唔係喺度自怨自艾嗰啲人嚟,
依家女神唔喺度,
我最多都係冇得目標啫
有時諗返起真係搞笑,
原來嗰陣自己最大嘅目標就係見女神
一個17歲嘅年青人,
原來最大目標就係一個唔識嘅女仔
嗰陣真係唔敢同人講
驚俾人笑
其實依家都係
講遠左,
返返嚟先
咁講真,
女神唔喺麥當勞,
除左心癮之外,
其實對我唔算好有影響
我都係個返之前嗰種生活 ,
依家仲好
乜試都考晒,
日日戇居居等放榜
咁清閒嘅日子,
其實都好爽
大個左唔會再有架啦
所以我打死都唔會返兼職,
屋企又唔係等我開飯
我自己又冇野買
至於脆辣雞腿包?
咁就梗係會食啦
廢話
我唔會因為女神唔喺度就唔食,
都戇居
因為我真係好鍾意食,
當然啦,
依家梗係唔會好似之前咁癲
日日落去啦,
一個禮拜去兩日到啦
其實每一次落到去,
我都仲係有一個盼望,
就係有一日女神會返嚟,
人就係咁,
有時明知冇可能,
但都仲係會有期待
期望每一次都係換嚟失望,
成日都諗埋啲不切實際嘅野
但又唔會唔諗喎,
結果每一次都係自己同自己講「唉,又見唔到」,
有時真係抵自己死.

講下放榜先,
小弟一如預期可以升返原校讀中六
分數同預期差唔多啦
唔係特別高
亦都唔係特別差,
中規中矩
呀成同埋身邊玩開嗰班全部都同我一樣升返原校讀中六
正
起碼唔使咁悶丫,
出去食飯,放學都有伴
好彩學校要求唔算好高,
唔係就大鑊
有啲同學就冇咁好彩,
見佢喊晒口咁樣
應該都係瓜多個菜
邊有個個咁好彩丫,
咁我講返放榜之後等開學嗰陣發生嘅事先
其實都冇乜特別,
有啲去左旅行
有啲就返兼職
我之前都講,
我就戇居居喺屋企打下機
當然打J都有啦
間唔中就出去行下,
你話我完全冇諗女神就呃你嘅,
有時自己喺度ff
唔知行街撞唔撞到佢,
返嚟搭巴士都係
喺度諗下女神會唔會搭同一架巴士
畢竟佢喺我屋村嗰間麥當勞嗰度做,
應該同我都係住同一頭
當然啦,
每一次都係自己ff上腦
一次都見唔到,
都預左架啦,
唔明點解要失望
但就係咁抵死,
講極都唔聽.

個幾兩個月過去,
終於正式展開中六生涯喇
當時心諗,
又要返學喇
之前嗰啲咁頹廢嘅生活,
冇得再過
諗落真係有少少唔係好開心
喺嗰陣,
唔多唔少身邊都有人叫我要珍惜返學嘅日子
唔係仲有好多年可以返咋,
有得返就返啦
唔好嫌棄,
我嗰陣心諗都傻嘅
返學又要早起身
日日喺學校都唔知做乜
你估求學真係求知識咩,
喺學校hea又冇屋企咁爽,
出嚟做野仲好啦
又有錢搵
唔使好似中學咁樣,
俾人管住晒
頭髮長少少又話唔得
唔帶皮帶又唔可以,
呢樣唔得嗰樣唔得
九年之後再問依家嘅我
我會否定晒我上面講嘅野
原來嗰陣身邊啲人講得冇錯,
不過已經冇用,
時間過左就係過左
唔會好似打機咁樣,
有得save and load,
人就係咁衰,
有嗰陣又唔珍惜,
好喇,
到冇左嗰陣,
就學人喺度懷念
又講遠左啲
返返嚟先
咁大家都知新學期第一日做啲乜野架啦,
不外乎都係聽下校長廢噏
仲要烈日當空之下聽,
都咪話唔攞命,
跟住上到去班房
班主任就同我地講,
班主任:「你地都大架喇,
求其揀位坐啦 」
原本我就想坐單丁位
因為我啲朋友全部都唔係呢一班
真係頂佢個肺
離晒譜,
搞到我好似與世隔絕咁樣
點知啲單丁位俾晒啲毒勁坐
算啦,
鬼叫自己慢
之後我就求其坐低
坐低先發現課室原來仲有好多空凳,
我地嗰班有唔少人冇返
佢地真係好野,
第一日就缺席
之後班主任再講:「好喇,我依家去接班生上嚟
你地自己乖乖地喇 」
咁成班成班就梗係起哄啦
我心諗邊q個插班生
唔知係男定女呢
最好係靚女啦
說時遲那時快,
插班生好快上左嚟仲入埋班房
我嗰刻o晒嘴
呆左喺度,
完全俾唔到反應
我仲好記得當時自己個世界好似靜止左咁樣.

第八章
班主任:「各位靜一靜
等我身邊呢位靚女同學同大家打聲招呼先啦 」
全班屏息以待,
安靜程度同考緊試有得比
插班生:「大家好,
我叫X若凝
你地可以叫我做若凝呀 」
點解我會成個人o晒嘴
俾唔到反應?
聰明嘅讀者一定會估到
原來若凝就係我心目中嘅麥當勞女神
我同佢終於可以再見喇
之前一直以為見唔返,
每一次都失望而回
估唔到依家嚟個反高潮
女神,呀唔係,
係若凝無啦啦出現返喺我面前
仲要同我做同班同學
好老土嘅比喻,
就係好似坐緊過山車咁 ,
初初見到佢嗰陣,
心情已經好興奮
到後來慢慢同佢熟左,
開心程度直上最高點
誰不知之後竟然見唔到佢
仲要一唔見就唔見左兩三個月,
正當我打定輸數之際
佢又再一次出現喺我面前
心情就係升下跌下升下跌下,
好彩最後個結果係理想啫
都冇問題,
係個過程比較曲折
老實講丫,
當時我梗係喺度ff啦
咁都同佢撞得返,
我地真係好有緣呀哈哈
又難怪我當時會咁樣嘅
咁開心,
俾我ff下都得掛
當然啦,
呢個時候有好多男同學,
都同我一樣
眼甘甘咁樣望住若凝
睇嚟佢應該榮登班花,甚至係級花嘅寶座
的而且確,
全校唔係好多人個面孔及得上若凝
你知架啦,
中學生睇靚女就最易
喺班出左名之後,
跟住好快會流傳出去
到時就會有好多人上嚟睇下係咪名不虛傳,
加上若凝仲要係插班生
身分更加特別,
之後班主任再講:「若凝你自己搵個位坐啦
都中六喇.」
若凝:「知道miss 」
跟住若凝周圍望下附近邊度有空位,
可能佢見到我喺度係咁望實佢
之後我同佢個視線就接上左
我當時喺度諗,
佢會唔會坐埋嚟呢
係就發達喇,
結果
佢真係坐左我隔離呀
今晚記住要裝返炷香先.

若凝:「原來你係喺度讀架 」
佢認得我呀,
估唔到若凝冇見過咁耐都仲認得我
呢個時候少不免又ff啦
跟住我就喺度諗,
好似若凝呢啲咁靚嘅女仔
身邊梗係有好多男仔阿諛奉承
嗰啲狗公肯定會話「一定認得你啦,你咁靚女」之類嘅說話
如果我又好似呢班狗公咁樣,
咁樣根本就突出唔到我係邊個
佢可能只會覺得,
我只係其中一個狗公
所以我決定特別啲,
同佢玩下先
事後我都唔知點解我會有呢個咁白痴嘅諗法
我將把聲變沉咁講:「下,
你係咪認錯人呀 」
事關小弟平時冇野叻,
扮野,忍笑就有返兩道
所以我完全唔擔心我會自爆
若凝:「下
冇理由架,
你同佢咁似樣
冇理由會認錯架.」
我:「佢即係邊個呀 」
若凝:「冇,
之前一個識嘅人啫
可能真係我認錯啦 」
我:「多數都係啦
因為我唔係好認得你個樣 」
好野,
若凝信左
以前係咁無聊架啦
鬼咩,
對住自己鍾意嘅人,
梗係想做特別啲嗰個啦
希望咁樣可以比較容易,
令自己喺佢心目中留低一個印象,
無論個夢想幾渺小,幾無聊都好,
只要係對住自己鍾意嘅人,
都會出盡力去做
為嘅只係留低一個印象而已.

第九章
之後我地落左去禮堂進行開學禮
大家都明架啦,
呢啲係開學嘅基本儀式
其實我到呢一刻都唔係好信佢做左我同班同學
因為實在太戲劇性,
之後我特登搣自己大脾
嘩好乸痛
咁應該係真架啦,
落到去禮堂,
我地嗰班喺禮堂個座位安排係男仔一行女仔一行
女仔係坐喺男仔前面,
若凝坐左喺前面嘅右手邊,
基本上我全程都係望住若凝
呢個咁靚嘅側面,
我好好彩咁樣,
可以成個學期都有得欣賞
唔記得之前有冇同大家講過,
我地學校啲老師就好懶
特別去到高中之後,
基本上成年都唔會調位
除非個別同學要求要掉去邊個邊個位
而坐喺原本嗰個位嘅同學又肯掉,
咁先至會調位,
如果唔係,
如果唔係就會由九月坐到下年七月放暑假
所以點解當初若凝坐我隔離會興奮成咁
就係咁解喇,
都見到若凝好快就同女同學傾熟左,
大家都有講有笑
同我呢個小毒毒完全冇得比
交際手腕強過我好多,
小毒毒即係小毒毒
不過就未見到若凝同男同學有啲咩交流,
但係我好肯定班狗公好想有進一步嘅行動

之後就返上去班房開簿同埋開file
預備新一季嘅功課
同埋填下時間表,
同一般中學冇乜分別
原本想傾埋班會嗰啲野,
即係嗰啲乜q野主席,副主席,財政,總務等等
但係班主任話聽日有一堂班主任堂,
時間充裕啲,
咁就留返聽日先傾
大家都知架啦,
開學第一日係好早放
咁去到十二點零左右就響起放學嘅鐘聲,
之後若凝無啦啦跌左個筆袋落地下
仲要跌落我附近
咁我梗係幫佢執番啦
正常禮貌嚟,
之後我就話:「你嘅 」
大鑊
失誤呀失誤呀
因為太過情急嘅關係,
我唔記得左壓沉把聲
用返原本個把聲同若凝講野
正當我喺度抱怨自己之際,
若凝:「終於唔扮聲喇咩 」
我嗰陣已經無言以對
若凝:「你真係當我傻
你呀,
嗰陣日日嚟麥當勞食野
日日嚟都算喇,
仲要次次都係嚟食同一個餐
坐同一個位
點會唔認得你
仲要我地係有傾過計
下次揀過第二個呃啦 」
我:「都係同你玩下啫 」
若凝:「本來睇死你忍唔到笑架喇,
點知你又忍到喎
不過最後都係自爆 」
我:「 」
若凝:「冇野講呢嘻嘻 」
我:「今次係我自己失誤咋 」
若凝:「錯喇,
本來我都想喺放學之前拆穿你 」
我:「好似好叻咁喎,
都唔知係咪馬後炮 」
若凝:「梗係唔係啦,
本身認人有一手
你搵錯人玩喇嘻嘻 」
估唔到原來若凝一早已經知
等我仲以為我可以成功呃佢,
唉,
對住若凝始終都係觸摸唔到佢
從來都係會失預算,
由幾個月之前已經係咁樣,
去到今日都仲係咁樣
失敗,
之後我要去同呀成佢地食飯
所以就先行離開,
我:「至叻係你喇
走先喇拜拜 」
若凝:「拜拜喇
傻~仔 」
今日,
係佢第一次叫我做傻仔
中六生涯嘅第一日,
若凝意想不到嘅出現,
改變左我嘅中學生活
今日嘅我回想起,
的而且確,
如果冇左若凝,
我嘅中學生活同依家相比
一定會好唔一樣,
無論啲回憶係開心抑或係唔開心都好,
我都好慶幸我個腦裝住左佢地
呢點係從來都冇改變過.

第十章
返到屋企,
我個腦就有好多疑問
點解若凝會無啦啦轉校
係咪佢考得唔好
所以原本間學校唔收留佢
咁其實佢係幾多分呢
亦都想問佢,
點解做做下麥當勞會唔見左
又唔知佢有冇幫我買手信呢
老實講,
其實我覺得冇買係好正常
正常出嚟社交,
你估話幫你買代表真係買咩
有時候,
講同埋做係兩樣野
可能佢只係信口雌黃啫
同埋最緊要嘅係,
依家打定底,
俾自己一個心理準備
到我真係知佢冇買嗰陣,
起碼個心會冇咁傷丫嘛
講到尾其實都只係我擔心佢冇買啫
咁多問題,
等我聽日一次過問佢先
今次我真係記得問喇,
如果坐我隔離都唔問,
咁幾時先問

第二日返到去就直接上左班房
等左一陣,
若凝終於返左嚟,
佢朝早個樣一樣咁靚
簡直係零死角,
若凝:「早晨.」
佢竟然會主動講早晨
有修養
唔錯唔錯,
正如我之前所講,
有外在美之餘亦都有內在美
當然啦,
認真講句,
其實好多人朝頭早都會同隔離嗰位講早晨
不過我就係無限放大呀
吹咩
我:「早晨 」
不過我留意到,
若凝朝早係冇乜野講
可能嗰腦未開
一到小息後就會特別多野講
咁佢朝早冇乜野講,
我都費事問佢啦
本身我自己都一樣,
朝頭早真係少啲野講
所以我完全明白唔想講野但又係咁俾人撩傾計嘅感受
我一定唔會煩佢,
小息之後就唔同喇
正當我準備問嗰陣,
班主任就話呢個時候要搞班會啲野
我地學校就咁嘅,
要喺開學半個月內做好壁報
校長到時檢查如果發現未做好就成班一齊受罰
所以我地要盡快傾好班會,
乜人做乜位
傾完之後就要傾壁報,
結果我又要等一陣先問
之後傾好晒邊個做主席,副主席嗰啲野,
我以為完啦
頂佢個肺原來仲有好多位,
嗰啲乜野總務,財政,宣傳,文書原來都要搵同學做
老實講,
選唔係問題
唔好揀中我就得
第一呢啲野好煩
唔好煩到我
第二我亦都冇咁多時間
你話要我放學留低喺度做乜做乜
最好就唔好啦
冇計天生比較懶
聽人講班會任何位置都係好多野做
你估我仲細咩
英雄感咁重
乜都要做,
我已經過左呢個時期啦
依家最重要就係唔好煩
每一日安穩就得
之後成班狗公話宣傳要搵個靚女去做,
最頂癮嘅係
連班主任都覺得係咁樣
咁聰明嘅讀者們你應該知係邊個做宣傳個位啦
唔使問就梗係若凝啦
全班最靚捨佢其誰
其實我估若凝都唔多想做,
因為佢係咁話唔識做
個樣又有少少徬徨咁樣望住我
似係想搵我求救,
但係你估我好似動畫嗰啲男主角咁樣咩
會幫佢出頭咩
我邊有咁嘅吉屎
所以我都係靜靜地咁樣望住佢陰陰嘴笑
唔係講笑,
佢咬住唇好徬徨望住我嗰個樣好可愛
好彩我定力夠
咁佢見到我笑就特登都碌大對眼啤住我
可能想話我幸災樂禍啦
但老實講,
群眾壓力你估咁易克服咩
如果幫我出頭,
咁其他人就知咩事啦
中學生傳緋聞都幾慘,
特別我呢啲毒勁就更加唔鍾意
因為我唔識應對丫嘛,
再加上其實我真係鍾意若凝
咁就最麻煩
所以我就冇出口,
之後若凝舉手,
佢問可唔可以搵多個同佢做一齊做宣傳
一嚟佢唔識點樣做,
二嚟佢都唔係好熟呢間學校,
所以想搵到過嚟幫手
靚女叫到老師梗係一定應承啦,
同時間仲有好多男同學自薦,
呢班死狗公真係呢
出晒面,
就算盲都可看到
唔知佢揀邊個呢,
你問我有冇自薦埋一份
咁就梗係冇啦
雖然話同佢一齊做係好爽,
可以再親近多啲
但係基於我實在太懶
同埋要親近佢唔只得呢個方法,
所以都係不了
呢個時候,
若凝就開聲:「我想搵呀行一齊做呀
坐隔離方便照應丫嘛
miss得唔得呀 」
班主任:「你都講得啱嘅
坐隔離係會方便啲 」
之後若凝對返住我陰陰嘴笑
好似回禮一樣
若凝呀若凝,
我真係俾你害死.

第十一章
之後轉堂嗰陣,
我:「你真係好帶挈 」
若凝:「鬼叫頭先你笑得咁衰呀
個樣奸到呢 」
我:「痴線邊度奸 」
若凝:「唔理架喇
我又唔熟呢間學校,
連邊層有啲乜野設施都唔知
係靠你喇 」
我:「依家想唔靠都唔得啦
已成定局 」
若凝:「嘻嘻
咁咪乖囉 」
唉,
依家咁樣,
我想懶啲都唔得啦
巴打絲打們又唔係唔知班會嗰啲野有時真係好麻煩
有時真係要留低喺度傾野,
阻鬼住晒
冇計啦,
唯有當係同若凝有多啲接觸啦,
呢樣係我唯一一個自我安慰
講講下,
我終於醒起我今日要問佢啲乜野
原本幾個月前已經想問,
兜兜轉轉,
要到九月先可以問
不過遲問總好過冇得問,
我:「係喇,
有樣野我想問你好耐 」
若凝:「做咩呀 」
我:「其實你點解要轉校
同埋點解做做下麥當勞冇做 」
若凝:「好想知咩 」
我:「廢話
問得你梗係想知啦 」
若凝:「點解咁想知呀 」
若凝嗰陣係笑住講呢句,
兩個字:好靚
我成日都覺得,
由心而發嘅笑容,
同埋為笑而笑嘅笑容係有明顯分別
我唔識同你講點樣去分,
但係我相信每一個人都會有分辨嘅能力
特別係當你對住一個你好重視嘅人,
佢係咪真心而笑,
你一定分得到
若凝講呢句嘅笑容,
就係靚在笑得好真摯

咁佢依家問我點解咁想知,
唔通直接同佢講
因為我鍾意你囉,
我傻到一見到你就鍾意你
嗰陣我連你個名都唔知,
對你一啲認識都冇
就係我因為鍾意你,
所以想知你以前嘅事
唔通我咁同佢講呀
我冇咁嘅膽量
我知你地實笑勁我
不過我都預左架喇
所以我就求其講:「冇呀
睇你個樣似讀書好叻嗰啲
應該唔會因為會考唔夠分所以要轉去第二度 」
若凝:「講俾你知唔係唔得,
不過有條件喎 」
我:「咩條件先
唔係要我用錢買呀嘛 」
講真,
就算要我用錢買我都會買
錢解決到嘅問題,
就唔係問題
當然我梗係冇同佢講呢句,
咁樣係人都知咩事啦
若凝:「傻嘅
梗係唔係啦,
你一陣去陪我食街市嗰間車仔麵
咁就得喇 」
我:「就係咁咋話
輕鬆啦
Deal你 」
若凝:「你講咩話 」
我:「Deal啫
你聽錯啦 」
若凝:「下次講好啲啦
肯定你係特登講 」
我:「冤枉呀若凝姐
英文唔好,
發音唔準 」
中文老師:「行哥你係咪玩野呀
上緊中文同你同我講你英文唔好發音唔準 」
我:「唔係唔係 」
中文老師:「本來我就聽唔到呀
點知你愈講愈大聲,
係咪想示威先
即係間接講你依家中文好好啦 」
我:「對唔住呀老師
以後唔會以後唔會 」
中文老師:「你講架 」
若凝:「傻仔 」
唉真係好肉酸
仲要俾若凝潤
以前嘅我並唔知道,
原來咁樣你一句我一句,
有時仲俾若凝潤,
呢啲其實係好甜蜜嘅回憶
可能我以前太遲鈍啦,
成日覺得咁樣係自己出醜,
但嗰陣嘅我,
係唔知道我咁樣係可以令若凝佢笑
其實有時,
只要可以令若凝笑就已經得啦
呢啲野都係後來先知,
以前睇野實在係太單一喇,
後知後覺,
永遠都係不及先知先覺.

睇黎又係sad end

未到最後唔知嘅
多謝巴打支持

第十二章
終於去到放飯時間
平時我會同玩開嗰班朋友食飯
不過今日約左若凝,
咁就唔好意思啦朋友們
要推你地一日
我:「今日唔同你地食
聽日先聽日先 」
呀余:「食屎啦又溝女 」
我:「唔係呀真係唔係 」
丁仔:「仲喺度扮野喎 」
我:「佢話唔熟呢度有咩食,
我先幫手帶佢咋 」
呀成:「行哥我都唔知附近有咩食
不如你帶埋我 」
我:「食屎啦 」
呀成:「唉去溝女啦 」
喺度提一提,
可能我之前唔記得左講
呀成係我老死之外,
呀余,丁仔都係我玩開嗰班
樂仔亦都係
不過中六嗰陣佢去左外國讀,
當然仲有幾個啦
不過嗰啲就冇咁frd,
咁就唔開名
其實,
有異性冇人性都好正常啫
唔使係咁俾人鬧呀下話
之後我就返返去若凝嗰邊
我:「依家行得喇
嗰間車仔麵喺邊度 」
若凝:「仲話住呢頭喎
咁好食都唔知喺邊度 」
我:「似你咁有錢咩
成日周圍食 」
若凝:「你食少一兩餐脆辣雞腿包都得啦
差唔多錢咋嘛,
講到好似好富貴咁樣
其實只係食緊車仔麵.」
我:「咁又唔得啵,
我一個禮拜食一兩次脆辣雞腿包
你叫我食少一兩餐脆辣雞腿包,
咪係成個禮拜唔使食 」
若凝:「止唔止咁少呀
嗰排你成日嚟架
次次嚟親都食 」
弊傢伙,
一時講左真話添
唔通我話我因為佢先成日食,
唯有求其作個藉口啦,
我:「嗰排我要溫書唔同啦
咁我都去到咯冇理由唔食丫 」
若凝:「話說你又奇怪喎,
竟然會嚟麥當勞溫書 」
我:「有時屋企嘈丫嘛 」
冇計焗住講大話
我唔講大話,
直接同佢講因為想見到你所以先去麥當勞溫書,
佢一定會當左我係痴線
分分鐘仲即刻走添
若凝:「原來係咁,
行快啲啦
我驚嗰度冇位
坐到先慢慢傾.」
我:「好呀.」

終於入到去,
呢間車仔麵唯一一個敗筆,
就係冇冷氣
咁當時仲係9月,
我地又驚冇位,
所以行得快
自自然然覺得好熱啦
老實講丫,
如果陪我食嗰個唔係若凝,
我真係睬佢都傻
我:「好唔好食架 」
若凝:「好食架信我啦 」
我:「又會咁怪嘅
呢間野又唔係貴,
經濟問題應該唔大丫,
點解你講到好似好少嚟咁樣 」
若凝:「我原本嗰個學校都係附近
亦都係住附近,
所以之前已經知道呢間車仔麵好好食
但係喺之前,
班frd嫌遠又嫌熱
我咪好少嚟囉,
又咁啱你今日有野想問
咪乘乘機機捉你嚟食 」
我:「痴線
你就咁問我我都會肯食啦 」
若凝:「真係架 」
我:「梗係啦,
我又唔覺得真係好熱 」
其實我講笑啫
真心講句其實真係有少少熱
不過冇計啦,
若凝咁想食,
冇得唔賠架
為搏紅顏一笑已經抵返晒
若凝:「好野,
以後就唔使自己一個食囉
其實喺之前間學校我成日都想嚟,
不過佢地唔肯
我又唔想自己一個食喎,
咁咪食少左囉嘻嘻 」
眼前呢個女仔真係好搞笑,
竟然會因為有人肯陪佢食車仔麵就咁開心
其實開心有時真係好簡單,
唔使話要啲乜野,
簡簡單單就已經可以開心
唔係下下都係用錢嚟衡量
不過出到嚟社會就冇呢啲歌仔唱囉
呢啲係中學,小學先會有,
我:「原來你唔鍾意自己一個食架
我又唔覺好大問題 」
若凝:「自己一個食好悶架
如果有人肯陪我食就梗係好過自己食啦 」
我:「你咁樣係咪俾說話我聽 」
若凝:「你太敏感喇
不過係又唔拘 」
呢句說話係咪代表日後若凝仲有唔少機會同我一齊食飯
今次發達喇
但係我梗係要唔可以俾佢知我咁開心啦
唔知點解好奇怪,
我愈鍾意嗰個人,
我就愈唔想俾佢知道我對佢嘅感覺同埋情緒起伏
所以其實有時講啲野都唔係發自內心
即係口裏說不嗰種
我:「你肯出聲大把男仔過嚟搵你食飯啦
邊使自己一個食.」
若凝:「又唔係喎,
有時同啲唔啱傾嘅人一齊食都係唔好
同埋嗰班男仔好多都係狗公
唔係好鍾意 」
正常嘅,
若凝咁靚女,
一定分得出邊啲係狗公
佢依家肯同我食,
有兩個可能性,
一係就我唔係狗公,
另一樣就係,
我連做狗公嘅資格都冇
冇錯,
狗公都要有資格
我擺到明就唔夠班啦,
我:「你即係話我連做狗公嘅資格都冇啦
煩唔到你.」
若凝:「痴線邊度係
都唔知你個腦諗乜野
可以諗得咁負面,
嗌野食啦 」

推

多謝巴打

第十三章
嗰間車仔麵唔係用紙筆寫
而係就咁叫,
唔似依家咁樣
若凝:「牛腩魚蛋魚肉幼麵 」
我:「蟹柳芝士腸幼麵 」
若凝:「做乜抄我食幼麵呀 」
我:「痴線你做咩抄我 」
若凝:「好似係我嗌先架喎 」
我:「食左十幾年都係食幼麵 」
若凝:「得你係呀
我夠係咯 」
我嗰下又梗係有暗自ff啦
諗埋嗰啲唔通我地真係咁夾嗰啲低b野呢
依家諗返起都會笑
點解嗰陣自己咁低能
我:「唔玩喇仲細咩 」
若凝:「係囉其實真係好低能 」
我:「低能你又玩 」
若凝:「咁你又玩 」
我:「你撩我先咪同你玩 」
若凝:「係咩哈哈 」
其實我好鍾意咁樣互相搶白
你窒下我,我窒下你,
呢個係我同若凝嘅相處方式
除非去到好認真嗰陣,
否則平時都係咁樣
依家諗返起其實覺得窩心
醫神都有講啦,
笑話情節,此刻變窩心故事
我:「唔玩喇,
究竟點解你會轉校過嚟 」
若凝:「我地學校如果要原校上中六,
會考要好高分
好似係19定唔知20,
我咁啱得18
咁咪要走囉 」
我:「你嗰間咩學校嚟架
18分都唔得 」
若凝:「冇計啦,
差一分就係差一分 」
我:「你又好樂觀喎 」
若凝:「唔到我唔樂觀啦,
反正要走都係事實
況且,
去第二度讀咪當俾自己一個新生活囉 」
唔知點解,
當若凝講最尾嗰句嗰陣,
我覺得係暗示啲野
不過講真,
依家同佢又唔係咁熟,
咁我就費事問啦
等我同佢遲啲更加熟嗰陣,
到時先再問
不過講真,
女仔煩嘅野咪又係錢同男仔
照計若凝仲係中學生,
應該同錢同冇關啦
咁樣九成九就係男仔,
咁都啱嘅,
若凝咁靚女,
身邊一定有好多狂蜂浪蝶
我就唔信讀左咁多年冇中學拍拖啦
我:「但係依家咁樣過嚟好咩
識左五年嘅同學無啦啦要分開.」
若凝:「我覺得如果真係好好朋友,
情如姊妹的話,
唔會因為咁樣而失聯絡嘅
有時朋友唔使多啦,
一兩個深交已經夠
況且原本嗰間學校其實好煩
成日鬥嚟鬥去,
如果你叻過佢就會單打你
低分過佢又會潤你
同埋好多男仔都好煩,
其實冇乜野值得留戀哈哈 」
我:「你讀邊間呀
講到成個小型社會咁樣
不惜一切咁樣力爭上游.」
若凝:「咪隔離街嗰間囉.」
我:「勁喎,
嗰間band 1嚟架喎 」
若凝:「其實上到中六,
Band幾又有乜所謂
同埋其實band 1啲老師唔係話真係師資好好
有幾個都只係每一堂派練習俾你做,
做到落堂,
唔係話真係好有心教你嗰種
考好A-Level,
最重要都係靠學生自己 」
我:「估唔到你係咁喎
以為你會持住自己係band 1學生就喺度也文也武 」
若凝:「你真係呢
成日都諗得人咁衰,
明明我就咁好人 」
我:「你係好人呀
就唔會拉我做宣傳啦.」
若凝:「咁我唔識丫嘛
鬼叫你嗰陣笑得咁衰呀 」
我:「唔識冇問題呀
你搵第二個啦,
嗰班男仔幾鬼踴躍
我淨係想懶啫 」
若凝:「同你好傾啲丫嘛
同佢地都唔知啱唔啱傾嘅,
同埋一定要拉埋你落水
因為實在笑得太衰格 」
我:「佢地一定會迎合你啦,
個個都出晒面冧你
完全唔使驚會唔啱傾 」
等我乘機踩低嗰班狗公先
暗地出招
若凝:「如果要迎合嗰陣先啱傾,
咁就唔啱傾啦
以前試過好多架啦,
好多男仔都行過嚟撩我傾計
但係其實根本冇野講,
你執到啦
佢地想同我一組都唔得呀 」
我:「咪搞
依家做左呢個乜q野宣傳,
一定大把野做
阻鬼住晒 」
我把口雖然咁講,
但係其實好開心
得到自己女神嘅讚賞,
話唔開心嗰個就係呃你
我:「係喎,
咁點解你無啦啦做做下麥當勞唔做 」
若凝:「有一日我病左,
我咪同你講去旅行嘅,
當我好返嗰陣就咁啱去旅行
去完返嚟,
渡假mode仲未熄
咁咪索性唔返囉哈哈 」
我:「狗到你
佢地冇咋形咩 」
若凝:「我話要考試溫書咪得囉
佢地又唔知我係考口試,
就算知,
唔通口試唔溫得呀 」
我:「好野
咁都俾你諗得出
賤貨 」
若凝:「係咁架啦 」
我:「喂咁有冇手信呀 」
若凝:「很想要吧 」
若凝你講呢句即係想點
令人心邪
我:「ok啦你係咪有丫 」
若凝:「冇喎 」
我:「我都知你冇咁好人 」
講真其實我知,
當日佢話幫我買手信其實都只係一般應酬啫
一早打好抵所以唔算好失落,
若凝:「要返去喇 」
我:「好.」

之後我就同若凝一齊返去學校啦,
上埋下晝嗰啲堂
若凝真係好有魅力
一返到去就好多人俾野佢飲同埋零食
咁有時佢唔食嗰啲野,
唔使問就梗係歸我個肚
嗰班狗公唔知架
可能仲喺度蒙在鼓裏
我話知你丫
去到放學,
若凝問我好唔好一齊放學
反正大家住咁近,
基本上係同一條路,
去到其中一個分岔位
一個向左一個向右,
咁佢叫到我冇理由拒絕佢丫
所以就同佢走,
最慘我同佢臨走嗰陣,
俾同我玩開嗰班見到
即係呀成,丁仔,呀余嗰班
嗰班pk仲喺度起哄
搞到我成個關家姐咁樣
老尷到呢
若凝就扮冇野,
有冇尷尬就唔知啦
若凝:「你班朋友都幾搞笑 」
我:「唔使理佢地丫,
傻仔嚟 」
若凝:「你都唔係正常得去邊
尋日第一日返學就想呃我,
仲要呃唔到 」
我:「唔使咁記仇呀 」
若凝:「尋日嘅事好難唔記得喎
係喇,
你……係咪想要手信 」
我:「你唔係話冇買咩 」
若凝:「講笑咋
我梗係記得應承過你買啦
頭先同你講下笑咋嘛 」
我:「咁點解你又唔俾我呢 」
若凝:「點俾你啫
之後我試過去麥當勞搵你,
但都見你唔到.」
原來佢同我一樣,
大家都喺度搵緊大家
唔同嘅係,
佢係為左一個承諾
而我只係為左見佢
看似一樣但其實好唔同,
我:「你肯買我肯收 」
若凝:「咁我聽日俾你啦,
我行呢邊呀拜拜 」
我:「拜拜 」
原來若凝冇忘記過,
佢竟然仲記得一個原本同佢係唔識嘅男仔嘅承諾
淨係呢份心意,
就已經夠我暗爽啦
唔可以否認,
關乎到承諾呢啲野,
後來嘅我發現到,
若凝真係比我上心好多
至少唔會講得出做唔到.

多謝支持

第十四章
返到屋企自己喺度諗
世界有時真係好奇妙,
幾個月前,
我日日走去麥當勞
唔理熱唔熱氣,
會唔會爆瘡同埋生痱滋
都要照去食脆辣雞腿包餐
就算有時唔食,
我都特登兜去麥當勞嗰邊
然之後先返屋企,
其實為嘅只係見若凝一眼
之後曾經以為見唔返佢,
而喺幾個月之後,
竟然可以約佢一齊食晏晝
不單止讀埋同一間中學,
仲要坐喺隔離
呢啲係咪叫緣份
我唔知道,
亦都唔敢幻想太多
你知啦,
毒男最忌就係有自信
其實世界上所有野都係,
爬得愈高,
跌得就愈痛
希望愈大失望愈大就係咁解
如果我將一切幻想得咁美好,
到他日,
我知道個結果同想像中有出入嗰陣,
情緒一定會受到更加大嘅打擊
我唔係話對若凝冇信心,
我只係太清楚自己啲死人性格
所以唔敢奢想太多
男女朋友嗰啲野就算啦
況且我當初一見鍾情嗰陣,
係冇諗到咁深入,
老實講丫,
佢依家轉校,
同我做左同班同學
仲要坐我隔離,
我覺得已經賺左架喇
當日喺麥當勞見到佢嘅我,
係冇諗到之後我地會有咁嘅發展
有時做人唔好太過強求,
知足就夠喇
我唔係想曲線讚自己偉大,
嗰啲乜野喺佢身邊做守護天使,
呢啲咁高尚嘅野唔啱我做
我亦都冇呢個資格,
咁我都唔會有同佢拍拖,
驚影衰佢呢啲咁懦弱嘅諗法
我同當初一樣,
只要可以繼續欣賞到佢咁動人嘅面孔就夠喇
一切順其自然發展,
冇得逼架.

第二日返到學校,
唔使問啦,
若凝繼續成為風頭躉
好多男仔乘乘機機想撩佢傾計
但係若凝以往累積咁多經驗,
佢知道點樣應付架喇
講開又講,
若凝都表現出幾冷漠
但係各位巴打絲打知架啦,
狗公係唔會驚呢啲野
佢唔會因為女神唔理佢而放棄
反而會繼續積極進攻,
正正係佢地因為有呢種打不死嘅精神
所以先做到狗公
當然啦,
我都feel身邊都有唔少狗公嘅目光,
好似想同我講
做乜搶走我嘅女神咁樣
但其實我想講,
唔係我搶走佢呀
係佢唔睬你地咋嘛
關我q事咩
甚至當日都係佢坐落嚟
我係一早已經坐左喺度,
做班會又係,
係佢叫我入去陪佢一齊做
唔係我主動邀請幫佢
你班狗公真係是非不分
我:「若凝姐,
你睇下班男仔丫
嗰對眼好似想殺左我咁樣
好似話我搶左你咁樣呀
你唔好咁cool啦 」
若凝:「哦
你依家即係叫我同佢地玩啦 」
我:「都係架
快啲澄清都好
等佢地嘅目光可以友善啲 」
若凝:「唔鍾意就唔鍾意架啦,
你理得我啫呵呵 」
我:「試下調返轉
睇下你頂唔頂到嗰啲睥到你實一實嘅眼神 」
若凝:「唔·鍾·意·呀 」
佢講呢句嗰陣個樣又係屈機
搞到我都要投降,
我:「你好野 」
若凝:「仲使你講 」
或者若凝永遠唔會知,
其實當我聽到,
佢話唔想同班狗公玩嗰陣
我係好開心
但係唔知點解我唔想表露出嚟,
所以我只可以暗爽
無論佢係咪想攞我做擋箭牌,
想激死嗰班狗公,
話俾班狗公知:「我同條毒男玩都唔同你(地)玩呀 」
定真係覺得同我啱傾都好
我都覺得冇所謂,
都係嗰句,
其實已經係賺左
有時諗返起我真係好唔用,
對住若凝就乜尊嚴都冇晒,
而最慘嘅係,
我又樂於咁樣落去.

Live

再一次多謝巴打/絲打支持

LM
btw 又係朋友

係
佢地啲經歷真係好特別

第十五章
若凝:「今日同尋日一樣一齊食晏丫 」
我嗰一刻真係受寵若驚呀
估唔到若凝會主動邀請我同佢食晏,
但就係因為我受寵若驚
所以嗰一刻嘅反應有啲遲緩
我:「哦……好呀 」
若凝:「其實我都係想趁食飯俾手信你啫
你知啦,
喺班上面派唔係咁好 」
我:「咁我都明嘅 」
若凝:「我都知你想同你班朋友食架喇
今日麻煩多你一陣啦 」
錯晒,錯晒呀
點會麻煩呢
其實我不知幾想同若凝食
我頭先個反應遲緩,
唔係因為唔想同若凝食
而係我太開心
一時之間反應唔切咋
最慘嘅係,
若凝以為我想陪班朋友食多啲
今次誤會晒
點算好呢,
最陰功嘅係,
我又冇咁好吉屎同佢講我好想同你食
呢下先慘丫嘛
唉算啦,
唯有婉轉啲講
我:「唔係嘅
同邊個食我冇乜所謂,
都係一餐啫 」
其實梗係唔係啦
同邊個食又點會冇所謂呢,
只係我嗰陣,
唔想俾佢知道我係想同佢食
又唔想佢誤會我唔想同佢食,
所以先咁講
各位巴打絲打明白的,
若凝:「真係
阻唔阻你架 」
我:「唔阻 」
若凝:「咁好啦
你呀,
唔好趁小息嗰陣行過嚟偷睇呀 」
我:「痴線點會 」
我心諗,
若凝又幾醒喎
咁都俾佢睇穿.

去到食飯嗰陣,
咁我又再一次同若凝食啦
唔少得嘅係,
我當然俾我嗰班豬朋狗友抽水啦
呀余:「狗公 」
我:「收皮啦 」
丁仔:「行哥係咪以後食飯唔使預你
不過我都明嘅 」
我:「你個樣好衰下喎 」
呀成:「這些機會不是屬於我的 」
我:「成哥你咁靚仔,
點會唔會屬於你呀 」
呀成:「仲難聽過粗口 」
呀余:「唔好唔打機就得啦
唔係嘅話冇人鬧 」
我:「明明最屎就係你 」
若凝聽到我地嘅對話,
全程都係笑笑口
不過我知道我呢班朋友,
狗口長不出象牙
所以都係拿拿臨同若凝走
若凝:「你班朋友真係好搞笑 」
我:「ok啦幾好玩嘅 」
若凝:「平時你地做咩多呀 」
唔通我同若凝講,
平時我地打機啦,
傾下av呀, tvb啲女明星
全部都係女
咁樣咩,
所以我最後都係講左第二樣
我:「打機同埋踢波囉
男仔嚟嚟去去都係嗰幾樣 」
若凝:「真係架
我都奇怪喇,
你成日食脆辣雞腿包,
有乜可能唔會變大肥仔先得架
原來有做運動 」
我:「關事嘅咩
唔係有啲人食極都唔肥嘅咩 」
若凝:「咁又係喎哈哈 」
我:「快啲行過去嗌野食啦
一陣冇位就好笑.」

入到去車仔麵檔嗰陣,
我同若凝叫完野食之後就坐喺度傾計啦
或者以前科技冇依家咁發達,
你知啦,
以前智能手機冇依家咁普及
唔係真係個個都有架嘛,
唔似得依家,
讀緊小學嗰啲都有一部生活態度
依家我有時見到隔離枱,
明明兩個人食飯,
但佢地各自玩緊自己嘅電話
咁我就唔明喇,
咁點解唔分開食呢
好在以前我同若凝一齊食飯嗰陣,
大家都冇智能手機
就係可能因為咁樣,
我地多數都會坐喺度傾計
咁我本身覺得兩個人食飯應該係咁樣嘅
唔傾計嘅話不如一個人食
入返正題先,
若凝:「真係唔麻煩你丫嘛
又要你陪我食 」
我:「點解你成個呀婆咁樣
都話唔麻煩 」
若凝:「我驚阻到你咋 」
我:「唔阻,
其實我班豬朋狗友幾開通
佢地冇乜所謂.」
若凝:「既然係咁,
不如以後一齊食 」
若凝咁主動嘅
我都估唔到
若凝:「唔好諗錯隔離呀
我只係覺得……我同你啲話題幾啱
所以先咁咋
不過你唔想我都冇乜所謂 」
我:「睇死你都係冇人同你食啦
咁我抵諗啲陪你囉 」
若凝:「唔想陪咪唔陪囉
唔使難為你喎行哥 」
我:「咁又唔好,
同你食係我嘅榮幸呀嘛
咁樣啱唔啱聽 」
若凝:「唔係喎
我同班女仔食都得
佢地都幾nice,
費事阻到你啦係咪先 」
我:「唔阻 」
弊傢伙一時口快快講左心底話
若凝:「咁我當你應承架啦
唔好反口呀,
當然啦有野做有另計啦
我唔係嗰啲不近人情嘅人 」
我:「唔會反口 」
但係我,
去到最後,
其實都只係一個空口講白話嘅人.

push

sad ending confirmed

緣定十年前有冇update

又開故 加油 巴打

多謝幫推

未知嘅
個故仲有一排到先完

有
等呢個故完左,
而巴打又肯聽下我廢嗡
都可以講下嘅

sure la

哈哈

巴打你

我唔否認嘅

借刀公審??

第十六章
若凝:「係喎差啲唔記得左添
呢個送俾你 」
若凝送左一個類似守護符嘅野
類似日本神社嗰啲
我:「幾靚喎多謝 」
若凝:「鍾唔鍾意呀 」
其實我想講,
你送乜我都鍾意架啦
廢話
有時人就係咁主觀,
鍾意一樣野,唔鍾意一樣野,
其實唔係睇嗰件禮物
而係睇邊個送俾你
一個你重視嘅人,
喺街邊啲公園求其摘一朵花
你都會話好靚
好明顯我就係呢類人喇
我:「梗係鍾意啦
有人送野俾我點會唔鍾意 」
唉,
我啲老毛病又發作
自己明明就好鍾意,好開心,
但又要扮到懶係唔在乎咁樣
若凝:「鍾意就好啦
你知啦,
如果你話唔鍾意
我好肉酸架嘛 」
我:「我點會咁唔識做
正常社交都知道啦
有人送野俾你梗係話鍾意 」
若凝:「哦,
即係你依家只係應酬我啦 」
自己捉蟲添
我:「今次又唔係喎真係鍾意 」
若凝:「都唔知係咪真
頭先答得咁快 」
我:「真架
呃你有金執咩.」
若凝:「就係有金執
開學第一日就想呃我
好彩我醒目 」
自己再一次自掘墳墓
我:「唉,
咁我日日帶住你信未 」
若凝:「講笑咋
唔使逼自己啦 」
我:「絕對唔會吹水
一定日日帶著.」
若凝:「傻仔 」
老實講丫,
原本我都諗住日日帶住架喇
因為佢係若凝第一次送俾我嘅野,
人總係對第一次特別上心
所有野都係,
可能日後會有更加靚嘅邂逅,
但係最深刻最重視嘅,
始終都係第一次
咁我依家驚若凝真係以為我應酬佢,
所以咪講埋出嚟囉,
一於就扣喺銀包嗰度.

食完之後就返到去班房,
之後班主任無啦啦入左嚟
佢叫班會嗰啲人放左學留低,
因為要傾下壁報
唉,
又冇得準時放學
呢個時候我同坐喺我隔離嘅若凝講:「多得你唔少 」
若凝:「你唔好賴我呀
你要賴嘅就賴嗰班叫我做嘅人 」
不過算啦,
都叫做有得對住若凝多一陣
冇左個橙都仲有個桔
依家唔到我唔咁樣諗架啦,
反正入左班會都係已成定局
咁去到放學計埋我同若凝就有七個人留低
一個主席,一個副主席,一個文書,
一個財政,一個總務,
之前已經講左我同若凝係做宣傳
所以總共有七個人,
咁就成班人喺度傾啦,
見到有幾個狗公全程都係望住若凝
不過若凝就好少理班狗公,
其實都真係幾好笑
不過我同若凝嘅參與度係最少
全部都係話冇問題,
你地方便就得
之後無啦啦講到要貼壁報,
即係將剪好左嘅材料貼上去
點知有啲人話唔得閒
另一啲就話去補習,
咁樣班主任問若凝得唔得閒
可唔可以幫手黐上去
咁樣若凝就話冇問題
但係就想搵埋我一齊黐
若凝:「miss呀,
個壁報趕唔趕架 」
班主任:「都幾趕架做乜野 」
若凝:「冇呀我驚我會黐得好慢
阻到你地啫 」
班主任:「咁你搵到個幫手囉 」
若凝:「唔該miss 」
之後若凝同我講,
若凝:「咁就辛苦你啦行哥 」
之後有個狗公出聲,
由於佢個戲份唔重,
我都費事幫佢起個名
直接叫佢狗公一號算
狗公一號:「若凝不如我都幫埋你呀 」
若凝:「唔使啦
費事阻住你補習啦 」
你地冇睇錯,
呢個狗公一號就係頭先講話要去補習嘅粉腸
一聽到若凝放學留喺度做壁報,
即刻話幫手
啱啱先話補習,
好心你都等一陣先出聲啦
真係路人皆見,
最好笑嘅係,
佢唔放棄
繼續追問落去
狗公一號:「唔阻呀
我可以留低幫一陣.」
若凝:「人多盞手腳亂
我同呀行兩個夠架喇 」
狗公一號:「咁好啦 」
狗公一號完敗.

未睇先留名 當年樂仔個故追到而家

丁仔先啱

得啖笑
btw巴打喺連登打呢個字就幫你唔到

你做乜春姐 又冇證據po幾張相就是但9up 我po隻狗話係你老母都得啦on9仔

起一起底就知咩事
之前嗰位巴打都貼過呢幾張相
一團和氣最緊要

講漏左,
唔使咁上心呀巴打
整嬲自己無謂

丁仔係咪你自己

係

第十七章
咁樣傾下傾下,
都傾到成五點幾先走
咁我同若凝就一齊放學啦
行行下,
若凝無啦啦講:「呀行,
你肚唔肚餓呀 」
呢句潛台詞係乜野
擺明就係若凝佢自己肚餓啦
好彩自小喺屋企對得女人多
知道晒佢地嗰啲暗語
尤其是係我家老娘
每一次問我肚唔肚餓嗰陣
其實就係佢自己肚餓
久而久之我已經洞察到呢樣野
依家若凝咁樣問,
一於玩下佢先
我:「唔餓呀做乜野呀 」
若凝:「冇呀,
問下啫 」
若凝咁嘅反應代表佢一定係肚餓
好問唔問問呢樣,
我就唔信喇
我:「想食野呢 」
若凝:「點解你會知架 」
我:「你同我呀媽一樣
每一次自己肚餓嗰陣,
佢都會問我餓唔餓
明明就係佢自己想食野 」
若凝:「證明伯母都幾後生
仲有一顆少女心 」
我:「我覺得唔係我呀媽後生喎
而係你老 」
若凝:「喂講乜都得
知唔知唔可以話女仔老架 」
我:「我知
但只限女仔丫嘛 」
若凝:「你條友今日好搏打 」
我:「鬼叫你太衰喇
死都要拉埋我落水
明明我就唔使幫你黐野
大把人主動幫你 」
若凝:「嗰啲人好煩,
搵你幫手頂住啫
唔好咁小器啦 」
我:「我咁大量,
點會小器 」
若凝:「係呀係呀
最大方係你
咁食唔食野呀 」
我:「食就食得嘅
不過等一陣啦 」
若凝:「等咩 」
我:「咁我都要打返屋企,
叫我呀媽唔好咁快煮飯,
依家食完邊有咁快可以再食 」
咁之後我就打俾我呀媽,
我:「今晚唔好咁快煮飯
依家我約左足球隊嗰班人食下午茶,
佢地話傾戰術順便去食下午茶
仲要呀sir請 」
媽:「咁好啦.」
收線之後,
若凝:「嘻,傻仔 」
我:「笑乜野 」
雖然我話就話問佢笑乜野,
但其實我一啲都唔在乎佢點解笑,
因為我可以再一次見到佢驚為天人嘅笑容
咁就已經得啦,
點解笑,
重要咩?
若凝:「冇呀
覺得好笑咪笑囉.」
我:「奇奇怪怪
點呀食乜野呀 」
若凝:「m記囉好冇呀 」
我:「好呀,
去返你做part time嗰間 」
若凝:「梗係唔去啦
我之前咁樣不辭而別,
我返去仲唔驚俾佢加料呀 」
我:「抵你死啦
咁衰丫喇.」
若凝:「係咁架啦 」
我:「去邊間呀 」
若凝:「行遠少少去第二間咪得囉.」
我:「有近唔去去遠嘅
你係得嘅 」
若凝:「你唔明架喇,
去嗰度做完野,
一般都唔係好想再返去 」
我:「我梗係唔明啦,
邊似你咁衰
呃人話考試順便唔撈 」
若凝:「行啦咁多野講.」

之後我地去到麥當勞,
嗰度好多人
大部分都係學生妹,學生哥
咁我就叫若凝坐喺度霸位,
我出去買,
若凝:「雞翼餐
要全翼,
飲雪碧小冰.」
買完返嚟之後,
若凝:「又係脆辣雞腿包
都估到你 」
我:「食左十幾年,
唔會再轉 」
若凝:「咁長情呀 」
我:「係呀 」
我呢句「係呀」,
日後我先發現,
無論係脆辣雞腿包,
定係一個人,
鍾意左嘅野,
就唔會再變
好,
返返嚟先
若凝:「嗰陣就係咁樣認得你
日日食同一個餐,
坐同一個位 」
我:「有人話窮則變變則通,
但係我覺得,
不變應萬變比較啱我
有時唔使刻意去變,
可能我懶丫
又或者安全感不足,
驚改變之後會有反效果 」
若凝:「其實係
有好多人為左其他因素而改變,
但其實變完之後真係好咩 」
我:「就好似脆辣雞腿包咁樣,
如果我食第二個餐,
之後發覺原來冇脆辣雞腿包餐咁好食,
咁呢廿幾蚊咪即係嘥左囉
重點係我以後都追唔返今日嘅野
食少一次就係食少一次
當然有人可能會話,
你未食過唔知架
但我唔會去搏囉 」
若凝:「估唔到一個脆辣雞腿包餐,
背後有咁大嘅道理 」
我:「唔好笑我呀
平時吹水都有啲料架 」
若凝:「不過我其實覺得啱嘅,
有啲野你要改變嗰陣,
最難克服係你適應嗰個過程 」
我:「係,
所以我好少為左身邊嘅野而去改變
做人都係要諗自己 」
其實我都係吹水啫,
當初我為左見若凝一面
永遠都係行經麥當勞嗰條路,
有時唔順路都照行,
當然啦若凝佢唔會知
若凝:「你咩台架
人囝 」
我:「唔好啦,
我好少用sms
打字唔快同埋唔想學 」
若凝:「咁懶架
咁呀,
面書有喇呱 」
我:「有 」
若凝:「咁你add我啦,
我叫做x英文全名) 」
我:「今晚加你啦 」
講開又講,
當年面書冇依家咁多野玩,
我諗主要用嚟都係傾計
估唔到咁快可以知道若凝個面書
之前真係諗都冇諗過,
傾完之後我地就各自返屋企喇.

結局唔好咁sad

有排先結局
咁快擔心sad ending?

咁誇

-> -> ->
依然係咁

成日打打下就咁

啲文筆好青澀呀

謝幫推

自己知文筆自己唔好
所以打口語化就算,
費事夾硬用書面語打不倫不類

稱唔上咩名句

第十八章
返到屋企,
我梗係唔係即刻加佢面書
唔係因為我唔記得,
亦都唔係因為我唔重視,
相反,
其實我係重視到不得了
你估我唔想即刻加咩
但係如果我咁做嘅話,
我驚會俾若凝以為我有啲乜野特別意思
咁快加係人都知咩事啦
仲要若凝又唔蠢,
我唔想俾佢知道其實我係鍾意佢
每一個毒男都係咁樣
對住其他人,
想做乜就做乜
我行我素
但係對住自己最鍾意嘅人,
就變得綁手綁腳
做每一樣野之前,
都會衡量好多因素
當然啦,
大個左先發現,
以前嘅自己有呢個諗法係好戇居
或者人地根本就唔重視你,
唔會花心思喺你身上
就算會呀,
咁又點啫
俾佢知咪俾佢知囉
又唔係話啲乜野特別野
所有野都係自己攞嚟煩
作繭自縛.

好講返當時先
太早加固然唔得啦,
但係太夜加都唔得喎
一嚟第二日都要返學,
咁我見若凝佢皮膚咁好
又冇熊貓眼,
我諗應該都唔會好夜瞓呱
加上本身我自己都唔係話好夜瞓嗰啲,
所以經過我精確計算之後
九點半嗰陣加就啱啱好
唔會太早,
亦唔會太夜搞到冇得傾計
不遲亦不早
我仲好記得嗰晚,
一早食完飯沖埋涼,
上左一陣網之後就開定個面書
連機都冇打,
平時我都會同呀成佢地打機
嗰晚就唔好啦,
驚一陣掛住打機,
唔記得左我個完美計劃
等等下,
電腦上面嘅時鐘顯示21:30,
咁我就search若凝個名啦
一搵就搵到,
咁我就二話不說,
立刻撳新增朋友個按鈕
之後我睇佢個頭像,
原來係用左佢自己個樣icon
相入面佢係企喺公園嗰度,
真係好靚女
我冇因為呢幾日成日同佢一齊而感到厭倦
有人話,
人類係一樣追求新鮮感嘅動物,
我唔否認呢點
你玩一隻game,
做一樣野,
甚至乎你睇av都 ,
如果你全部都係玩/做/睇死同一樣嘅話,
的而且確會好乏味
你話唔悶我跟你姓
但係唔知點解,
對住若凝我真係成日都有衝擊感
有時行行下佢拎一拎轉頭望我,
個感覺同當日我第一次見佢嗰陣冇分別
都係俾到我好大衝擊,
嚇到心都離一離就誇張啲
但有時真係會緊一緊張
正當我沉醉喺佢個頭像嗰陣,
佢終於接受左我邀請
大家做左”朋友”,
之後佢好快就inbox我
若凝:「睇死你都係唔記得左加我啦
咁遲先加.」
我心諗梗係唔係啦,
不過想講又冇得講嗰下真係好慘
我:「大姐我返嚟都要抖一抖丫嘛 」
若凝:「仲話踢波喎
體能咁差架 」
我:「痴線我踢街場咋
你當我踢英超 」
若凝:「講下笑啫咁大反應 」
我:「大家咁話 」
若凝:「點解你面書冇相嘅 」
我:「男人老狗影乜野相 」
若凝:「唔影得咩 」
我:「唔係唔得,
不過我覺得好怪囉
唔識自拍 」
若凝:「不如遲啲我幫你影啦
我估你都係冇人同你影 」
我:「唔好咁坦白啦 」
若凝:「講中左呢,
唔緊要喎
好多人讚我影相好靚
唔使擔心 」
我:「咁多謝你先 」
若凝:「影完你要擺上去喎.」
我:「真係影先算啦 」
若凝:「你屋企有冇相機 」
我:「有呀.」
若凝:「搵日我地一齊出嚟影咪得囉 」
若凝咁樣係咪代表想約我
呢一刻好緊張,
好彩我同佢只係喺網上傾計,
佢見唔到我反應,
如果係現實就死
我個表情同埋反應實出賣我,
之後我地再傾多左一陣無聊野就offline
講起上嚟,
若凝有一樣野好,
就係唔會打5p字
睇起上嚟好舒服,
一定唔會俾連登仔插
我知你地會話,
唔打5p字係常識啦
唔使特登讚下話,
但係鍾意一個人,
就會將佢所有野無限放大架啦.

第十九章
之後我同佢傾多左陣無聊野就瞓覺
咁傾完準備offline嗰陣,
我就再去望下若凝嗰個頭像啦
唔知望完之後今晚發夢見唔見到佢呢
當然啦,
依家我發現係唔work
咁嗰陣我未試過丫嘛
咪諗住試下得唔得,
我再見到佢張icon,
即係上回講嘅佢企喺公園入面影嘅嗰張相
呀唔知係邊個幫佢影嘅呢
係朋友,屋企人,
定係男朋友呢
其實我好清楚,
呢啲野同我係冇關
不過成日都係咁樣,
總係會理埋啲同自己冇關嘅野
正當我諗緊邊個影嗰陣,
下一張相解答左我問題
相入面嘅有兩個人
一個唔使問就梗係若凝,
另一個係邊個
係一個男仔,
大家面貼面咁樣影
嗰個男仔幾四正嘅
正正常常斯文樣,
都幾高下,
好唔好人就唔知喇
我諗呢個應該係佢男朋友啦,
我就唔會呃自己,
話係嗰啲乜野表哥呀同堂大佬嗰啲
講出嚟都笑死人啦
睇完之後個心梗係有少少沉啦
你話冇就呃你,
自己女神已經名花有主
各位巴打應該好明白係咩心情啦
不過我又奇怪喇,
咁點解佢好似唔使拍拖嘅
去旅行又係同女仔frd去,
平時放學又唔急住拍拖
正常佢應該嗱嗱聲走,
去返佢原本嗰個學校搵佢個男朋友
因為我見到有一張相佢地著住校服影,
若凝之前嗰間學校話晒都係我嗰條村,
當然認得出嗰間學校嘅校服啦
佢地之前係同校,
跟住我就係佢個wall睇
俾我發現到啲野
見到佢大約四五月嗰陣出左一個帖,
內容大概係分手
咁成件事就變得合理,
如果唔係冇理由成日都咁得閒
至於點樣散就唔知喇,
現實上我都唔敢過問啦,
佢講起上嚟先講啦
始終我同佢依家又唔係真係咁熟.

夜晚自己一個喺度諗野,
覺得依家發生緊嘅野太理想
有啲唔真實,
當我仲係等緊放榜嗰陣,
我諗都冇諗過上到中六
我可以同麥當勞女神一齊食晏
之後仲可以拎埋佢個面書,
或者,
佢可能只係當我做兵
啱啱失戀,
就求其搵個男仔做水泡
不過都唔理得咁多架喇
有得陪住女神仲可以嫌棄咩
都唔到我嫌架啦,
同埋自己都知自己咩事
講外型,
若凝毫無疑問係女神級
我只係一條毒勁
點會妄想做佢男朋友丫
只要一路可以喺佢隔離就已經可以
睇嚟我已經中毒太深.

之後嗰幾日,
我同若凝放學都留低喺度做壁報
每日都黐啲野上去,
逐日都做啲唔使咁趕丫嘛
有一日我問若凝,
點解好似完全冇不滿
我:「你好似完全冇野咁嘅 」
若凝:「你想有乜野 」
我:「日日放學都留喺度喎
你唔燥底咩 」
若凝:「點解我要燥底呢 」
我:「阻住你啲私人時間囉 」
若凝:「冇所謂啦,
橫掂放左學都冇野做
咪當幫下手 」
我:「依家班pk擺明玩野,
又話呢樣又話嗰樣
所以唔得閒,
都唔知係咪真 」
若凝:「真又好假又好啦,
又唔係真係好難做 」
我:「若凝姐你真係好樂觀
服左你 」
若凝:「係你諗得衰啫
拿拿臨黐喇好肚餓呀
黐完去食野 」
我:「今次咁誠實嘅,
肯認自己肚餓喇咩 」
若凝:「你真係好煩
個腦專記埋呢啲無聊野 」
其實我想講,
只要係關於你嘅野,
一啲都唔無聊
就係因為咁重要,
我先至咁記得
而唔係因為我好記性.

第二十章
之後嘅事都唔講太多
一嚟驚悶親你地
二嚟費事俾你地話我呃字數
總之嗰排我同若凝日日放學都係留喺度黐壁報,
有時黐完會食野
如果黐耐左就唔食,
反正一陣都食晚飯
好記得若凝有一次問我以下呢個問題
若凝:「傻仔有樣野想問你好耐 」
我:「問乜 」
若凝:「點解你成日呃你呀媽 」
我:「邊有成日呀痴線
又想老屈 」
若凝:「咁都唔係成日呀
次次我同你放學食野,
你都呃你呀媽
話你要同足球隊佢地傾戰術
順便食下午茶,
叫佢唔好煮飯 」
我:「費事同佢解釋咁多啦
又唔係話啲乜野好嚴重嘅大話 」
若凝:「照直講唔得咩 」
我:「唔係唔得,
不過佢一定問我同邊個食
到時我咪話我同呀成佢地食,
其實一樣都係講大話架咋 」
若凝:「我好失禮你咩 」
我:「咁又唔係喎
不過你知啦,
啲呀媽一聽到自己個仔係同女仔食野,
就會有好多幻想架啦
我諗你都唔想佢煩住你丫
如果佢唔信仲大鑊,
就會話我肯定唔知去邊度玩
擺個女仔上枱扮食野遲返,
其實走去左第二度.」
若凝:「咁你咪成日呃你呀媽 」
我:「錯喇大小姐,
喺呢啲野先會呃
其他都好少 」
若凝:「嘻嘻傻仔,
都唔知話你奇怪好定係咩好 」
我:「你唔知咁多架喇 」
點解我咁記得呢條問題
去到結尾我會講,
因為呢樣野原來都幾重要
至於我之前講,
若凝分手嗰單野,
雖然我好想知,
但係我都冇問到,
佢冇講開就費事問啦

去到大約九月尾,
我地終於整完個壁報
尋晚若凝喺面書嗰度已經問定我,
今晚出唔出嚟食飯
咁大家都知,
我係唔會拒絕架啦
咁既然若凝佢係尋晚問定我,
我都唔識講大話啦
直接同阿媽講今晚唔返嚟食
若凝:「行囉 」
我:「你想今晚去邊食呀 」
若凝:「唔知呀到時先算 」
我:「近近地定出去食 」
若凝:「近近地啦,
費事行咁遠 」
我:「懶 」
若凝:「唔好俾我批死,
其實你都係想近近地食 」
我嗰下真係O左
因為真係俾佢批中
若凝:「冇野講呢
行啦.」
好彩嗰陣都算係夜,
五點幾六點左右
好多同學都走晒,
應該見唔到我同若凝一齊走順便食埋夜晚嗰餐
呢啲野都係唔好俾人知好過
一定俾人抽到暈,
以前我小學戇居居,
同一個女仔幾friend,
咁大家都知咁樣一定會俾人傳緋聞
之後個女仔應該係為左避嫌
就直情唔同我傾計
諗番起個心都乸住乸住
不過可能嗰陣仲細啫,
嗰個細路女唔識諗
依家若凝應該唔會好似嗰個細路女咁樣
不過俾人知都係唔好啦
你知啦,
若凝身邊咁多狗公,
但係若凝又唔理佢地
如果班狗公知道我同若凝成日一齊食野,
實俾人溶左都似
咁我地去到商場就行一陣先食飯
若凝佢問我有咩想睇,
咁我就話冇所謂
反正我都係睇住若凝架啦
當然我呢一句梗係冇同佢講,
之後若凝就去左睇衫,
唔知大家有冇呢個感覺,
就係鍾意睇住啲女仔揀衫
利申我唔係變態
而係我覺得睇住自己鍾意嘅女仔去揀衫係一樣好特別嘅野
你大約可以知道佢鍾意乜野
例如乜野顏色,
乜野類型嘅衫,
鍾意咩風格等等等等
而呢啲野平時係唔會知,
當然唔少得會ff啦
我好記得我嗰陣喺佢隔離,
自己ff上腦,
若凝同我好似又比之前親近左喇喎
唔係好多男仔可以咁樣架咋
但係冷靜過後,
其實我根本就唔知若凝之前有冇同人試過咁樣做
可能若凝只係覺得係一樣好平常嘅野,
又可能佢之前同ex已經試過好多次
甚至或者只係當我係佢個ex咁陪住佢
有時真係好憎自己咁理性,
想發多一陣夢都唔得.

筆下個個男主都係差唔多性格

大家似
但唔一樣
可能就係咁成班先班先frd

假膠

夠喇巴打
玩得多就唔好玩

第二十一章
若凝:「好,
睇完去食野 」
我:「好呀,
不過你諗食乜 」
若凝:「你係咪冇所謂先 」
我:「係呀,
擺得落口嗰啲都食
唔好要我諗就得喇 」
若凝:「不如食樓下間茶記
嗰度啲乾炒牛河好好食 」
我:「好 」
咁我地落到去就叫左兩碟乾炒牛河,
因為我本身都係鍾意食乾炒牛河
講真真係同若凝冇關
我唔會癲到因為同佢食同一樣野就有無限幻想
若凝:「信我啦好好食架 」
我:「其實我有樣野想問你好耐 」
若凝:「咩呀 」
我咁八卦,
梗係想問佢同佢前男友啲野
其實呢幾日我都好想問佢,
不過學校好似唔方便問
有時返到屋企,
夜晚沖涼嗰陣又好,
瞓覺嗰陣都好
呢個問題都困擾左我好耐
但到依家,
兩個人獨處有得問嗰陣,
唔知點解真係好難問得出口
所以我最後都係問左第二樣
我:「點解你成日都知邊度有好野食 」
若凝:「冇呀,
得閒都會自己出去食
咁咪知道邊度有好野食囉 」
其實我真係唔信佢會自己一個出去食
可能佢唔想講同邊個食啦,
所以就話自己一個食
咁既然佢唔想講,
我都無謂追問落去
自己識做啦
我:「咁得閒成日出嚟食
屋企冇煮飯咩 」
若凝:「有時候daddy媽咪太忙真係冇煮飯
一個月總有十幾日係咁樣,
所以你好幸福呀知唔知呀
日日都有得食住家飯 」
我:「嘩你講到我好似身在福中不知福咁樣
其實我都係成日喺屋企食架
你就講到我好似唔鍾意喺屋企食 」
若凝:「咁係呀嘛,
出面啲野點樣好食
我都覺得一定及唔上屋企煮嗰啲
又有啖湯水飲下,
仲要唔使行喎 」
我:「咁羨慕嘅話得閒上嚟我嗰度食囉
多個人多雙筷咋嘛 」
其實呢句我係講笑
當然唔係認真啦
因為我覺得俾自己嘅朋友上嚟同屋企人一齊食飯係好怪
就連呀成佢地我都冇試過帶上嚟
更何況今次仲要係女仔
我咁講都係想講下笑啫,
點知若凝竟然話:「係咪真架
會唔會唔方便
定係其實你有企圖,
扮晒野約我上你屋企 」
我:「係呀係呀
你最好小心啲 」
若凝:「嘻嘻,
我知你唔會嘅 」
我:「神又係你,鬼又係你
又話我唔會又話我有企圖 」
若凝:「總之我知你唔會啦 」
我:「點解咁肯定呀 」
若凝:「你唔好睇少女仔嘅直覺呀
準到冇朋友 」
我:「唔係我讚自己,
我都覺得自己係君子 」
若凝:「嘔
君子你就肯定唔係架喇 」
我:「俾下面讚下我唔得嘅 」
若凝:「今次真係唔好意思,
一聽到你話自己係君子真係忍唔住要篤爆你
唔係冇色心,冇企圖就代表係君子架嘛.」
我自己喺心入面同自己講,
若凝,
你冇估錯
我真係唔會,
女神就係唔可以褻瀆.

之後我地繼續坐喺茶記
一路食住乾炒牛河,
一路傾下計,
若凝:「原來你係山羊座架 」
我:「你又真係知架喎 」
若凝:「梗係啦面書有得睇嘛 」
我:「你唔俾我講假嘅 」
若凝:「咁你係咪一月十四號生日丫 」
我:「係 」
若凝:「咁咪就係囉 」
我:「咁你係咩座呀 」
若凝:「我面書咪有寫生日囉,
你見唔到咩 」
我:「我冇睇 」
死喇原來我唔記得左呢樣
唔怪得之好似真係有樣野未做啦
原來係冇睇佢幾時生日
若凝:「都唔知話你咩好喇
我係處女女呀
八月廿八號 」
我:「其實你信唔信呢啲野 」
若凝:「老實講唔會信到十足十,
即係有啲人話呢個星座同嗰個星座嘅人唔夾呢啲呢,
例如我識左一個同我唔夾星座嘅人,
我唔會因為佢同我唔夾星座,
而唔同佢玩,傾計
主要都係睇返嗰個人本身 」
我:「我都唔係好信,
不過當故仔聽下都ok 」
當然啦我都係口是心非
我今晚返到屋企,
就查下山羊座同埋處女座係點

live

唔該晒巴打又幫推

08ce 既巴打

囗語,
當然對話唔可能完全一樣啦
始終成七,八年前,
我話一樣你都唔信啦
不過內容係同現實相符嘅
當然去到故事後期,
對話嘅一致性會比依家高啲,
始終講緊嘅係近期嘅事

巴打你好

推！上高速！

今晚會有一篇

拎定紙巾

睇個標題

係咪就係講緊去飲啊琳果餐然後見返女主

文呢

有呀,
呢篇完左之後如果各位想聽下樂仔之後點,
可以講下嘅

仲有一陣先完
咁快拎?

唔係
兩單野嚟

一陣返去打埋
唔好意思

講真唔係想吊癮,
而係唔想打打下呢個故又走去講另一個故啲野,
唔好話你地,
我自己都亂

第二十二章
我返到屋企,
第一時間就梗係査山羊座同埋處女座夾唔夾啦
你知我啦
本身冇星座嘅知識
以前細細個聽人地講嗰陣,
每一次都搭唔到嗲
久而久之,
就唔知星座係乜野一回事
就連星座名呀,
都唔可以全部列舉晒
估唔到我今晚竟然會上網走去查
所以有人話,
鍾意一個人,
係會連自己都改變埋
呢句說話我係深表同意
咁我開完電腦之後,
就梗係搵google大師啦
我喺上面打「山羊座 處女座」
之後撳搜尋,
諗番起都好乸硬膠
不過呢啲野係以前細個先會做得出
大個左,
唔會再有咁嘅心機,
唔會再有咁嘅時間,
而最重要一樣野,
就係唔會再有一個人
驅使到你再做呢啲野
返返嚟先,
咁我睇嗰啲搜尋結果,
佢話處女座同埋山羊座都係土象星座
我心諗都唔知係啲乜野
係咪咁就係代表我地好夾
大家都係土象星座,
各位星座嘅朋友千祈唔好笑我以前係咁無知
因為真係乜都唔識
之後再睇處女座個介紹
「本身散發著美麗的氣質。」
都係嘅,
我完全同意呢一句
但係我唔係想睇星座介紹,
我係想知究竟處女同埋山羊夾唔夾
之後我再搜尋「山羊座,處女座夾唔夾」
我依家打返出嚟都頂唔順
戇居到冇朋友
我睇嗰啲搜尋結果,
完全都唔知講乜,
佢地識我但我唔識佢
睇到我一頭霧水,
唉,
呢啲野都係算啦
唔係我嗰範就真係唔係我嗰範,
早知以前細個落力啲刨星座啦
係咁嘅話我咪知道究竟處女同埋山羊夾唔夾囉,
一日都係輸自己.

之後我再上多一陣網,
當時係2008年
未算係面書嘅全盛時代,
不過已經幾多人玩
特別係中學生,
至少我身邊啲人,
當時都好快開左面書戶口
上上下網我都上到冇野做
我就開多一次面書,
睇下若凝個profile
同埋啲相,
自從我加左佢面書之後,
其實若凝啲相我已經成日都睇
不論係佢單人相,雙人相,
定係群體相
基本上晚晚都會睇
因為我有個好低b嘅諗法
就係想臨瞓前睇完若凝之後,
一陣入到夢境都可以見到佢
我係咪痴左線
自己都唔敢肯定,
但係總之就想見到佢
當然啦,
後來嘅我已經知道
咁樣做係冇用,
你心入面好想見到一個人
甚至你臨瞓前望住佢張相都好,
當你瞓著覺去到夢境嗰陣,
你都係見佢唔到
唔會話因為你成日諗住佢,見住佢,
發夢就一定見到佢
但我嗰陣唔知架嘛,
唔知點解,
我總係覺得若凝係有啲野
一個女仔失戀竟然冇叫春
我打死都唔信,
鍾意一個人就係咁架啦,
你會好想了解佢多啲,
唔係話想知佢有咩秘密
絕對冇抱住一個食花生嘅心態,
而係純粹想知道佢背景啫,
係佢咋,
其他人唔會,
你估我真係得閒得滯咩
或者咁樣係有啲痴漢,
但講到最後,
都只係因為佢就係若凝.

唔算好多野,
不過可以講下咁解

不了

離別之後就會夢見佢架啦
唔洗心急

嗰陣唔知原來會咁樣

第二十三章
話說去到十月尾,
我地學校有考試
會考到去十一月頭,
我地學校一年有四個考試
第二個同第四個係大考,
第一個同第三個係普通考試
話就話普通其實都係差唔多
考嘅野只係少啲啲
我嗰陣喺度諗,
究竟好唔好同若凝佢一齊溫書呢
講真我都想同佢拉近距離嘅
你話完全冇就呃你
但係又唔知點樣開口
同埋之前講過啦,
其實我係鍾意自己一個溫多啲
我覺得咁樣個效用大啲
對我自己而言,
不過中學雞鍾意人就係咁樣
會為左自己鍾意嘅人,
特登去改變自己嘅一啲習慣,
即使嗰樣野你係唔鍾意都好,
你都仲係會咁樣做
我相信各位巴打絲打應該有共鳴
依家諗返起,
嗰陣嘅自己好戇居
但係亦都好懷念,
因為已經唔會再咁樣做,
時間嘅野,
真係一去冇回頭,
其實人都係
返返正題先,
若凝讀書咁叻
唔知佢係點樣溫書嘅呢
等我可以參考下,
其實講到尾,
自己都係想俾藉口自己啫
嗱,
我唔係想同若凝溫呀,
我只想參考佢嘅溫書方法
其實自己又點會唔知自己丫
所謂嘅合理化就係咁樣解
但係我真係好鬼冇用
真係唔可以自己開聲叫佢溫書
又或者唔係唔可以,
而係自己唔夠膽,
諗諗下,
都唔知點樣開口好
算啦,
都係唔好光明正大咁樣問,
借啲意問佢啦
咁樣好似唔會太狗公,
佢又唔會覺得我係主動約佢
唔錯唔錯,
冇計啦
嗰陣嘅我就係咁毒,
唔係好想俾人知自己個心究竟係想點,
可能係安全感不足啦,
又或者其實真係自己毒.

我嗰日特登同佢一齊食晏
因為都有幾個禮拜冇食過車仔麵,
車仔麵好食兼平,
更加係我同若凝第一次食飯嘅地點
呢個地方意義都好重大,
當然啦,
我估呢啲咁無聊嘅野都係得我記得嘅啫
若凝應該一早拋諸腦後,
我仲好記得我問佢今日一唔一齊食晏嗰陣都淆到瀨尿
平時都冇咁淆,
可能今日我有私心啦
我:「一陣一唔一齊食晏 」
若凝:「做咩呀想約姐姐呀 」
我:「話說你好似細過我 」
若凝:「又好似係喎,
你個樣蠱蠱惑惑
肯定唔慌係好野 」
我心諗若凝又咁醒嘅
咁快就俾佢識穿
但呢個時候我一定要保持冷靜,
如果唔係就真係俾佢知
相處左個幾月,
發覺佢啲觀察力都幾細微
我:「冇,
今日我好想食車仔麵
唔想食飯 」
若凝:「乜你晏晝成日食飯咩 」
我:「嗰班契弟日日都係食同一間野
本來我都冇乜所謂,
不過唔知點解今日想食啲濕口野 」
若凝:「好彩你同我講得早
一陣我小息去同呀邊個邊個(班上面其中一個女仔)講,
話我今日唔同佢地食 」
好野,
計劃成功
小息之後,
若凝:「同佢地講左喇 」
呢個時候我靈機一觸,
話說我頭先同我嗰班豬朋狗友講,
話我今日唔可以出去食
要同班會嗰班人喺學校傾野
叫佢地今日唔好預我食飯,
聰明嘅讀者就梗係知咩事啦
如果我一陣大搖大擺同若凝一齊行出去,
咁就全世界都知咩事啦
或者可能佢地唔會留意到嘅
始終唔係啲乜野大件事,
不過有得避免都係盡量避免啦
我:「一陣我地不如分開去 」
若凝:「點解呀 」
我:「我班豬朋狗友唔知我同你食,
費事啦 」
若凝:「我發覺你真係好鍾意講大話
成日都講
對住我又係,自己媽咪又係,
甚至自己朋友都係.」
我:「幾時呃過你 」
若凝:「開學呀,
唔好恰我唔記得 」
事實證明真係唔好呃女人
我:「我知你肯應承嘅 」
若凝:「好啦,
一陣我地喺車仔麵舖等.」
我:「多謝若凝姐.」
若凝:「唉.」

多謝巴打幫推

男主就不停讚個女主鬼火咁靚

咁係作者眼中個女仔係咪真係咁靚女 ？

我覺得靚
皮膚真係好好,
眼大

第二十四章
之後我地就分開去車仔麵舖啦
你問我點解要咁樣做,
我都答你唔到
總之嗰陣我就唔想俾人知
始終我講左大話丫嘛,
所以明明目的地係一樣,
我同若凝今次都要返分開行
當我去到,
原來若凝已經坐左喺度
一個人好似好悶咁樣
呢個時候我竟然有少少自責
真係講你都唔信
用返我當時嘅思維,
其實我覺得自己係冇做錯
一個人行有乜問題
甚至一個人早左去到坐喺度等,
我都覺得冇問題
好簡單,
當我約左其他人,
我早左去到等,
如果對方唔係準時嚟
其實我真心覺得冇問題
當然唔好遲太多啦
半個鐘以內我都可以接受
因為我覺得咁樣可以寧靜下
所以我好少鬧人地遲到
亦都唔係好介意,
特別係依家科技咁發達,
上住連登等人就已經可以消磨時間
但係,
當我嗰陣見到若凝一個人坐喺度
有少少悶悶不樂咁嘅樣
唔知點解我硬係覺得自己有問題
平時扔低其他人唔覺架,
同埋若凝悶悶不樂都只係我想像啫
又未經證實佢真係因為咁樣而悶,
按道理我係唔需要自責
今次咁奇怪嘅
姑且勿論點都好啦,
陣間都係同佢一齊返去算
俾人見到就俾人見到啦,
我始終都係覺得,
若凝發悶嗰陣嗰樣冇平時開顏嗰個樣咁靚
當係為左自己又好點都好,
若凝:「到左喇
你食乜野呀 」
我:「照舊啦
蟹柳芝士腸幼麵,
你未叫咩 」
若凝:「未呀,
你知啦
車仔麵叫完好快就出,
到時我等你又唔係,
等得耐啲麵都淋
唔等你又好似冇禮貌 」
我:「咁有家教嘅咩 」
若凝:「不嬲都有
識乜野丫你 」
事實上,
後來我每一次同若凝食野,
有時我遲左去,
佢都真係會等埋我先叫野食
真係冇吹水.

大家都應該仲記得,
我今次約佢出嚟食晏晝
其實係想遲啲約佢出嚟溫書
準備考試,
但係點樣開口呢
頭先我沿路行過嚟嗰陣都諗左一陣,
最後都係決定採取一啲較為婉轉嘅方法
我:「就嚟考試喇喎.」
若凝:「係呀
喂我想問你呢,
呢間學校個考試模式係點樣架 」
我:「以我所知就同出面學校差唔多
冇乜大分別.」
若凝:「係咪真架
唔好呃我呀 」
我:「今次堅 」
若凝:「估唔到咁快就過左個零兩個月 」
我:「係,
所以其實中七都唔係距離我地好遠 」
若凝:「咁就好似誇張少少喎
不過上左中六真係吃力左 」
我:「你會考咁高分都覺得吃力
我咪可以食屎 」
若凝:「有時會考高分同上左中六個進度其實冇乜關係 」
我:「咁我就唔知,
因為本來我就唔高分 」
若凝:「唉,
屋企太多誘惑
如果我留喺屋企一定溫唔到書 」
佢咁樣講簡直係求仁得仁
簡直係送左一個助攻俾我
我梗係唔會浪費黃金機會啦
我:「咩誘惑 」
若凝:「咪電腦囉,
一見到佢我就忍唔住會開
上網又好煲劇又好
總係會有野做 」
我:「我完全明白你
因為我都係咁 」
講真其實我梗係唔係咁啦
我一開頭已經講過我係鍾意喺屋企溫書多啲,
基本上好少外界嘅因素可以影響到我
但係依家唯有講大話啦,
咁先可以達成我目的
若凝:「你明呢,
我之前會考都係日日出嚟溫 」
我:「我都係啦,
你見我成日去麥當勞就知 」
若凝:「咁又係喎,
你嗰陣真係成日嚟麥當勞 」
我:「出嚟溫點都好啲 」
若凝:「不如我地約出嚟丫
搭車去遠啲嗰個圖書館
嗰度冇咁多人 」
我講左咁耐就係等呢句,
既然若凝依家主動問我出唔出嚟溫書
咁我都冇拒絕嘅理由
我:「好呀.」
若凝:「咪走數呀你 」
我心諗點會走數,
原本我個計劃係諗住間接咁樣問你,
點知依家竟然係你問番我轉頭
比預期中更加順利
我:「快啲食啦,
唔係一陣遲到 」
若凝:「你唔好食得慢過我呀 」
食完之後,
我:「返去咯 」
若凝:「今次唔使分開行呀 」
我:「一齊啦,
我諗佢地唔會見到架喇 」
我最想講嗰句「唔想見到你悶悶不樂」,
始終都係講唔出口
真係好冇用,
若凝:「好呀 」
若凝講完之後笑左一笑,
喺側面睇佢呢個笑容,
真係好靚,
見到佢呢個笑容,
就算我俾人見到同佢一齊行返嚟,
甚至比我班豬朋狗友踢爆我講大話,
都已經變得唔再重要.

好sweet

可能現場嗰陣更加sweet

第二十五章
咁喺嗰個星期嘅禮拜五,
若凝同我喺facebook inbox嗰度傾計
若凝:「聽日係咪出嚟溫書 」
佢真係丫
以為我會唔記得
傻豬嚟嘅
我自從嗰日講完之後,
都唔知幾期待禮拜六
因為可以約若凝出嚟,
同埋見下著便服嘅佢
你要知道,
平時我係未見過佢著便服個樣
麥當勞嗰陣佢就著制服,
同佢做左同學,
佢就著校服
斷估佢禮拜六都唔會著校服咁得意掛
係嘅話我認輸啦
講開又講,
唔知各位巴打有冇一種感覺,
就係好期待見到女神著便服
我都唔知點解會有呢個感覺
依家諗返起,
明明係一件好平常嘅事
但係以前嘅自己,
就會將一件咁平常嘅事,
睇得咁重要.

返返嚟我同若凝嘅對話先
我:「係呀,
你想走數 」
若凝:「睇個樣似你想走喎
明明都冇講過話會唔去 」
我:「我呢啲應承得人就唔會放飛機嘅
點呀幾點等 」
若凝:「以我所知,
嗰間圖書館晏晝去都冇乜人
一點半好冇
我諗住喺屋企食埋晏出嚟 」
我:「冇問題呀 」
等我仲諗住可以同若凝一齊食完晏先去圖書館,
點知佢話喺屋企食晏
咁就算啦,
無謂強求
若凝:「係喇,
你夜晚食唔食架
因為我諗住溫到六七點 」
心情真係來回地獄又折返人間
先前嗰一秒我個計劃先被破壞,
點知下一票又出現返
仲要食夜晚添
你知啦,
我同若凝好少一齊食夜晚嗰餐
反而晏晝就經常
今次發達呀,
跌左個桔,
但係賠返個橙
雖然唔知佢係咪唔想自己一個人食先至搵我啦,
不過我都唔理咁多
諗多都係盞自己煩
我:「好呀 」
若凝:「你會唔會又講大話呃你媽咪呀
如果你要返屋企食我冇所謂喎 」
我:「梗係唔使呃啦
光明正大講不知幾型 」
若凝:「但係聽你講足球隊成日都有聚會
個阿sir好有錢,
成日請足球隊食下午茶 」
我:「好彩我呀媽唔識睇電腦
俾佢見到就死 」
若凝:「多數嘅媽咪都唔會睇
我就係知你媽咪都係咁先喺度講咋 」
我:「得喇,
唔使再潤我喇 」
若凝:「咁我就當約實左架喇 」
我:「你諗定聽晚食乜好過啦 」
若凝:「聽晚先諗
係喎,
見到你icon仲係乜野都冇嗰陣,
我先醒起之前話同你出去影相 」
原來若凝記得
我之前仲以為佢係吹水,
嗰下真係幾開心
因為有人同你講野,
而嗰個人係會記得,
而唔係社交技倆
即係嗰啲呢,
成日話下次見
但係個下次都唔知去左邊
好彩若凝唔係咁啫
當然自己又會暗自對佢加分啦哈哈
我:「你得閒咪約囉,
不過最好一至六
禮拜日不嬲都係喺屋企hea 」
若凝:「同我一樣喎,
禮拜日都係喺屋企懶 」
我:「做乜抄我 」
若凝:「你掉返轉講喎 」
我:「禮拜日不嬲都係咁 」
若凝:「我夠係咯 」
我:「算啦唔玩
以前小學雞年代成日都話你抄我我抄你丫嘛 」
若凝:「係呀
啱啱諗起一樣野,
約出嚟嘅話不如留低電話
萬一有咩事都可以即時通知 」
大家都知嗰陣,
智能電話係冇依家咁發達
離開左屋企,
真係要靠打電話聯絡
同時間,
亦都因為咁樣,
就知道左若凝個電話
我:「幾醒目喎今次 」
若凝:「不嬲都咁醒
94340634呀,
你打過嚟丫我save咪得 」
之後我梗係打俾佢啦
準備接通嗰下真係有少少緊張,
因為真係估唔到我可以同佢傾電話
我:「喂.」
若凝:「你把聲同現實都幾似 」
我:「其實你都係
分別唔大.」
若凝:「好彩我醒
冇啦啦諗到,
咁樣嘅話就算有咩事都可以通知你 」
我:「又幾醒喎若凝姐 」
若凝:「多謝 」
我:「咁好啦聽日見到先講啦
瞓覺.」
若凝:「早抖喇你 」
我:「硬係覺得你呢句好似唔係同我講晚安 」
若凝:「你諗多左喇
聽日見啦拜拜.」
呢次就係我同若凝第一次傾電話,
毒男就係咁樣,
對第一次特別著緊
往往都係會銘記於心,
但其實人地根本唔會放在心上.

諗返起第一次見鍾意果個女仔著便服既情景

成碌木咁hang 左係度呆左幾秒

依加好難有返果種感覺嚕

就係巴打你之前講嗰個女仔?
見到第一下真係會呆一呆,
明明就好普通

係啊

細個好少機會見到女仔著便服
見親都只會係馬尾校服look

見到放左頭髮落黎再加上便服真係會為之驚艷

係咪中學嗰啲旅行/便服日

果次有野要搵佢幫手 佢又唔嫌我麻煩

結果出現係我眼前果個瞬間 我諗諗成世都忘記唔到

第一次總係深刻d

巴打你講得啱,
第一次真係深刻啲
嗰個衝擊唔講得笑
Btw巴打你同你嗰個女主角依家點?

如無意外月尾去中學同學婚宴會見返佢
到時再算

依加我地陌生到
我連佢有無男朋友都唔知

之前好耐冇見?
自己當年都經歷過呢刻,
心情好忐忑

計落09 年之後就無見過

其他住同區既都會偶爾遇到
唯獨係佢真係一次都係撞過

無

和某某從來未預約 為何能見更多
有時唔知係咪真係咁巧合

女主角唔係結咗婚咩？

佢講佢心目中嘅女主角

第二十六章
去到禮拜六當日,
我仲好記得嗰朝我好早醒
冇計啦,
約到若凝真係好開心
吹到瞓唔著就誇張啲
但真係比平時出街做多左野
例如我竟然會去衣櫃揀衫著
雖然全部都係t shirt牛仔褲
但係平時嘅我係求其揀
隻手攞到邊件就著邊件,
毒男就係咁樣架啦
對衣著唔係好有要求,
除非真係啲顏色奇奇怪怪咁樣
否則就真係冇所謂
但係我嗰日竟然早左成一個鐘準備,
就係睇下究竟乜衫配乜褲好
平時我係臨出門三個字之前先去換衫,洗面
用盡一分一秒啱啱好
唔會提早預備
可能我太緊張喇,
又或者我真係太重視
始終唔想第一次就衰左個頭,
講開又講,
2008年嘅十月,
冇依家嘅十月咁鬼熱
依家真係去到十一月十二月先開始涼
嗰陣真係似返個秋天
我本身都唔算多汗,
咁就冇噴止汗劑喇
當我搞掂晒啲野,
咁啱若凝就打俾我
若凝:「話說我好似未同你講邊度等 」
我:「又係喎好似
好彩你醒目打嚟 」
睇嚟我已經期待到傻左
連最基本嘅喺邊度等都唔知,
若凝:「街口嗰個巴士站丫
搭過去好快 」
我:「咁q懶
行都唔行 」
若凝:「唔想行想懶多陣呀 」
我:「好啦 」
若凝:「一點半呀.」
我:「知喇 」
其實我就唔係好鍾意同人搭巴士
除非真係好friend好friend,
如果唔係嘅話多數都想自己一個搭
因為我覺得咁樣可以寧靜下
即使去到依家都係,
咁樣喺嗰陣,
我地出街基本上都唔可以上網,
就算係喺咁悶嘅環境之下,
我都鍾意自己搭多啲
即使望下風景都好,
不過既然若凝講就算啦
咁都值嘅我覺得,
雖然冇左私人時間,
但係換返嚟嘅係同若凝相處多啲嘅時間,
私人時間日日都有架啦
反而同若凝一齊就唔係喎,
雖然我係一個有原則嘅人,
但係未至於咁死板
一成不變,
其實講到尾
我都係雙重標準啫
我絕對唔否認.

sor睇錯咗

咁我嗰日就早少少出左去等
大約一點四就到左,
冇所謂啦早啲去
其實我嗰陣都預左若凝會遲
你啲女仔架啦,
大把野要整
點知若凝竟然喺一點廿七分就到左
點解咁記得時間
因為我離遠見到佢嗰陣,
我即刻望住個手錶
心諗佢竟然冇遲到
真係出乎意料之外,
若凝:「好早喎 」
我:「你好早就真
以為你會搞呢樣搞嗰樣之後有排先到 」
若凝:「約出嚟溫書咋嘛點會咁多野搞
就算我嗰日要搞呢樣搞嗰樣都會提早準備啦 」
我:「係咪真係呀
馬後炮講乜都得.」
若凝:「似你咩成日講大話 」
我:「又潤我
有車嚟喇上去啦 」
當我地上左巴士之後,
若凝:「上去上層丫 」
我:「幾個站都上去 」
若凝:「上啦,
唔該你丫 」
佢講「唔該你丫」呢個樣,呢把聲線,
根本就冇可能拒絕
上到去坐,
我:「點解一定要上去呢 」
若凝:「細細個坐慣左 」
我:「又上又落好攰喎 」
若凝:「行下啦咁鬼懶 」
我:「唔知邊個寧願搭巴士都唔行路,
話想懶多陣 」
若凝:「你條友記呢啲野就咁叻
都唔知話你係咪記性好 」
咁同若凝搭車就好嘅
大家有傾有講,
唔會好尷尬,
你知啦,
兩個人一齊但係冇野講會好尷尬架嘛
好彩我同若凝唔係
講起上嚟,
佢今日上身著一件白t,
下身一條深色牛仔褲,
平底出街鞋,
孭住個書包
雖然呢個裝束係好普通
你平日行街都見唔少
不過我覺得仍然係好吸引,
出到嚟先發現,
其實你心目中嘅女神點樣著衫係唔重要
反正只要嗰個係你嘅女神,
點樣著都話靚架啦
講其他野都係多餘.

第二十七章
咁我地去到圖書館
就梗係溫書啦
若凝真係冇講錯,
呢間圖書館唔算好多人
同埋有啲人似真係嚟溫書
唔似係嚟溝女
即使我地有時講野都唔緊要,
大家都好包容
咁我地當然都尊重返個規矩啦
冇乜必要嗰陣都唔出聲,
就算講野都係細細聲講
人地識做嗰陣你自己都要識做啦
若凝:「好,
溫書先 」
我:「嗯 」
其實我好想好似啲戲咁樣,
寫啲字喺張細紙仔入面叫佢加油
之後再整好多個硬膠表情符號
但大家都應該知,
我係唔會咁有吉屎架啦
同埋我覺得咁樣會阻住若凝溫書
因為睇個樣若凝都真係想溫,
而唔係嚟扮晒野
咁我就俾一個合理藉口自己
都係唔好阻住佢溫書啦
至於我,
我今日嚟嘅最大目的,
其實都係諗過度過
講真,
我都唔止講左一次
我係鍾意一個人喺屋企溫書多啲
我今日會出嚟,
其實最大目的就梗係唔係溫書啦
呢方面我必需承認
咁最大目標係咩呢
唔使問呀貴都知,
就梗係為左見若凝啦
但係如果我光明正大咁樣喺側邊望佢,
唔好話我覺得怪丫,
佢都覺得有問題啦
點解淨係望住佢,
而唔係望住本書
況且其實佢唔蠢,
女仔可能對呢啲野比男仔更加敏感
而且嗰陣嘅我係唔想俾佢知我鍾意佢,
由細到大都係咁樣
我唔可以光明正大咁樣喺側邊望佢啫,
唔代表我唔可以偷望丫嘛
所以我都係扮溫書
擺一本自己最熟嘅教科notes喺枱面,
打開入面最熟嘅chapter
扮喺度專心望住,
但其實就間唔中望住右邊嘅若凝
咁樣一嚟佢陣間問我溫左啲乜野,
我都可以即時答佢丫
起碼似返個有溫書嘅人
而若凝佢真係溫得好專心,
我每次偷望過去嗰陣,
佢都係不期然抄緊note
同埋做緊老師俾佢嗰啲嘅筆記,
有時諗唔到就用支筆輕輕敲下個頭
眉頭深鎖,
個樣極度苦惱
呢個樣又係不得了.

當我地溫到去四點幾嗰陣,
我唔知佢會唔會肚餓
所以就問佢食唔食野
我:「肚唔肚餓
使唔使去食啲野 」
若凝:「唔肚餓呀
同埋一出左去,
返嚟就冇心機溫書
你餓呀 」
我:「唔餓呀
驚你肚餓啫 」
若凝:「咁直接食夜晚啦
如果你餓就同我講 」
我:「好 」
我見佢溫緊自己嘅選修科,
咁我都幫佢唔到架啦
一個文科一個理科
我話幫到佢就奇怪啦
同埋我覺得有時有啲人係唔鍾意俾人幫
如果你太熱心,
反而係俾到佢麻煩
又唔好意思推搪你
但係問心又唔想俾你幫,
到時真係好心做壞事
我唔知若凝係咪咁嘅人啦,
不過最好都係唔出聲算
佢有佢埋頭苦幹,
我有我偷望佢
講開又講,
諗返起半年前,
我日日去麥當勞嗰度偷望佢,
嗰陣嘅我估唔到
半年之後我可以同佢一齊溫書
雖然依家同半年前一樣,
我都係偷望佢,
完全冇變過
但係距離上就拉近左好多,
半年前,
我坐喺麥當勞入面,
佢就係收銀機前面
半年之後,
我同佢係拍住坐
或者,
呢個就係我同佢最接近嘅距離,
大家拍住一齊
但係從來都唔會越界.

唔知點解

聞到陣sad end 味

有時候太close 就會friend zone 左

又sad end
新海誠 style

加速

一半到未到

盡量
有時扮工嗰陣打下

今晚先有文

係咪打上面9字頭個電話會打到比女主角

梗係唔係
歌名嚟

慢咗

夜晚有

Live左
推

又去睇返你之前啲故算

多謝爸爸支持

希望今個月完到

巴打

磨牙磨牙

第二十八章
若凝:「原來已經七點
去食野咯 」
我:「你唔使溫多陣咩 」
若凝:「今日溫左五個幾鐘,
乜都夠啦
如果喺屋企一定唔可以溫咁耐 」
我:「你未溫夠可以再溫多陣喎
費事你到時考嗰陣唔識就喺度賴我 」
若凝:「你估我係你咩
成日喺度賴三賴四
我溫夠喇 」
我:「咁講真都係嘅,
我地溫左五個幾鐘好難會唔夠 」
其實我講笑啫
呢五個幾鐘,
我真係溫書嘅時間都唔知有冇半個鐘
我大多數嘅時間都係望住坐喺隔離嘅佢,
有時係咁架喇
我都唔知為乜,
但係若凝總係可以吸引我嘅視線
令到我將焦點放喺佢身上
就好似平時上堂咁樣,
或者你地會問我,
唓
平時返學都望夠啦
乜仲未厭咩
咁我可以答你,
真係未厭
或者我好奇怪,
鍾意一樣野
就好想長期接觸佢,
就算只係偷望佢,
一件咁少嘅事都好
我都好想做
我知有啲人會話,
幾鍾意都好,
都會有厭倦嘅一日
但係我係少數唔會嘅人
你見我對脆辣雞腿包就知啦,
食左咁多年都係食佢
甚至乎車仔麵都係
食左咁多年都係食蟹柳,芝士腸,
我係嗰種一鍾意就唔會厭嘅人
當我覺得厭倦,
即係其實我唔係好鍾意嗰樣野
我只係覺得有新鮮感啫,
所以點解出到嚟,
我都係會因為可以望住若凝而感到開心
因為從來都唔覺得厭
由我半年前第一眼見到佢嗰陣,
我就已經知道呢個答案.

我地出左圖書館之後
若凝:「食咩呀 」
我:「我冇所謂,
你話事 」
講真我對食真係好求其
除非真係好難食,
如果唔係真係食乜都冇問題
已經唔同細細個喇
細細個嗰陣,
成日話食呢樣食嗰樣,
估唔到大個左之後,
自己竟然會對食咁求其
真係好搞笑
食乜都得,
只要唔使我諗就可以
若凝:「搞錯呀叫我諗
我都唔知呀 」
我:「你想食乜就食乜啦
真係冇所謂 」
若凝:「咁呀
我諗到喇 」
我:「諗到咩 」
若凝:「俾你估下丫,
呢樣野你一定會鍾意食 」
我:「大佬點估呀
有冇多啲貼士 」
若凝:「你成日食架 」
我:「車仔麵 」
若凝:「咁遠
唔啱再估過 」
我:「真係唔知呀,
我最渣就係估野 」
若凝:「咁蠢架
唉我帶你去喇 」
點知原來佢帶我去麥當勞
我:「頂你原來係呢度 」
若凝:「話左你成日食架
同埋一定鍾意,
啲貼士冇錯喎 」
我:「我服輸,
你係得嘅 」
今次我地去嗰間麥當勞係近圖書館嘅,
呢間麥當勞同半年前我第一次見到佢嗰間唔同
係另外一間嚟,
若凝應該都仲係唔想返去嗰間麥當勞食
話說佢不辭而別丫嘛
我:「食咩呀幫你買埋 」
若凝:「咁好死 」
我:「不嬲都好人係你唔知
雞翼餐全翼雪碧小冰
若凝:「你又記得嘅 」
我:「我呢啲食腦架嘛
似你戇居居咩 」
若凝:「咁串咀
鬼唔望你食脆辣雞腿包啃啞你 」
我:「咁你都知我食脆辣雞腿包
食新包唔得嘅 」
若凝:「你會唔食脆辣雞腿包
真係搵鬼信呀,
賭乜都得 」
我:「超
我就唔食 」
咁當然啦,
我唔係一個好有骨氣嘅人,
當我買嗰陣,
我都係食返脆辣雞腿包
我都知我冇q用架喇

第二十九章
若凝:「又話唔食脆辣雞腿包 」
我:「冇計啦,
都係放唔低佢 」
若凝:「話左你架啦 」
我:「今次忍你 」
若凝:「你條友,
半年之前日日嚟都係食同一個餐
就知你幾鍾意啦
我就唔信你會特登唔食
我:「挑
你咪夠係食雞翼餐要全翼,
講到你好似唔係成日食同一樣野咁樣 」
若凝:「俾你發現左添,
你條友記性其實幾好
俾啲心機啦 」
我:「唉,
記啲無謂野就叻啫
同溫書有關嗰啲全部都唔係話真係好入腦 」
其實我講笑啫
我記性的確唔係好,
唔係吹水,
有時我沖沖下涼嗰陣,
我都唔知自己有冇洗頭
結果又要再洗多次
平時又係,
傾傾下計嗰陣,
突然間有個人插左一句落嚟,
之後到返我講嗰陣,
我竟然可以唔記得左我想講乜野
一個咁樣嘅人,
又點會記性好呢
不過,
當你真係好重視一個人嗰陣,
你自自然然會記住佢嘅喜好,習慣等等有關佢嘅事
一個記性好又或者係唔好嘅人,
佢地都會記得
因為你好想了解佢多啲,
所以當你知道佢嘅個人習慣之後,
你自己就會用你自己嘅方法
去記住佢
有啲人,
可能每一次溫書嗰陣,
溫完唔夠幾個鐘,
就將啲內容拋諸腦後
但係佢如果係記有關佢好重視嘅人嘅事,
可能真係會記一世
縱使嗰樣野係一樣好無謂嘅野都好,
例如只係鍾意食麥當勞邊個餐,
佢都會去記
出晒力咁樣記
而我,
就係呢種傻仔.

若凝:「不過好彩今日都溫得唔錯
總算冇浪費左 」
我:「係呀,
如果我喺屋企一定唔可以溫咁耐 」
焗住要咁講大話啦
唔可以俾佢知道其實我係冇溫過架嘛
若凝:「冇錯,
講左成日最有意義嘅就係呢句 」
我:「學你話齋,
屋企真係太多誘惑 」
若凝:「同埋你條友有一樣野一定要讚 」
我:「靚仔 」
若凝:「唔好笑呀 」
我:「ok你繼續 」
若凝:「以前我同過其他人出嚟溫書,
佢地成日喺我側邊嘈住晒
又想撩我講野,
應佢又唔係,唔應佢又唔係
咁樣仲點樣溫啫
都唔知點算好,
好彩你靜
知道我地係嚟做乜野
抵讚 」
唔知若凝口中嘅佢地,
係男仔定女仔呢
自己又控制唔到自己
諗埋呢啲無聊野
我:「咁我地嚟度梗係溫書啦,
唔係山長水遠搭巴士嚟做乜野 」
若凝:「講到山長水遠
其實行都行到
巴士亦只係兩個站 」
我:「咁係丫嘛
話左溫書就梗係溫書 」
若凝:「係,
你下個禮拜日邊日考你啲選修科 」
話說我地學校就好奇怪
除左全級一齊考嘅中化英文之外,
其他日子係一日考兩科,
即係可能星期一考生物同埋文學,
星期二考物理同埋中史咁樣
文科一科理科一科
確保唔會有同學一日考兩科
之前都講啦,
若凝係文科,
我係理科,
所以其實我地係有機會一齊返去考試
我:「星期三同埋星期五囉 」
若凝:「我星期五都要返去考喎
我要考中史 」
我:「我考敗痾 」
若凝:「不如禮拜四再出嚟好冇 」
竟然有第二次機會呀
唔使等幾個月之後嘅考試
只係等幾日就可以,
咁我又點會拒絕呢
我:「好呀 」
若凝:「不如好似今日咁,
一點半到
臨時有事先改好冇呀 」
我:「好 」
之後我地再食左一陣就走喇.

若凝:「夜晚有幾涼喎
不如行返去咯 」
我:「你話事啦 」
其實我就唔鍾意同人行
因為有時冇野講嗰陣好尷尬
你知我啦只係一個小毒毒,
諗話題唔係好叻
同埋好唔鍾意dead air種感覺
好彩我同若凝唔係咁樣,
大家好易就有話題
所以我同佢係完全唔抗拒
若凝:「好似係第一次夜晚同你行呀可 」
我:「係.」
若凝:「夜晚真係幾涼
好舒服 」
我:「係呀,
夏天我就唔同你行喇
咁q熱 」
若凝:「我就唔信喇 」
我:「唔信啲乜呀 」
若凝:「你自己估啦 」
我:「一定唔會行 」
若凝:「你唔會嘅 」
點解若凝講野咁玄嘅
我真係一啲都唔明
之後我地行到我地住嗰區,
我:「送埋你返去啦咁夜 」
若凝:「唔使咁麻煩啦.」
我:「我見啲男仔,
夜晚都係會送返個女仔返去,
加上我咁有風度
點會唔做呢啲野 」
若凝:「自戀狂
冇所謂啦,
你個好似電視咁咩,
條街邊有咁易有危險 」
我:「行啦,
咁婆媽 」
若凝:「咁唔該晒你喇 」
我:「其實我係想跟你返屋企,
之後打劫你 」
若凝:「好驚呀
無聊鬼 」
其實,
想跟佢返屋企係真
之後嗰句先係假,
若凝:「返到喇 」
我:「原來你係住呢度.」
若凝:「嗯,
你返到去inbox我啦 」
我:「好呀 」
若凝:「拜拜 」
我:「拜拜 」

唔係

第三十章
送完佢返去,
理所當然我就去沖個涼先
沖完出嚟之後,
咁就上左一陣網
始終今日全日都喺出面,
身為小毒毒返到屋企就梗係要上網啦
我記得嗰陣仲係上緊啲討論區
放心唔係三男兩女
之後順便睇下nds有乜野game
嗰陣自己幾鍾意玩nds,
乜野任天狗呀,孖寶賽車,超級孖寶兄弟等等等等
實在係太多數唔晒,
當我睇睇下,
我先至記得有一樣野未做
我唔記得登入面書inbox若凝呀
真係失敗
返到嚟咁耐都唔記得
唔知佢offline未呢,
照開面書先啦都係
如果offline嘅話咪當係留言咁樣,
好似msn咁樣
當我登入左面書之後,
見到佢有上線喎
咁就梗係嗱嗱臨搵佢啦,
我:「返到喇 」
若凝:「做乜咁遲嘅 」
佢竟然秒覆,
我:「其實返左嚟好耐
不過唔記得左 」
今次唔講大話
照直講喇,
鬼叫自己唔記得左
若凝:「搞到我以為你唔知有咩事,
好眼瞓之下都頂住
等你覆,
你竟然唔記得左 」
我:「我錯
sorry sorry 」
若凝:「講兩句sorry就得咩 」
我:「大姐咁你想點
唉你講你想點喇
小弟盡可能都會幫你做
當然要可行啦 」
若凝:「咁呀,
禮拜一同我食早餐 」
我:「咁突然 」
若凝:「又係你話盡可能都得嘅 」
我:「我想知點解啫 」
若凝:「嗰日媽咪要早起身出去,
咁就幫唔到我煮早餐
我又懶喎
咪諗住搵你一齊食
你走唔甩呀,
唔使旨意諗住瞓耐啲 」
原來係咁咋心諗
有得同你食早餐,
區區嗰瞓少幾個字又算得係啲乜野
我禮拜日早啲瞓咪得
我:「冇問題 」
若凝:「唔好去m記喎
你知啦,
我仲係驚見到嗰班舊員工 」
我:「叫左你唔好咁衰
冇所謂嘅,
去茶記食 」
若凝:「好呀,
聽日再搵你食幾點
我依家真係好眼瞓
今次到我同你講早抖 」
我:「早抖 」

我好記得嗰晚
自己喺張床嗰陣喺度諗,
有個人緊張你幾時返嚟
明知眼瞓都唔去瞓住,
嗰種感覺其實係好開心
要知道,
我由細到大,
朋友圈都係男仔多
咁大家男人老狗,
唔會講到出口
講埋嗰啲「返到去搵我」之類嘅說話架嘛
如果講就驚啦
咁樣嗰條友九成九都係基佬
最多都係問你死得未啫
咁我本身女性朋友又唔多
最熟嘅應該係自己呀媽,
所以我做左咁耐人,
都未試過好似今日咁樣,
會有個女仔
等我返到嚟搵佢先至瞓覺
以前睇戲嗰陣,
我唔知其實呢個係乜野感覺
更加會覺得,
有乜咁大不了啫
佢又唔係唔會唔返嚟
你驚佢真係出左事咩
我仲喺度笑嗰編劇低能
咁都諗得出,
但係原來,
當我自己親身經歷過之後,
我先有另一種完全唔同嘅體會
起碼有個冇血緣關係嘅異性,
會真係關心你,著緊你
我唔知佢講嘅眼瞓係咪真啦
不過既然佢咁講我就姑且當佢係真,
當然我都係主觀啦
人類總係相信自己鍾意嘅野
你估真係每一次都咁客觀咩
呢種感覺原來真係幾開心
或者係因為我之前冇試過,
所以嗰個感覺先會倍加劇烈
或者若凝唔會知道,
當日其實有一個傻仔,
因為佢做左嘅野,
而令到嗰個傻仔嘅個人生涯入面,
出現左某種事嘅第一次
嗰個傻仔特別重視所謂嘅第一次,
所以過左好多年嘅今日,
都仲係好記得.

尤其係病左返唔到學 會sd sms 關心你果陣

青澀

衣家病左都唔會有人理你

心諗仲得閒理你
唔使返工

第三十一章
星期日,
個個學生哥做嘅野都應該差唔多啦
一係就出去玩,
一係就喺屋企hea
同frd打機,煲劇,甚至睇av
我敢肯定不出呢三樣,
依家大個左,
出左嚟社會做野
先知咁樣做係好奢侈
奢侈得嚟自己其實係好開心
因為依家基本上冇咁多時間俾你hea
以我自己為例,
一至五返全日工,
星期六返半日,
食埋野搭完車返到屋企嗰陣,
已經成三四點
有時禮拜日,
一係就陪朋友出去
再唔係就陪屋企人行街
唔出去嘅話,
自己又要買野
你知啦,
一星期得一日放假,
有啲乜野買嘅話,
都會揀禮拜日嗰日去買
除非我要買嗰樣野係有限期
又或者非嗰日買不可
我知你地會問,
如果我係平時放完工之後去買野乜唔得咩
但係咁樣嘅話,
平時我又會遲左返屋企
變左返到屋企自己嘅時間又少左
所以我多數都係禮拜日出去買,
亦即係話,
基本上每一日都會出街
同以前學生時代hea足全日差天共地,
我知有啲學生會諗,
放假留喺屋企好悶呀
唔知做乜好,
一係就出去玩,
一係就返part time
每個人意見唔同
但如果你問我,
我就覺得,
喺屋企hea有佢嘅好
起碼你真係唔使諗
你估同人出去玩唔使諗咩,
又要諗下食乜,
又要諗下去邊度玩
你知啦,
唔係個個學生哥都咁有錢
成日都有多餘錢喺禮拜日出去玩架嘛
至於返part time,
我就覺得,
其實將來出到嚟社會,
大把工俾你返
有冇必要咁快就出嚟做野
我知你地話唔返part time邊有錢,
呢個的確係
但係調返轉諗,
做學生嗰陣,
係你最有資格同人講你係hea緊
當你大個左畢左業之後,
如果你日日留喺屋企,
仲唔俾人白眼咩
到時你覺得冇問題嗰陣,
側邊嘅人都會俾說話你聽啦
反而,
當你仲係一個中學生,
你都可以用溫書嚟做藉口
到時閂埋房門,
你想做乜就做乜
邊個咁理你
所以我成日講,
hea有hea嘅好
因為當你大個左,
你想hea嗰陣,
時間都唔容許你咁做,
有時真係要珍惜.

咁我嗰個禮拜日究竟係做咩呢
講你都唔信,
其實我就係留左喺屋企溫書
我知你地又會問我,
尋日先同若凝去左圖書館溫書
今日又溫
咁其實大家都知啦,
尋日我擺明就唔係溫書
但係我又確確實實喺下個禮拜要考試
雖然話只係校內考,
但係點都係考試丫,
萬一唔溫嘅話,
成績表滿江紅嗰陣就唔好啦
到時實俾人潤
成日話出去溫書,
點解成績仲係咁差
我點樣答佢呀
唔通我話我出去係為左「目及」女?
講出嚟都唔好意思丫
同埋自己覺得,
中六同中五個程度真係有少少分別
而且仲有年半就要A-Level(10年高考生),
依家唔開始勤力到時就真係食屎
同埋我都講左好多次,
喺屋企溫書係集中好多
或者真係好傻啦,
就嚟考試,
禮拜六嗰日都仲要出去陪若凝,
而自己冇溫書,
反而禮拜日就死溫爛溫
我唔否認嘅
講真丫,
我都唔係第一次咁傻啦
傻多一次又有乜所謂,
唔知各位巴打又有冇試過咁呢
明知要考試,
又或者有其他野要做,
女神一出聲叫你去第二度,
你就即刻仆過去
放低晒你要做嘅野,
而你自己,
係完全冇同佢講過你唔得閒
然之後第二日,
就死死氣自己喺屋企度,
做返尋日你應該要做嘅野
而最重要嘅係,
你係從來都冇後悔過.

唔會後悔 仲會滿足添

的確係

第三十二章
星期日夜晚,
我一早on左面書
等若凝上線
佢尋晚講左,
話今晚講聽朝幾點喺茶記等
今次唔會唔記得
果然等左一陣之後,
佢就即刻online左
若凝:「仲以為你未on添 」
我心諗點會未on
尋晚已經衰過一次,
仲點會唔記得
當然啦,
我邊會咁大膽咁樣講
我只係話:「咁啱開面書睇啲野啫
又咁啱你搵我 」
其實我自己都喺度諗,
講真話係咪真係咁難
你估我唔想直接同佢講
係呀,我等你on,
咁樣到時你搵我嘅話,
我咪可以秒覆,
順便可以如我所願,
同你傾計囉
大家都知啦,
傾計真係好講氣氛
有時可以即時覆同埋唔可以即時覆係兩回事
即時覆係可以帶動個氣氛
但係唔知點解,
我真係唔夠膽咁樣講
成日都扮作漫不經心咁樣,
又唔係型喎
但就係唔知點解要咁樣做,
總之唔想俾若凝知道
我係為左佢先至長on面書,
係咪毒男都係咁樣嘅呢
講返個對話先,
若凝:「又真係好多咁啱喎 」
我:「係架 」
若凝:「聽日七點三喺樓下嗰間茶記等好冇 」
我:「冇問題呀 」
若凝:「你唔使瞓耐啲咩 」
我:「唔使,
我以為你要添 」
若凝:「從來唔賴床 」
我:「女仔會唔賴床
打死都唔信 」
若凝:「咁你可以死喇
真係唔賴床 」
我:「冬天呢 」
若凝:「冬天唔計 」
我:「你返去瞓啦
話左點會唔賴床 」
若凝:「我就唔信你冬天可以話醒就醒 」
我:「的確係唔可以 」
若凝:「好難架知唔知呀 」
我:「係你自己話唔賴咋喎
我從來冇講過 」
若凝:「係咩 」
我:「你自己碌返上去睇喇 」
若凝:「唔碌嚕
瞓覺啦 」
我:「早抖 」
若凝:「早抖 」
其實有時同若凝咁樣傾計真係好開心
佢條友又唔認輸,
成日都要拗
但係又唔乞人憎喎
你知啦,
有啲人咁樣真係好乞人憎
但係佢唔乞人憎不特止
仲幾可愛
就咁喺面書傾計,
已經諗到佢鼓埋泡腮個樣
不過可能係我主觀啫
第二個嘅話我就唔鍾意架啦.

第二朝我就準時去到茶記
老實講,
其實我朝早啱啱醒嗰陣係食唔到好多野,
中學到依家都係
飲一杯咖啡都已經好夠
同埋咁早起身,
你話唔辛苦就呃你嘅
我都係用意志力去醒
不過既然若凝叫到,
我先冇拒絕咁解啫
又或者咁講,
根本我搵唔到拒絕嘅理由
冇錯我的確係想瞓多陣,
朝早亦都食唔到一個茶記早餐,
要夾硬食先至食到
但呢啲所謂嘅理由,
根本就唔硬淨
就好似今日咁,
若凝叫我食,
我就已經去左茶記
係咪我太易俾人動搖
可能係啦,
定其實係太易俾若凝說服
我都唔清楚,
咁樣若凝喺幾分鐘之後就嚟左
我地就入左去坐低,
我淨係叫左一杯奶茶,
因為真係唔肚餓
若凝就叫左一個常餐,
叫完野食之後,
我:「真係冇遲到喎 」
若凝:「講左啦
係你唔信咋嘛 」
我:「又唔好講到唔信咁誇張
我係唔信你嘅話,
就唔會咁早到啦 」
若凝:「聽落好似好有道理
你朝早食咁少夠喇
一杯野飲咋喎 」
我:「夠喇,
朝早食唔到咁多野 」
若凝:「竟然係咁
不過我都有聽過有啲人係咁,
仲以為你想減肥 」
我:「本身都唔肥
冇需要 」
若凝:「咁你講丫嘛,
搞到我好似搵左你笨咁樣
咁早叫你出嚟 」
講完之後佢申一申脷,
之後仲笑一笑
真係不得了
呢個笑容,
世界上冇乜邊個人可以匹敵
已經值回票價啦,
我:「唔緊要啦,
鬼叫應承左你咩
又係自己返到去冇記性先嘅 」
若凝:「你真係丫,
都唔知話你咩先好 」
我:「應承左你嘛 」
若凝笑左一笑講:「嗯 」
承諾,
又有幾個真係可以講得出做得到?

推下先 好青春

好睇 推

第三十三章
食完早餐之後我地就返去考試
第一日係考中化同埋英文,
全級一齊喺禮堂考
咁啱我個位,
同若凝個位其實都好近
我右邊前三個就係佢,
所以其實都係望到
我又唔會話因為見到佢就考得特別犀利
考試嘅野,
識就識,唔識就唔識架啦
好彩整體上都唔係好難
雖然我禮拜六出左去扮溫書,
搞到我溫少左一日,
不過好彩好多都識
咁當我見到有啲題目唔識嗰陣,
我個心真係冇怪責自己禮拜六出左去
雖然平時好鍾意賴三賴四
但係嗰一刻真係冇
我唔會話因為溫少左一日,
所以就話嗰條唔識做
更加冇後悔禮拜六嘅決定,
講真丫,
大家讀過書都明,
有時溫得耐未必真係條條都識做
最多都係有較大機會啫
點都唔可以肯定
咁我冇理由用一樣未知嘅野,
去否定我禮拜六嘅決定架嘛
做完仲有時間,
覆完卷之後
咁就梗係周圍望啦
上幾年考試,
我都係望隔離班嗰啲靚女
今年唔同喇,
梗係望返自己班嗰個
最重要係大家嘅距離唔遠,
又咁啱佢喺我前面
我望嗰陣都好自然啦,
如果若凝坐我後面就麻煩,
擰轉頭望就大家都知咩事
所以真係好好彩呀
唔知佢識唔識做呢
不過自己諗諗下又係多餘,
若凝假假地會考都考18分,
高我咁多分
邊使我擔心
考校內試輕鬆啦
即使真係要擔心
都唔輪到我啦
咁我地要等老師收晒卷先走得,
之後準備走嗰陣,
若凝即刻行左過嚟,
都係問我考成點之類
估唔到佢會咁心急
當然啦,
喺嗰陣我都冇太過ff,
始終考完試,
問人幾多分係好正常
跟住佢就同佢班frd食飯,
我都同我班豬朋狗友食飯,
講起上嚟,
佢都幾快認識到一班新朋友
始終大家都係同一班,
都睇得出佢地好快就好frd,
佢班frd其實即係之前喺度讀嗰班人
有幾個都係中五之後原校升上嚟,
所以都知佢地係邊個
嗰幾個女仔幾好
起碼識左幾年,
都知佢地個性格唔錯
起碼唔係八婆格先
而且個樣都見得人
當然啦,
一拍埋去若凝嗰度就冇得比
不過咁樣都好正常,
我記得嗰陣,
自己就好似若凝個老豆咁樣,
唔知會同邊啲人frd,
萬一同啲港女格嘅人做朋友
都唔知會唔會影響埋佢自己,
始終朋友係互相影響架嘛
依家諗返起真係好好笑,
明明就乜野都唔係,
但係嗰陣就好似一個老豆擔心個女咁樣.

之後我地成班豬朋狗友去食飯
有我啦,呀成,丁仔,呀余,同埋仲有一個
嗰個人之前喺其他故未出現過,
所以就唔開名
一於叫佢做朋友1號
以前仲有樂仔
樂仔未去外國嗰陣,
我地就係成班frd六個咁樣
一齊玩,一齊食飯,一齊打機,
咁我嗰次考完試,
就五個去食飯啦
朋友1號:「呀行其實你同若凝係咪有野 」
我:「你又知人地叫咩名 」
丁仔:「仲使問
佢條淫蟲梗係一早起左人底 」
朋友1號:「我就唔信你冇 」
丁仔:「真係冇 」
朋友1號:「假到你
咁點呀行哥,
係咪真係有路 」
我:「冇呀邊有 」
朋友1號:「我聽人講你地好frd喎 」
我:「嗰啲人擺明吹水
佢地溝唔到人就老屈 」
呀余:「實係咁啦 」
丁仔:「實係咁啦 」
我:「你兩條基佬唔好喺度扮晒野 」
順便講埋,
呢班豬朋狗友係知道,
若凝就係之前我講嘅麥當勞女神
因為開學嗰陣我太興奮爆左出嚟
而喺當時,
班上面的確有傳我同若凝嘅緋聞
我估若凝都知,
因為有時見佢聽到嗰陣,
個反應有啲啲唔自然
有啲唔好意思咁樣
好彩嘅係,
佢冇因為緋聞而同我刻意保持距離
而當時嘅我,
當然都會覺得唔自然
有時一聽到佢個名,
我就好驚其他人會望住我
特別係我同佢上堂傾計嗰陣,
跟住老師就叫我地專心啲唔好傾計,
我就會有呢個反應
塊面會好熱
總之成個人就好緊張,
其實咁樣真係好毒
咁我嗰陣的確係一個毒男嚟嘅
我唔會否認
而喺九年之後嘅今日,
我反而有第二個諗法
俾人傳緋聞,
其實都係一件幾甜蜜嘅事,
昔日嘅唔自然感覺已經冇晒
或者真係唔同時期就真係會有唔同睇法,
依家諗返起都會會心微笑.

一放工就有文睇

今晚喺公司臨走前打左啲啲

第三十四章
跟住嗰個禮拜大家都要溫書啦
之後去到禮拜四,
早前咪講過嘅,
我同若凝星期五要一齊返去考試
因為佢嗰科同我嗰科係同一日考,
所以就諗住喺星期四,
我地去返上次嗰個圖書館溫書
而喺早一晚,
佢已經問定今日係咪出嚟
咁大家都知我係唔會拒絕
所以我地就出左嚟
今次同上次一樣,
其實我戴嗰本書,
我淨係望住我最熟嗰個課題
之後我就扮晒野喺度望,
但其實我個視線集中喺隔離嗰個度
當然佢都係唔知啦
以為我溫得好專心,
我冇諗住,亦都唔想去解釋
我點解要咁樣做
因為我覺得,
呢啲野同其他人講冇乜用
反正都冇乜人會明
唔明就即係冇共鳴啦
既然冇共鳴的話,
咁樣不如唔好講
咪更加好
而且我覺得,
我有得坐喺佢隔離,
喺有限距離入面,
咁樣已經係最接近
我唔會貧心大家會更加近
亦都唔會好似嗰啲偶像劇咁樣,
男女主角坐埋一齊,
之後大家含情默默咁樣望著對方,
咁樣太over喇
佢係女主角呢一點係無可置疑
但係同時我唔係男主角,
呢一點都係無可置疑
與其係咁樣,
倒不如我自己靜靜地咁樣望住佢
就當我自私,
滿足自己嘅私慾.

之後考試嗰度都唔講咁多
費事俾讀者鬧我拖劇情
咁我地考完試,
第二個禮拜已經派卷
老師改卷個速度真係幾快
咁快已經改晒,
一如所料若凝考得好好
我:「勁喎咁高分 」
若凝:「梗係啦有溫書架嘛 」
我:「咁樣講即係串我啫
即係話我冇溫書啫 」
若凝:「我冇咁講呀
你自己諗多左 」
我:「你叻你醒
大家一齊溫書點解個分差咁遠 」
若凝:「咁樣證明你唔專心囉 」
死喇,
唔通俾佢發現左
我落到去其實唔係溫書,
而係望住佢
我:「邊有呀
溫得好專心 」
若凝:「肯定係掛住望女啦 」
我:「嗰度邊有女 」
若凝:「咁清楚嗰度有冇女即係有望啦 」
好彩佢唔知我係望佢啫
我:「又幾醒,
一眼關七 」
若凝:「係呀
所以你要小心啲呀 」
咁都好啲,
就等佢一直誤會落去啦
若凝:「喂,
放學有冇野做 」
我:「冇呀做咩 」
若凝:「派完卷,
不如出去食下野咯
反正都冇乜野做 」
我:「好呀冇問題 」
若凝:「今日好想食甜野
一陣去食糖水 」
我:「好.」
若凝:「咁放學喺班房等 」
我:「收到喇若凝姐 」
之後好死唔死俾人聽到,
就係我之前提過嘅狗公一號
狗公一號:「食糖水好喎
若凝不如一齊
我知道呀行條死仔冇問題 」
我:「頂你講到好似同我好熟咁樣 」
若凝:「唔好喇 」
狗公一號:「咁算啦下次先啦 」
呢條狗公傻q左
講到好似真係下次真係食咁樣
明明就冇人落實
不過佢面皮真係幾厚
同埋自信爆棚
狗公一號:「呀行其實你同若凝係咪有野架
成日一齊嘅 」
唉,又俾人問呢啲問題
嗰陣嘅我,
打從心底其實就好緊張
但又要扮到好輕鬆
呢樣先麻煩,
如果我將我嘅緊張表現出嚟,
咁就係人都知咩事啦
所以我一定要扮到好輕鬆
我:「冇呀,
大家朋友咋嘛 」
狗公一號:「咁你又唔同我食 」
我:「同你唔係朋友囉 」
狗公一號:「頂你咁直接嘅 」
我:「我知你唔嬲嘅 」
狗公一號:「原來你地冇野 」
我:「點會有 」
狗公一號:「冇就好喇,
咁就唔好阻住我地追女神 」
我:「慢慢 」
之後若凝就一支節衝左出去上選修堂,
呢個舉動表面睇好似好平常,
但其實平時上各自嘅選修堂,
佢係會等我一齊行出去
喺樓梯嗰度先分開,
點解今次佢唔係咁樣嘅?

點解你要扮冇嘢呢

可能毒男係咁掛

戲玉黎啦

睇落去就知

終於追到live，樓主加油
btw狗公無行又扮有機，主角有行又扮無機，個反差幾好睇
希望唔好sad end

師兄嗰首歌
看到9434 0634 看到他呼喚你
用了一整個晚上偷聽你 我卻聽不出轉機
有個他要搶你 來電找你 我怕黑都因為你
害我不敢看你電話 驚識穿你

好聽

第三十五章
之後我上選修堂嗰陣,
我個腦都係咁喺度諗
究竟係咪發生左啲野呢
本身我個人觀察力就唔高
洞悉力亦都好一般
唔係好易睇得出嗰個人係咪唔開心,
亦即係所謂嘅「有野」,
但係頭先佢個反應,
唔知點解
我係覺得佢「有野」
而且我幾肯定,
佢「有野」肯定唔係開心野
因為佢心情好嗰陣好易睇得出
頭先佢一支箭行出去嗰陣,
用面帶愁容都不為過
同埋平時都唔係咁樣嘅,
如果係平日,
佢應該會咁講
若凝:「傻仔行出去咯 」
然之後我就會同佢講返:「不知幾醒
你傻我都未傻 」
若凝:「係喇係喇
不過雖然你咁講,
我都仲係會叫你傻仔 」
我:「講得多我已經免左疫
好彩你係同我講咋,
同第二個講一早返左面
成日都傻仔傻仔傻仔 」
若凝:「我就係知你唔會咁先咁講 」
我:「超
搵日我就爆俾你睇 」
若凝:「你唔會嘅 」
我:「唔好咁老定,
我自己都唔知自己會點 」
若凝:「總之你就唔會啦 」
講完之後我地應該會去到樓梯位
跟住就若凝就會同我講放學之後喺班房等,
因為我地次次都係咁樣
如果臨放學前嗰堂係選修,
而放學之後係有節目,
我地就會喺班房等
一如之前做壁報咁樣,
但係今次唔係咁樣,
佢一支箭咁走左
快到我追都追唔到佢,
直覺話俾我聽一定有野,
但究竟係乜野我就唔知
冇理由係激嬲佢丫
明明啱啱先傾完計嚟
仲話好想食甜品,
定係其實只係我多心,
佢根本乜事都冇
佢行咁快係因為趕住上堂
唔知呀我都好亂,
唉算啦,
都係一陣落堂鐘聲響嗰陣,
拿拿臨返班房搵佢.

好景不常
今次嗰堂竟然遲放左一陣
平時都準時放,
真係頂左一聲
都未算,
上完堂嗰陣,
咁我梗係諗住走啦
我要趕住返班房搵若凝嘛
點知個老師竟然同我講:「xx行幫我將啲簿搬返落去啦 」
好日唔叫我
唔得閒嗰日先搵我
老實講,
平時咁樣搵我幫手,
我真係唔會託你手踭
但今日真係唔得
我好想拿拿臨返到班房搵若凝,
我好驚佢無啦啦走左去唔食野
同埋我見佢頭先係冇拎書包走,
即係話佢落完堂一定會返班房
老師:「幫一次手丫好重呀
邊個叫你頭先喺度發夢 」
我:「邊有發夢 」
老師:「仲話冇
成個人呆左喺度冇抄筆記
要等我提你先記得抄 」
我:「真係唔得閒呀 」
老師:「拿拿聲啦好快咋嘛 」
結果最後我都係屈服左
點解我咁抗拒呢,
話說我地學校個教員室喺二樓
我個班房就喺六樓,
選修堂就喺四樓上
即是話我要先落去二樓,
然之後再上返六樓返去班房
淨係數層數都數死
結果我就拿拿聲拎住啲好q重嘅簿落去二樓先
然之後就一支箭上返去六樓,
結果上到去喘晒氣
不過已經冇時間入去廁所照下鏡
因為已經放左學成半個幾鐘,
都唔知若凝走左未
希望佢未走啦,
我好記得我一路行返入去班房嗰陣,
我個心就一路諗,
「未走未走未走.」
咁究竟若凝走左未呢,
就下回再分解

頂走左未呢

今晚打
唔走數

真係好高質

一有時間就上黎睇有冇新文

談不上吧
自己知自己事
不過都多謝巴打嘅支持

一陣睇下就嚟放工嗰陣可唔可以打少少
咁樣今晚應該早啲出

終於追完丁仔同啊雪

差d 搞到係公司喊左出黎

咁感觸?

最尾反高潮既情書真係不得了

對當時嘅我嚟講都係不得了,
冇諗過封信係帶出咁嘅訊息

第三十六章
咁我一入到去班房
梗係即刻望住若凝個位
但係第一下吸引左我視線嘅,
其實係若凝個書包
事關佢個書包係非常搶眼
鮮粉紅色
好易就認得出
咁我見到佢個書包仲喺度
即係代表佢未走啦
望完佢個書包就望返佢個位
就見到佢托住個頭咁坐左喺度
衰啲講句,
個樣好似苦瓜咁樣
賭錢嗰日見到佢就輸梗都得喇
我平時未見過佢呢個樣
咁樣應該九成九有野
跟住我就梗係二話不說行過去啦,
之後佢就見到我
若凝:「以為你唔記得添.」
我:「痴線點會唔記得
啱啱俾人遲放咋 」
若凝:「係咩.」
我:「係咪去食甜品呀 」
若凝:「冇所謂呀
你想去咪去,
唔想去咪唔去 」
我:「咁去啦 」
之後,
我同佢一齊由六樓落返去地下離開學校,
一路行就一路諗,
究竟若凝點解無啦啦會咁樣
明明之前仲傾緊好地地
愈諗就愈唔明,
頭先我已經用左成堂去諗,
依家我行樓梯嗰陣仲喺度諗緊
都仲係諗唔明
點解一下子會個情緒變到咁樣嘅呢
嚟m該唔會丫
識左佢個幾兩個月,
嚟m嗰排都唔會發脾氣
仲要今次明明我地傾得好開心,
係無啦啦突然間一下子情緒就顛覆
斷估唔會係因為經期掛
係經期嘅話,
應該一開始就唔好老脾啦,
等我依家重組劇情先
係喇我知喇,
一定係個狗公撩我地講野
但係佢點解會因為咁樣而發脾氣呢
明明個狗公都冇跟嚟食
我已經叫佢唔好啦
同埋若凝未至於咁港女,
唔會因為啲咁少嘅事發脾氣
咪住先,
唔通其實佢係想同狗公食
但係我就叫佢唔好嚟
所以咁就嬲左我
但係我見若凝平時同個狗公都冇聯絡,
唔會係因為咁掛
定係其實佢地有私底下聯絡
好亂呀大佬
究竟係咩事
不過可以肯定嘅係,
若凝佢依家擺明就係唔開心
算啦,
都係等我行出去學校門口就問佢,
還掂係咁諗都諗唔到架啦.

一出去學校門口,
我就即刻問佢
我:「邊個激親若凝姐你呀 」
若凝:「冇喎,
邊有嬲 」
我:「仲話冇
你成個樣寫晒出嚟喇 」
若凝:「係咩 」
我:「我見你一支箭咁樣走,
都知唔對路啦 」
若凝:「懶醒
今日嗰堂急丫嘛 」
我:「咪扮野啦
你成日話你嗰堂嗰個老師好鬼死悠閒
又會咁啱今堂先嚟趕
我就唔信喇 」
若凝:「唔信就算啦
不過你點解成頭濕晒嘅 」
我:「仲好講
老師叫我搬簿,
但係我又驚你唔知會唔會走左人喎,
所以我先由四樓先落去二樓,
再上返去六樓搵你
又要唔可以慢
驚你無啦啦會走左去.」
若凝:「乜係咩 」
講完呢句之後,
若凝即刻擰返轉前面,
但其實我睇得出,
佢擰轉面嗰下,
面上嘅愁容,
已經轉化成笑容
雖然呢個笑容,
同平時有少少唔同,
平時嘅笑容
若凝會好大方咁樣展示出嚟
今次佢選擇左吝嗇,
偷偷地拎返轉前面先笑
又咁啱俾我捕捉到
可能佢唔想俾我知道佢已經冇嬲
又或者只係假笑
不過呢個笑容好特別,
我:「終於笑返喇咩 」
若凝:「邊有笑 」
我:「俾我見到仲唔認 」
若凝:「痴線變態佬
喺度偷睇人 」
我:「終於認喇咩 」
若凝:「有變態佬呀 」
我:「唔好咁大聲,
費事人地以為我真係 」
若凝:「咁你的確係 」
我:「仲咁串
我真係郁你你就死
唔好睇少我雄壯嘅身體 」
若凝:「你雄壯
唔係掛 」
我:「好似唔信咁喎 」
若凝:「好難相信喎 」
我:「你隻眼盲啫 」
若凝:「可能真係啦哈哈 」
我:「可咩能,
直頭係啦 」
若凝:「不過我知你唔會嘅 」
我:「咩唔會 」
若凝:「總之你就唔會啦.」
我:「九唔搭八
都唔知你嗡乜 」
若凝之後笑左一笑,
今次佢冇偷笑,
喺正我面前毫無保留咁樣微笑
咁我嘅任務已經達到
老實講,
可能係我毒,
但我真係唔想自己鍾意嘅女仔愁眉苦臉
喺嗰一刻,
唔知點解你會覺得自己好冇用,
又唔知想點,
想分擔又分擔唔到
結果每一個男仔都會有一個目標,
就係想將佢個愁容變成笑容,
好好彩,
今次嘅我僥倖成功左
咁就已經足夠,
雄唔雄壯又有乜所謂?

唔好喊

越睇越代入

巴打都有相似故事?

可以咁講，但係個女同學唔係插班，而係我留級後插班

幾有興趣

可惜我無樓主你咁好心機出文分享
樓主加油
我就有機會再算啦

好

當你哄到佢笑
然後佢低頭話你傻果陣時
真係不得了

第三十七章
之後我地就去左許留山食糖水
若凝話唔知點解今日好想食芒果
咁我話冇所謂啦,
反正食乜野都唔係重點
叫完野食之後,
坐喺度望住佢個表情
佢好似已經開心返
女人真係好奇怪
尤其是係啲情緒起伏,
一時就好開心
一時就愁眉苦臉
至於點解佢頭先會無啦啦唔開心,
我就冇問佢點解喇
因為唔知會唔會再挑起佢鋪癮
雖然我好想知,
但最後都冇問
就好似我喺佢面書見到佢前男朋友一樣,
我好想知點解佢最後會分手
究竟佢男朋友係咪傻
咁靚嘅女仔都可以選擇唔要
知唔知有幾多人好想做個女仔身邊嗰個嘅人
有幾多人好羨慕佢
我好明顯就係其中一個,
不過若凝冇講開就由佢啦
我依然覺得,
當佢想講嗰陣就會講
無謂迫佢啦,
你知啦,
有時好奇心真係會對其他人造成不便
我唔知啲女仔無啦啦被人問起啲情史會唔會淚流滿面
你知我啦,
由細到大同女仔唔係好多接觸
完全唔了解佢地嘅內心世界
同埋成日會凝住佢地一講起初戀,
啲眼淚就即刻收唔到掣
雖然我唔知呢個男仔係咪若凝嘅初戀,
但係睇面書,
佢淨係post過呢個男仔出嚟
咁我估應該係啦
所以去到最後我都係決定收埋我嘅好奇心.

之後食食下,
我地就傾計啦
呢個係我同佢嘅規則
就係兩個人食野唔可以各自做自己野
之前我都講過啦,
如果兩個人食野嗰陣係各自做自己野,
咁不如分開食
所以我地每次兩個人食野嗰陣,
都一定會傾計
最出奇嘅係,
每一次都唔會冷場
你知啦,
有時邊有咁多話題啫,
講得多自然會悶
但係好好彩嘅係,
我同若凝每次食飯嗰陣,
總係有講不完嘅話題
特別我唔係一個好擅長同其他人傾計嘅人
即係對住自己班朋友嗰陣就多野講
喺啲多人嘅環境就冇乜野講咁樣
所以喺嗰日食食下我都講左呢樣野出嚟
我:「喂,講樣野俾你聽 」
若凝:「做咩呀 」
我:「唔知點解同你咁多野講,
成日都講唔厭 」
若凝:「係咩 」
我:「老實講丫,
如果同你唔係傾得埋
我地應該唔會frd到 」
若凝:「點解呀 」
我:「本身我唔係一個好鍾意同其他人傾計嘅人
其他人個意思即係唔熟嗰啲啦
同埋我好驚兩個人一齊冇野講
如果我同你係咁嘅話,
我諗我同你應該冇乜交集 」
其實呢句都係講笑啫,
由我第一眼見到佢開始,
我就已經知道自己中左箭
如果我發現我同佢係冇乜野講的話,
我諗我都會繼續盡量去接觸佢
不過到時可能會用多左時間啫
同埋應該會冇大家啱傾咁開心,
我咁講只係唔想佢以為我係想溝佢
我總係覺得俾自己鍾意嘅人睇穿左你係鍾意佢係好冇安全感
又或者,
我知道我同佢從來都唔會去到拍拖嘅地步
佢唔會鍾意我,
所以我先咁講
若凝:「都係呀
一直以嚟,
其實我知道身邊都有好多人想乘乘機機痴埋嚟
淨係我地依家呢班都唔少啦
但唔知點解我覺得你唔係
所以就同你特別啱傾
緣分嘅野有時真係好奇妙 」
我:「吹到緣分咁誇 」
若凝:「係架,
如果會考嗰陣你唔係成日嚟麥當勞,
開學嗰日我就唔會揀坐你隔離
咁我同你就應該唔會好似依家咁樣 」
原來當日,
我係做左一樣啱嘅野,
所以話,
因果關係真係唔可以睇少
我同佢由半年前已經種左一個「因」,
但係呢個「因」要到半年之後,
先至結出今日呢個「果」.

係
嗰下真係好開心

睇到好投入
btw, 文啊

日日得閒就入黎追文~

好想知之後係點

今晚夜啲出
多謝巴打支持

多謝巴打支持
放心唔會要你追好耐,
盡量會喺今個月之內完

啲對話係真定作出嚟

去到後期九成九一樣
依家嗰啲你當七八成真,
始終係09年嘅事,
方向就唔會錯
當然有問過男主角,
佢都話大約啱

小毒毒咋

笑下啦

第三十八章
跟住落嚟都冇乜野特別事發生
咁就不如直落去講聖誕
原本就有個聖誕聯歡會嘅
點知臨時就話呢個唔得嗰個去唔到
又呢樣又嗰樣
之後全班就話既然咁多人去唔到,
不如下年中七先搞
順便當做一個farewell party
因為之後我地就準備要考a-level,
咁我地全班都同意
於是就決定中七先搞聖誕聯歡會,
咁本身我唔係好期待呢啲乜鬼野聯歡會,
所以我就冇特別感覺
若凝都好似同我一樣
感覺唔大
之後有一日,
我冇記錯的話應該係放聖誕假之前最後嗰日
若凝放學前就問我放學之後去唔去附近商場行下,
咁我就話冇所謂
同埋其實呢幾日我有個諗法
就係唔知佢聖誕有冇人約,
老實講唔係我妄自菲薄
我覺得佢應該有人約
唔好唔記得佢本身仲有原本嗰間學校嘅朋友,
不過有啲野唔試又點會知
但係就一路都搵唔到機會問佢
喺面書雖然成日都傾計,
但係我有個硬膠諗法
就係聖誕呢啲咁大嘅節日,
面對面問佢會比較好
喺面書問好似有啲奇怪
但係好死唔死,
面對面又問唔出口
我喺十二月中已經有呢個諗法
但係去到今日二十號
都仲未問
你就知我幾冇用啦
平時講就識講,
驚條春咩
一係去一係唔去,
好簡單
拿拿臨問完就算
但係原來發生喺自己身上嗰陣,
就變得綁手綁腳
每每想問嗰陣,
去到最後都係縮沙
結果搞下搞下,
得返2008年最後一日嘅上課日
希望一陣問到佢啦
已經冇時間俾我再淆底.

放學嘅鐘聲響起
跟住我地就去左附近嘅商場行
一路行就已經有個諗定陣間入到去商場一定要問若凝,
希望真係約到啦
大佬依家講緊同女神共渡聖誕
對一個小毒毒而言係一件好重要嘅事
人從來都係咁樣
嗰件事愈重要,
你就會愈保守
同埋我又要諗要點樣問先至唔刻意
因為我唔想俾一個擺明約佢嘅感覺若凝
盡量都係想自然啲,
依家諗返起,
都唔明白當初點解要咁樣做
想約埋約囉,
又唔想俾人知自己係想約人
嗰陣嘅自己真係好多餘
或者就係自己呢啲咁嘅性格,
先會引致日後嘅事情發生,
好,
講返跟住發生啲乜野先
之後我真係的起心肝問若凝
因為時間再唔容許我繼續拖落去,
但當然唔係直接咁問啦,
我:「正,
聽日放聖誕假 」
若凝:「你好唔想返學咩 」
我:「咁又唔係
不過放假開心啲 」
若凝:「死懶鬼
返學唔好咩 」
我:「唔係唔好嘅
但係學生哥有邊個唔想放假 」
當然我都係後來先知,
其實有得返學,
應該要感到慶幸
若凝:「不過聖誕假都好,
就係可以瞓耐啲
你知啦,
咁凍仲要咁早起身
有時真係頂唔順 」
我:「係 」
若凝:「成個假期你諗住點用 」
我:「喺屋企囉
仲可以點 」
若凝:「唔去旅行 」
我:「你都傻嘅邊有錢
同埋本身唔鍾意
你諗住去 」
佢唔係諗住去旅行下話
不過都正常嘅,
聖誕節去北海道睇雪
有邊個女仔唔鍾意啫
若凝:「唔係呀,
喺香港過 」
好彩啫,
幾驚佢要去旅行
係的話咁我嘅部署咪冇晒
我:「睇死你一定唔會一條友過
約你本身嗰班姊妹 」
若凝:「咁你就錯喇
我班姊妹有異性冇人性
個個都陪男朋友 」
我:「係咪真呀 」
若凝:「真呀,
佢地話除夕先一齊出嚟 」
即係我除夕唔可以同佢過啦,
不過唔緊要
聖誕得就可以,
我:「聖誕我都冇乜野做
同呀成班屎忽鬼一齊打機算 」
若凝:「你講笑咋話 」
我:「年年都係咁過
成班男仔係做呢啲野架啦 」
若凝:「我同你出嚟囉 」
若凝竟然主動約我
係咪發緊夢
跟住我自己搣自己大脾,
嘩好乸痛
唔係發夢呀,
但我又唔想俾佢知我好爽喎
所以獨自暗爽
我:「咪玩啦若凝姐,
聖誕會冇人約
乘乘機機搵我笨 」
若凝:「咁你咪當我搵你笨囉 」
我:「慘得過我又受 」
若凝:「到時再講時間地點啦 」
我:「好 」
雖然我表面上扮得好似好唔在乎咁樣,
但其實真係好開心
我記得嗰日成日都喺度笑,
人逢喜事精神爽
我都係第一次體驗,
即使返到屋企,
個情緒都仲係好高漲,
因為終於約到若凝啦
呀唔係,
嚴格嚟講其實係佢約我,
我始終都係講唔出口.

只求今次唔係sad end

文裡已經透露sad 硬

感覺到左最後男主都係無真係將自己鍾意個女仔呢件事好好表達比佢知
然後就...

Mola mola

未知嘅

可能有轉機呢

第三十九章
之後嗰幾日,
我就喺度諗
聖誕約若凝出嚟做咩好
點樣講都好,
聖誕都冇乜理由求其就咁過
點都要諗啲野呱
可能嗰陣係我小毒毒嘅諗法
覺得聖誕好重要
但係慢慢大個出嚟做野嗰陣就會發覺,
其實有時所謂嘅節日,
真係唔好睇太重
嗰啲乜野中秋節聖誕節等等等等,
其實都好似係平日一樣
最正都係有一日假
其他野已經唔再好在乎
唔會再好似中學嗰陣咁樣,
睇得咁重,咁上心
究竟係節日氣氛減少左,
定其實係我地成長左呢
講返嗰陣,
除左諗去邊度玩之外,
我仲諗緊,
究竟我地係約平安夜,聖誕節,
定係boxing day
你問我嘅話,
我梗係想平安夜啦
各位唔好諗錯隔離
而係我覺得,
平安夜玩耐啲嘅話,
去到十二點嗰陣,
就等於同佢過聖誕
希望事情發展會好似我所諗嘅咁樣啦
你知啦,
有時人唔係真係咁好彩
唔會你想點就點
唔知若凝會揀邊日呢,
佢淨係同我講左聖誕期間,
但就冇講邊日
跟住我突然靈機一觸,
諗到有個方法令我可以知道佢會揀邊日出嚟.

話說嗰一日喺平安夜嘅前兩日,
我就決定喺面書嗰度搵佢
我:「你食唔食韓燒 」
咁我梗係希望佢食啦
唔係我因為想食韓燒
而係佢食唔食會影響到我個計劃
等左一陣之後佢就覆左我,
若凝:「食呀做咩呀 」
我:「咁就啱
話說之前食過有一間任食韓燒幾抵食
制唔制 」
我嗰陣冇錢呀
淨係夠錢食任食韓燒
唔夠錢出去食其他韓燒
嗰啲真係貴好多,
若凝:「好喎
今次幾醒喎識諗野 」
我:「不嬲都識諗
冇同你講啫 」
若凝:「乜係咩 」
跟住落嚟就係重點,
我:「你想邊日出去
因為我要卜位 」
若凝:「24號丫 」
我一見到佢打24號,
即刻yes左出嚟
事情終於如我所願
若凝:「咁就麻煩你喇 」
我心諗緊係唔麻煩,
同到你出嚟食喎
仲要係平安夜,
區區卜位有幾難
我:「卜完搵你呀
講定先你筆值幾多,
會唔會話太貴唔食 」
若凝:「唔會啦
難得平安夜仲就住就住咩 」
講到呢度又唔好話我盲捧若凝
事關我真係識過一啲人,
真係好q麻煩
又話呢度貴嗰度遠
總係有方法挑剔
但係自己又唔幫手卜
明明問佢嗰陣就冇所謂
正一食屎狗
好似若凝咪幾好
夠爽,
唔似一般女仔咁樣,
醃尖腥悶
又諸多藉口,
咁之後我就打去卜啦,
話說喺2008年,
當時任食嘅風氣冇依家咁流行
我覺得啦下
冇做過統計,
同埋印象中價錢好似冇依家咁貴
你諗下,
嗰陣聖誕節,
我去問價嗰陣,
計埋加一都係二百多啲啲
咁當然啦,
以一個冇返兼職嘅學生哥而言,
二百幾都唔係平
不過聖誕就冇所謂啦
好在平時都唔係成日用錢,
同埋嗰陣我係諗住請埋若凝
通常電視嗰啲都係咁樣架嘛
男主角請埋女主角食,
理性上我係好清楚知道
我唔會係男主角,
但係講就咁講啫,
有邊個男仔唔想利用節日嚟飾演平時做唔到嘅男主角呢
咁樣卜完之後,
我就搵返若凝
我:「啱啱book左
喺旺角,
二百幾有冇問題
有問題就快啲講
我再搵過第二間.」
若凝:「冇呀
唔該晒你
今次幾勁喎 」
我:「使乜你講 」
若凝:「食幾點呀 」
我:「八點 」
若凝:「咁到時再約幾點等啦 」
我:「好 」
其實佢未必知,
我卜嗰陣嘅過程都唔係易,
因為有好多間都冇位
有啲都要去到十點幾先有位
咁樣就死啦
前前後後我都問左成五六間,
不過聽到若凝讚我就已經抵返晒
有邊個男仔,
唔想喺自己女神面前威水架
即使只係卜位咁簡單嘅事,
都會不惜一切去做
可能真係好傻啦.

好青春

可唔可以唔好sad end 啊？

大家都經歷過青春年代

跟現實出
唔劇透O

more

一陣出

好心急

第四十章
之後我地約左平安夜嗰日
四點半喺屋邨巴士站等,
一齊搭巴士出去旺角
我仲好記得係平安夜嗰日,
好早就醒左
同埋唔知係咪自己問題,
前一晚瞓覺嗰陣,
成日喺度諗平安夜我同若凝出去會點
會唔會有突發事情呢
結果就成日喺夢境裏面預演情況
瞓一陣醒一醒
呢個情況出左幾次
之後就索性早啲起身
結果嗰日我覺得特別漫長
平時都冇呢個感覺
有時真係好衰,
平時你冇期待嘅野發生嗰陣,
啲時間真係好快過
但今日就唔係,
我地約左四點半
八點先食野,
雖然話食韓燒啫
但冇理由晏晝唔食架
所以我就落左去買野食
食埋嘅話啲時間就好過啲,
唔使成日上網上到悶
我仲好記得我嗰日特登沖埋涼出去
平時我出街就唔會沖涼嘅
嗰日就屎忽痕走左去沖涼,
喺屋企冇出汗都照沖
費事一陣臭親人啦
之後我就早少少去到
因為真係好心急,
寧願早啲去,
而若凝亦都準時到巴士站,
一見佢嗰陣,
真係有一刻呆左
因為我未見過打扮得咁靚
平時見佢一係就著校服
出街的話都係著得好casual,
但係今次佢化左個淡妝
令佢原本已經得天獨厚嘅樣,
再提升到另一個層次
因為佢唔係話化得好離譜
唔會化到鬼五馬六先囉
上身著左一件米白色嘅大褸
我冇睇錯應該係著白裙,
之後再加一條黑色嘅legging
同埋拎住個袋,
你諗下,
我到今時今日都仲記得佢當日係點樣著
你就知個印象幾深刻啦
再望下我自己,
只係普通恤衫牛仔褲
早知平時就買多啲衫啦

若凝:「今日著恤衫喎 」
我:「咪趷我啦
今日點都唔夠你靚 」
呢個真係真心話
當時唔係話想氹佢,
若凝:「真係 」
我:「係呀
著到好似去飲咁樣 」
若凝:「多謝喎咁好口 」
我:「仲要化埋個淡妝 」
若凝:「傻仔你嘅眼力都唔錯 」
我:「痴線唔好講到我好似盲咁樣 」
若凝:「唔係呀我覺得你真係
不過今日好返啲 」
我:「上車啦咁多野講
有巴士喇.」
上到去嗰架巴士嘅上層唔算多人,
所以我地就坐後啲
方便傾計丫嘛
之後若凝喺佢個袋拎左兩個聖誕帽出嚟
若凝:「一陣一齊戴 」
我:「唔好啦唔想戴帽呀 」
若凝:「聖誕帶一次啦 」
我:「唔好啦 」
若凝:「冇啲節日氣氛架你 」
我:「你想喺邊度戴先 」
若凝:「言下之意即係你肯戴 」
我:「咁啦,
一陣食飽搭完巴士返嚟戴喇唉
費事俾你煩足全程 」
其實若凝又點會煩呢
但其實只係我懦弱
我好想同佢講,
我唔想你唔開心,
盡量想滿足你嘅意願
所以先至戴帽
但係我,
又點會咁坦率去講丫
若凝:「好
你講過要算數呀 」
我:「幾時又吹過水 」
若凝:「點知你,
成日講大話
不過你呢個傻仔呢,
成日都口硬心軟
把口就硬,
但係其實俾人講兩講就會轉軚 」
我:「超 」
若凝:「冇野講呢
好心有時把口就唔好咁硬啦,
明明就心軟到死 」
無可否認,
若凝真係好熟我,
我成日對住佢,
就係做唔到坦率,
總係覺得好難咁樣.

走洋蔥

走甜

放心冇甜

真係好青春，諗返中學個時

都係嘅

第四十一章
咁樣之後我地五點幾就去到旺角
唔使講啦,
平安夜嘅旺角,
冇可能會唔多人
所以一落車就已經好迫
我:「你想去邊先 」
若凝:「新之城好冇 」
我:「哦 」
之後我地就入左去新之城啦
咁大家都知,
新之城其實唔係好大
嗰日仲要係平安夜
我同若凝一齊行,
唔多唔少都會有身體接觸
有事就我隻手掂到佢手踭
膊頭撞膊頭咁樣
事關小弟其實唔係高佢好多
加上冬天著得多衫,
行起上嚟又比較論盡
我唔知若凝有冇感覺啦
我自己就feel到自己好緊張
每次接觸都有呢個感覺
其實可能好小事
不過當時自己見識少
就以為好大件事,
若凝:「塊面咁紅嘅 」
我:「你唔覺得好焗咩 」
若凝:「少少啦 」
我:「咁q多人 」
若凝:「一係去第二度 」
我:「咁就唔使 」
若凝:「你話架
一陣唔好出到去又係咁鬧點解唔走 」
我:「痴線
邊度係啲咁嘅人 」
若凝:「好難講呀 」
我:「行就行啦
又喺度老屈人 」
之後若凝眨眼兼且伸一伸脷做鬼臉
呢個樣根本就無敵
可愛到爆
同佢一路行嗰陣,
就一路諗,
我唔知自己前世做左乜野好事
點解平安夜我可以同一個咁靚嘅女仔一齊渡過
老實講自己梗係知自己咩事
基本上乜都冇,
唔靚仔,唔有錢
才華亦都冇乜
點解咁都可以有自己嘅女神喺我側邊行
仲要嗰日係平安夜
若凝:「你喺度諗緊野 」
我:「冇呀 」
若凝:「仲話冇
你個樣出賣晒你 」
我:「知你又問 」
若凝:「諗緊咩呀 」
我:「冇呀 」
若凝:「肯定係唔慌好野 」
梗係唔係啦,
我只係諗緊你咋
明明成日諗住佢,
但對住佢就講唔出口.

行完新之城之後,
我地去左潮流特區
其實貪入面舒服啲啫
唔使喺條街咁迫
雖然潮流特區都唔算好疏落
講開又講,
2008年嘅潮流特區,
人流好似比依家旺
我早幾日去都覺得冇之前咁多人
我記得嗰陣我同若凝去,
身邊全部都係同我地咁上下大
似係中六中七,
我地行左陣,
差唔多夠鐘就去任食韓燒嗰間野
入到去我地好好彩咁樣有卡位坐
咁樣方便傾計丫嘛
大家面對面咁樣幾好
同埋嗰間野啲坐位好鬆動,
整好晒個爐
咁我地就出去拎野食啦,
我:「使唔使幫你攞埋 」
若凝:「唔使喇唔該 」
拎完返嚟之後就開始傾計,
原本講講下都好地地,
突然之間
若凝無啦啦咁樣講
若凝:「有啲野想同你講
雖然唔關你事,
只係我單方面嘅問題
你會唔會嫌煩 」
我:「唔會呀 」
究竟係乜問題呢
我真係好想知,
因為識左佢幾個月,
佢冇試過咁樣
通常我地傾計都係傾開心野多
見到佢愁眉苦面咁樣,
都肯定係唔好多過好
雖然我唔係一個成日做樹窿嘅人
亦都唔多鍾意做
不過我都知架喇,
邊有人會搵我呢個小毒毒
但係我自己會覺得,
唔關我事就唔好同我講啦
你要發洩嘅話就搵第二個
當然啦,
對住若凝同埋自己班豬朋狗友,
做樹窿我就覺得冇乜問題
又或者咁講,
若凝同我講佢自己嘅野,
又點會覺得煩丫
我本身對佢有興趣,
梗係好想知道佢啲野啦
只係我平時冇問,
我最怕就係佢唔同我講啫
我自己會ff
佢同得我講佢啲私人野
關係應該唔差啦
但其實我好清楚,
我知道我同佢去到最盡都只係好朋友
並唔會去到更加深入嘅關係,
不過都已經冇所謂.

今晚有

第四十二章
若凝:「其實
上年今日係我第一次拍拖嘅日子 」
佢終於講呢樣野
由我拎到佢面書之後
好有興趣知嘅事
今日終於知道,
究竟點解會分手
同埋佢依家嘅心情係點
統統都可以知道
不過我決定扮第一次知咁樣
你知啦,
我呢啲咁鬼冇用嘅性格
唔知點解硬係唔想俾佢知道,
其實我係一早知
我:「依家分左手 」
若凝:「係呀 」
我:「點解嘅 」
若凝:「我仲好記得,
上年今日,
佢講嘅說話好好聽
又話點樣長久
總之會講好多,
係女仔都會鍾意聽到嘅野
但原來只係大話.」
我:「咁最後點解會分手 」
若凝:「好記得喺七八個月前左右,
有一日我有個好朋友見到佢
同第二個女仔一齊行街,
嗰陣我都有少少驚
因為呢個好朋友好少呃我
基本上係冇添
佢講得出嚟一定有野
但係唔知點解,
嗰陣我又對我個ex好有信心
好矛盾呀可
明明兩個只有一個啱
但我就決定信晒
之後我生日(五月嗰陣),
佢約左我出街
我諗住俾驚喜佢
一早去佢屋企樓下等,
因為我地以往出街,
大家會約實一個地點
然後喺嗰度等
但係嗰日我就喺佢屋企樓下等,
點知俾我見到佢同個女仔一齊行出嚟
原來係佢俾驚喜我
咁之後就分手 」
我:「有冇挽留你 」
若凝:「有呀,
老實講,
嗰陣我係好鍾意佢
始終都係初戀,
如果有啲野唔係親眼見到,
我會選擇唔信
但係冇辦法
今次我係望住佢地,
唔到我唔信 」
我:「原來你就係因為咁樣而轉校 」
若凝:「係呀,
嗰陣我覺得要忘記佢嘅方法,
首先就一定要見唔到佢先得
如果繼續同一間學校,
我真係驚我自己會再一次沉船
所以就轉左校嚟呢到 」
原來當初發生左啲咁嘅事,
聽完之後我明白一樣野
如果唔係佢男朋友,
其實我係冇機會同若凝有更多嘅接觸
至少今日我唔會有機會同佢一齊出嚟先
但係另一方面,
佢又搞到若凝咁唔開心,
咁究竟我應該要多謝佢,
定係問候佢呢

我:「咁你同佢依家點 」
若凝:「同佢好耐冇見喇
不過聽講佢仲喺原本嗰個學校讀,
我咪盡量唔行嗰邊
其實佢可能一早當冇野,
只係我仲覺得一見到佢就會有野啫 」
我:「仲係鍾意佢 」
若凝:「咁我又覺得唔係
因為近期已經好少會諗到佢,
唔怕同你講埋,
啱啱分手嗰陣我真係好掛住佢
特別係夜晚嗰陣
佢唔會再同你傾電話,
唔會再有一個人喺你隔離
唔會再有人陪你食飯,
你知我啦
有時屋企會冇煮飯架嘛
不過呢啲都係習慣啫
慣左就冇事,
與其話仲係鍾意佢,
不如話只係我唔知點樣面對佢 」
我:「即係你依家已經唔鍾意佢 」
呢條問題其實係我自己有私心想問
若凝:「應該係喇
當然如果見得返嗰陣仲有心如鹿撞嘅感覺,
咁就應該仲鍾意
但我唔會去試喇,
俾佢傷過一次仲唔夠咩 」
我:「原來你有呢啲經歷
我都奇怪,
咁靚女點會冇拍拖 」
若凝:「想讚我嚟安慰我
唔使啦,
已經過左最痛嗰期 」
我:「又唔好講到咁樣
我不嬲都話你個樣靚
係個格衰
成日想拖我落水
明明成班狗公可以陪你做野 」
若凝:「班狗公好煩
咪搞我 」
我:「即係我好過啲狗公
咁樣算唔算係讚美 」
若凝:「算架嘻嘻 」
果然真係,
若凝同得我玩,
只係因為我冇殺傷力
當然啦,
呢個係當時我一廂情願嘅諗法,
不過雖不中亦不遠矣,
好彩自己一路都知自己咩事
咁先至冇咁hurt.

第四十三章
食飽之後我地去左朗豪坊
其實嗰陣我地好無聊
兩條友一下子上到最高嗰層,
之後逐層落返嚟
順便當傾下計好
所謂嘅感受節日氣氛都好
咁嗰陣嘅話題,
其實都係圍繞住佢多
我都係到嗰日先知道多啲關於佢嘅野
原來佢係獨生女
平時同一般女仔冇分別,
鍾意煲劇聽歌
睇就睇日劇
原來佢最鍾意求婚大作戰
佢話覺得男主角不斷返去想補救
但係到最後都唔成功,
結果就選擇喺婚禮當日,
一次過講出對女主角十幾年嘅感情
咁樣好感動
而歌就聽香港
但冇話特別鍾意聽邊個,
佢覺得邊首好聽就聽邊首
又或者邊首個意思自己有共鳴就聽嗰首,
除左咁樣之外,
當然都會出街買野啦
屋企嗰啲食糧,飮品多數係佢入
反而其實佢唔鍾意食薯片
但就好鍾意食朱古力
平又好貴又好乜朱古力都食
同埋其實佢有一個好姊妹,
玩開嗰班就有三個女仔比較frd
但係如果你話講到好姊妹的話,
就只有一個
嗰個好姊妹初中已經識
兩個人真係好好朋友,
基本上乜都講得
甚至當若凝失戀嗰陣,
都係靠呢個好姊妹去扶持
有時就調返轉,
若凝去幫呢個好姊妹,
如無意外兩個人一世都打唔甩
若凝仲講笑話,
佢地兩個已經約定左,
第時結婚一定要做大家嘅伴娘
佢講到呢度我就諗
係喎,
究竟到我大個,
真係要出嚟社會嗰陣,
我同我依家呢個朋友,
會保持聯絡, keep到關係丫
定係會愈嚟愈疏遠
一年都見唔到一次呢
因為今年已經中六,
好快就中七跟住A-level
A-level之後好彩嘅話就可以一齊讀
唔好彩嘅,
大家分開左,
各自有各自嘅生活圈子,
咁到時就會變
一諗到呢度我就唔想畢業
希望我班豬朋狗友唔會咁啦
當然唔少得講到佢同佢前男朋友係點樣識
佢話係佢前男朋友追佢
本身佢前男朋友係籃球隊,
大家同級,
中四之後就開始同班
佢前男朋友算幾受歡迎嘅
淨係籃球隊正選隊員呢個身份已經夠煞食
身材高大,
樣又唔差(出自若凝口中)
咁若凝又講到佢打波嗰陣就真係幾型
同埋因為大家係同班,
所以就好快熟落左,
佢亦都唔係一般狗公咁樣
喺度死纏爛打
若凝最怕就係死纏爛打
而之後佢地關係升溫,
去到上年平安夜,
佢前男朋友就同佢喺尖咀海旁嗰度表白
跟住就一齊
但半年之後佢前男朋友就識左第二個
又咁啱分手之後係等緊會考放榜,
大家冇乜機會見面,
淨係放榜嗰日先見到
期間佢前男朋友有試過搵佢,
但係若凝全部都冇理到
sms,面書一句都冇覆過
聽完之後我有呢個感覺,
我:「咁你都幾絕喎 」
若凝:「係架 」
之後我地就搭巴士返屋企.

上到去巴士上層
又咁啱唔算好多人
可能啲人平安夜應該冇咁快返屋企,
仲有大把時間玩
又咁啱得我地咁蠢唔鍾意玩耐啲
所以架巴士就唔算多人,
若凝:「同你講完舒服晒 」
我:「你講頭先嗰啲野 」
若凝:「係呀,
唔好意思呀
要你聽左啲你唔知嘅野 」
我:「你突然之間咁客氣我唔知會點 」
若凝:「你條友丫
好聲好氣對你係唔得嘅
犯賤 」
我諗若凝講得冇錯,
我的確係幾犯賤
明明鍾意佢,
但又唔敢講,
大家雖然坐喺大家隔離,
但係中間有一棟無形之牆隔住我地
令到我唔可以去接近佢,
又或者其實呢個所謂嘅無形之牆,
只係我自己俾自己
我:「又唔好咁講 」
若凝:「咁你講晒啦,
不過唔知點解頭先會同你講呢啲野
我好少會同其他人講啲咁嘅野,
你唔好同人講呀 」
我:「挑
我要同人講你都唔知啦 」
若凝:「不過我知你唔會嘅 」
我:「做乜笑到咁奸 」
若凝:「你自己諗啦 」
我:「講真我真係唔明 」
若凝:「傻仔你真係冇得救
不過
多謝你呀
我講完之後好似舒服晒 」
我:「嗯,
得喇,
不過唔係我吹水,
我覺得我做聽眾都唔錯 」
若凝:「係嘅
有啲人好鍾意係咁講自己啲意見
不過你又冇喎 」
我:「嗰啲人有時真係好煩
係又講唔係有講 」
若凝:「識你咁耐最啱聽呢次
喂,
回禮呀 」
我:「無啦啦回乜春 」
若凝:「我講左我咁多野俾你聽,
到你喇 」
我:「咩叫到我 」
若凝:「到你講你啲野囉.」
我:「好似係你自己同我講
我冇逼過你 」
當然事實上我係好想聽啦
不過我冇同佢講呢句,
若凝:「你好似埋怨緊我喎 」
我:「邊度有
你太敏感
事實上亦真係冇乜野講 」
若凝:「點都有少少掛,
有冇鍾意邊個呀 」
估唔到佢會問呢個問題,
不過我相信每個中學生,
都會傾到呢個話題
但我之前真係完全冇諗過,
咁究竟我會點答呢
下回再分解.

今日得閒打左三章攰攰地
聽日先

又追返了
唔好sad end 呀

月尾就知

第四十四章
睇左呢個故一段時間
我諗大家都知我會點樣答啦
就算唔係完全估啱,
但係個方向都應該冇錯架喇
的而且確,
嗰陣嘅我,
對住若凝,
又點會咁坦白丫
或者咁講,
其實我好少呃佢
平時其他人問我野,
十句有十一句都係吹水
但係對住若凝,
我真係好少講大話
當然佢未必知啦
唯獨係講到一啲關於若凝嘅問題,
我總係唔可以坦率
就好似今次咁樣,
我記得嗰陣,
其實自己就好緊張
亦都好淆底
緊張嘅係,
自己鍾意嘅人問我鍾意邊個
唔係話我自己幫自己
小毒毒對於呢啲野緊張都正常丫
淆底嘅係,
我好驚若凝會知道
其實我係鍾意佢,
所以我更加要努力咁樣扮野
我:「冇呀
冇乜鍾意人 」
若凝:「點會呀
中學生點會鍾意嘅人 」
我:「真係冇呀 」
若凝:「唔係好信喎
最多我唔同人講喇 」
我:「真係冇呢
我成班frd都知
唔信你問呀成,丁仔,呀余佢地 」
若凝:「莫非你係 」
我:「我知你想講乜
放心,
我性取向係正常 」
若凝:「我都冇話你乜野
唔使咁敏感喎 」
我:「又想乘乘機機屈我係基佬
咁你鍾意邊個啫
頭先你話可能唔係你個ex,
咁即係邊個 」
若凝:「唔知喎
同你一樣冇鍾意嘅人 」
我:「唔信 」
若凝:「我都唔信 」
我:「真係呀 」
若凝:「咁大個以嚟一次都冇試過鐘意人 」
我:「以前試過嘅
不過我諗嗰啲唔係叫鍾意,
最多都係有好感 」
若凝:「幾時嘅事 」
我:「中二嗰陣鍾意左一個同班女仔,
之後分開左唔同班就已經冇野啦 」
若凝:「之後仲有冇試過鍾意第二個 」
有呀,
咪你囉
當然我講唔出口
所以最後都話:「冇.」
若凝:「聽住先 」
我:「到你喇唔好側側膊唔出聲 」
若凝:「咩呀 」
我:「依家鍾意邊個呀 」
若凝:「唔講你知 」
我:「咁賴皮架
我講左你又唔講 」
若凝:「你都冇講依家嗰個 」
我:「都話依家冇
咁鬼固執 」
若凝:「咁我都冇呀 」
我:「唔講就算 」
仲諗住可以探下口風若凝鍾意邊個,
結果都係唔得.

之後我地落左車
我:「依家咁夜,
送你返去啦 」
其實我係有私心,
除左咁夜一個女仔返屋企好似唔係咁好之外
我仲好想同若凝一齊搭入十二月廿五號嘅凌晨
因為依家都成十一點幾,
就快十二點
佢想唔想同我過就唔知,
但我就真係好想
一個毒男就係著重呢啲無謂野
愈無謂就會愈珍而重之,
若凝:「好呀
不過你好似有野未做喎 」
我:「做乜 」
若凝之後喺佢個袋拎個聖誕帽出嚟,
若凝:「一齊戴住佢啦 」
我:「唉
麻鬼煩,
戴喇戴喇 」
其實我就好開心
暗中歡喜
簡稱暗爽
若凝:「話左你口硬心軟啦 」
我:「俾面你咋 」
若凝:「多謝傻仔 」
唔知幾時開始佢好鍾意咁樣叫我,
不過我就冇乜所謂
行到去佢屋企門口,
我:「拜拜喇 」
若凝:「拜拜
係喇依家過左12點未 」
我心諗梗係一早過左啦
我地行得咁慢
之後我扮望個錶,
我:「十二點半喇喎 」
若凝:「聖誕快樂呀 」
我:「聖誕快樂 」
若凝:「今晚真係多謝你呀
真係拜拜喇 」
我:「拜拜 」
之後我都返左屋企

真係好sweet

呢啲野我地以前都唔知
男主角條蛋散成日都話自己毒

多謝巴打又幫推

係咪要拎定紙巾

你地成班都係偽毒

你地誤會晒
冇人講過係sad end

我係真毒

推 點解睇落去覺得係sad end

第四十五章
返到屋企我沖完涼嗰陣
頭髮仲未乾,
咁我就坐喺度發夢
話說我周不時都係咁樣
成日坐喺度自己諗野
咁我嗰下究竟諗緊乜野呢
其實都係一啲你地會覺得好無聊嘅野
當然啦,
我自己就覺得唔無聊
鬼咩
嗰啲野全部都係關於若凝,
咁試問我又點會覺得無聊
我喺度諗,
其實真係好好運氣
首先,
喺麥當勞嗰度見到一個自己覺得好靚嘅女仔
跟住仲鍾意埋佢
咁樣已經係好荒謬
雖然我都知毒男係易動情
但你話點解嗰陣我會鍾意一個自己都唔識嘅女仔,
我都唔可以好宏觀咁樣答你
最好笑嘅係自己從來都唔會行動
之後唔見左佢,
嗰陣我好慌失失
因為見唔到自己鍾意嘅人
老實講,
我做唔到嗰啲只要佢開心就得啦嘅人
我成日都覺得,
鍾意一個人就梗係想望住佢
去到後來佢好出奇咁樣成為左我同學
大家仲要係鄰座,
然之後我地慢慢咁樣熟落
以前喺麥當勞望住佢嗰陣,
其實我淨係想知佢叫咩名,
但係依家,
我唔止知佢叫咩名
仲知多左關於佢嘅野
原來佢係獨生女,
原來佢同我住得好近,
原來佢係處女座,
原來佢鍾意食朱古力,
原來佢有一個好姊妹,
原來佢上年平安夜係第一次拍拖,
但係半年之後就分手,
冇錯
老實講其實我聽到佢話拍過拖嗰陣,
個心都係有一下停左一停
其實唔關我事
嗰啲係我同佢認識之前嘅事,
我又唔係佢邊個
點會輪到我去理
但我就係專做埋呢啲唔等使嘅野
聽到之後都仲係會有情緒嘅起伏
但我又唔想表達出嚟,
所以有時喺若凝面前,
我都好似要顧慮好多野
或者真係愈怕失去就愈小心,
至於拍拖
我唔會諗喇,
我覺得若凝對住佢前男朋友仲有少少餘情未了
雖然佢講話冇啫,
但我估其實佢只係逃避緊
最重要嘅係,
我從來都唔覺可以贏取佢嘅芳心
呢個先係重點,
就等我一路用朋友嘅身份,
至少同佢過埋中學嘅生活啦
或者將來我會後悔,
點解以前唔進取啲
點解淨係想做好朋友
太多太多嘅點解,
但係我怕後悔之餘,
更加怕眼前嘅野會出現一啲我唔想出現嘅情況
今年嘅聖誕節好難忘
真係好難忘.

聖誕之後就係除夕
之前都講左,
若凝除夕會同佢班女仔frd過
我之前都探過口風,
問佢係咪會有男仔一齊
佢話冇
有時真係好想恥笑自己
又話淨係想做朋友,
但係成日都做多左啲無謂野
我自己都覺自己好矛盾
至於我除夕會點樣過
仲使問
梗係成班小毒毒喺屋企打機啦
出到去,
又要同人逼
又怕俾人囇死
唔通自取其辱咩
所以就成班約左喺電腦面前約戰
講開又講,
大個左好少再喺除夕夜呢啲大節日一齊打機
做野嘅做野
陪女嘅陪女
我地成班豬朋狗友,
亦都由玩電腦,
轉移到玩PS4
時代真係唔同左
就喺我除夕夜嗰晚,
打打下機嗰陣,
突然之間我電話響
咁我就聽啦
我嗰陣望都冇望個名,
因為仲打緊機
之後一聽,
若凝:「新年快樂呀 」
點解我會知係佢
同佢傾過咁多次計,
咁都唔知就可以食屎
咁之後我知係佢,
我就拿拿臨出左房傾
因為如果我喺房傾,
實俾班pk仔抽水
再加上成家都出左去,
咁我梗係出房傾啦
我:「新年快樂呀 」
若凝:「做緊咩呀 」
我:「打緊機囉 」
若凝:「冇出去玩 」
我:「冇,
成班毒男出去咪盞俾人笑 」
若凝:「咁講自己呀 」
我:「你又去左邊玩 」
若凝:「銅鑼灣嗰邊囉
你睇我對你幾好,
電話冇電我都問第二個借電話
就係特登同你講生日快樂 」
我:「生日快樂 」
若凝:「新年快樂先啱哈哈
唓,
你都係一月生日啦
講定先唔得咩 」
我:「係喇最叻你啦
真係好偉大,
特登問人借電話同我講新年快樂 」
若凝:「有冇回報先 」
我:「第日先答你
唔阻你喇 」
若凝:「咁好啦拜拜 」
老實講,
我嗰下真係好開心
特登問人借電話同我講新年快樂,
呢個係其中一個原因
另一個就係,
佢記得我幾日生日
雖然可能佢只係誤打誤撞咁樣撞中左
但係嗰一刻我真係冇可能咁理智
以前就係咁,
小小野就已經可以好開心,
反而大個左就唔係咁易滿足,
係我自己問題,
定其實係對象問題呢?

多謝巴打支持
可能唔會呢

點解次次同幸福都係差一步

終於追哂巴打對上兩個故 sad到書都唔多想溫
Btw文筆幾好 啲伏線唔錯 加油

幸福可能真係距離好遠

多謝絲打/巴打支持

第四十六章
咁樣已經去到2009年
唔知大家仲記唔記得,
小弟係喺一月生日
正日係一月十四
老實講丫,
當自己慢慢長大,
對生日嗰個期待就愈嚟愈細
我仲好記得以前
一過左一月之後,
我就係咁數住仲有幾多日就生日
每過一日我就會愈開心
但係大左一歲之後,
又要等多年先生日,
嗰下會突然之間好沉
當然啦,
大個左就已經麻木左
生日唔生日,
都已經冇乜感覺
依家出到嚟社會就更加唔使講啦
有時真係忙到連自己生日都唔記得左
到屋企人夜晚喺度煮紅雞蛋嗰陣,
我先醒起自己今日生日
所以話人真係會變,
細細個咁重視嘅野,
當你大個左之後,
個心態就會調整
又有幾多人,
真係可以從一而終呢
老實講我好羨慕呢啲人,
起碼佢地個信念夠強
只有信念強先可以喺香港堅持到自己,
我就好明顯唔得啦.

老實講,
今年唔係冇生日願望
講真丫,
一個人又點會冇生日願望
問題係你想唔想講啫
可能現實唔敢同人講
驚俾人笑
又或者驚實現唔到
所以就冇講出口
我咁樣講得,
即係我都有生日願望啦
同埋今年係我18歲生日
啲人成日都話,
18歲係一個分水嶺
過左十八歲,
好多野都會唔同
久而久之,
我呢個傻仔因為受人地薰陶
就覺得18歲生日好重要
講左咁耐,
咁究竟我個願望係咩呢
其實好簡單,
我好希望嗰日可以同若凝食lunch
因為我冇記錯嘅話,
嗰日係要返學
星期一嚟,
可以嘅話,
我想聽到佢同我講生日快樂添
但係我好明白,
做人係要知足
如果到時有得一齊食lunch已經好好
唔會再祈求其他野,
何況你估若凝係我呢啲小毒毒咩
點會咁無聊記得其他人生日
我就話記得佢啫
因為我鍾意佢,
所以盡量會了解晒佢所有野
但係我覺得佢唔會記得我生日
言下之意你明啦,
我都唔想講到咁白,
當然事後我先知,
原來面書係會提醒
不過呢啲都係後話.

去到我生日之前嗰晚
亦即係星期日晚
嗰一晚唔知點解,
我好想等到十二點鐘之後先瞓
然之後自己同自己講生日快樂
正式踏入十八歲,
邁向成人嘅腳步
細細個聽人講,
十八歲就乜都得架喇,
去到今日仲有個幾鐘
呢件由細講到大嘅事
終於會實現
但總係冇以前細個嗰陣諗嘅感覺
原來唔係真係好興奮
但你都唔好話唔慘,
自己諗住自己係第一個同自己講生日快樂嘅人
我班豬朋狗友就唔會做呢啲野架喇
又或者男人唔會做呢啲野
可能會覺得好肉麻啦,
唔係好啱我地嘅作風
你知男仔真係唔同女仔,
若凝都未必會啦
可能已經一早瞓覺
以我所知,
佢本身都唔係夜瞓嗰啲人嚟,
如果佢冇講大話呃我嘅話
屋企其他人又已經瞓晒覺,
基本上嗰一刻,
真係好平靜,
得我一個自己戇居居咁樣坐喺電腦面前
等緊個時鐘顯示為,
00:00,
14/01/2009,
的確係靜得好交關
但係啲人成日講,
暴風雨嘅前夕總係平靜
似乎真係冇講錯.

留名
live左
好青春 加油呀 樓主

唔該晒巴打

今晚會唔會出多章～好期待

係呢個位停

追返了
btw樓主次次都話未必
但次次都sad end

一定會呀

可能今次唔係呢

仲會唔會有多啲故仔睇 ？

希望今次唔係

btw寫完覺得麻麻

之後再算

加油呀巴打

第四十七章
一去到十二點
我個電話就響
呢個我事前完全冇諗過
你知啦,
邊有人會注意小毒毒嘅生日
之後我望一望來電顯示,
原來係我最想見到嗰八個冧把
個感覺就好似收到生日禮物咁樣
我諗我都係世界上,
最快收到生日禮物嗰個
零時零分就收到
咁我就即刻聽電話啦,
我:「喂 」
若凝:「生日快樂呀
18歲嘅大哥哥 」
佢個「大哥哥」仲係一個字一個字咁樣講出嚟
我:「仲未瞓嘅 」
若凝:「咁啱今日瞓唔著
咁啱我就開面書
咁啱我就見到你今日生日
咁啱我就打電話
又咁啱你仲未瞓覺
就係咁喇 」
我:「咁都好多咁啱喎 」
若凝:「係架,
我係咪最快先 」
我:「若凝姐你贏左喇
滿意未 」
若凝:「你班老死呢 」
我:「男仔邊有呢啲架
成班契弟瞓咗啦 」
若凝:「乜唔係咁先係兄弟咩
從來都唔會有好隆重嘅野做
但聽日返到去就會個個潤你
我覺得咁代表大家太熟 」
我:「可能係啦
有時最多都係一齊打機打夜啲,
但係聽日要返學就算啦
你知啦依家天氣凍
起身嗰下真係好辛苦
咁咪寧願瞓耐啲囉 」
若凝:「天氣真係好凍
壽星公聽日有冇野做呀 」
當我聽到若凝咁講之後,
我喺度諗,
唔通今年生日會有啲特別事發生
以往都係自己過,
一係就同朋友同埋屋企人
咁多年都冇一個女仔
唔通今年有機
我:「冇呀做乜野 」
若凝:「屋企唔使同你出去食飯咩 」
我:「尋晚食左啦 」
若凝:「咁聽晚賞唔賞面出去食呀壽星公 」
我:「夜晚出嚟食咁好
晏晝得啦 」
我講就咁講啫,
但係嗰陣已經興奮到自己喺度笑
係咁做手勢
當然若凝係唔知啦
若凝:「晏晝學校有野做呀
同埋生日飯我覺得夜晚好啲 」
我:「咁聽日見啦
早啲瞓啦契弟 」
若凝:「咩呀你講咩呀 」
我:「冇野呀
驚你聽日唔知醒
所以叫你早啲瞓啫 」
若凝:「你條友丫
唔好以為生日大晒 」
我:「你聽錯喇 」
若凝:「早抖啦 」
收左線之後,
我成個人真係好開心
我完全冇諗過我可以同佢一齊食夜晚嗰餐
簡直係bonus嚟,
我原本諗住最多只係晏晝一齊出嚟食車仔麵
由佢同我講生日快樂嗰下,
我就知道今年真係好有運氣
頭先我講錯左喇,
十八歲生日唔係唔開心,
反而係調返轉,
因為有一個意想不到嘅驚喜
係我諗左好耐都唔會諗得到嘅野
結果嗰一晚瞓到落床都係瞓唔著,
太興奮,
就好似細個期待去秋季旅行咁樣,
各位巴打絲打明白嘅.

結果去到第二日朝早,
成班契弟個生日禮物竟然係千年殺
仲要一人一下
痛到大聲講粗口
仲要咁啱俾老師見到
叫我罰抄一百次「我以後不會在學校說粗口」
我心諗都痴筋嘅
唔通我無啦啦喺操場大聲講粗口咩
我有同老師講架,
話佢地千年殺同埋篤我春袋
如果唔係我就唔會講,
點知老師話我講核突野
叫我另外再罰抄五十次「我以後不會在學校說色情語言」
仲話已經好俾面
冇叫我抄一百次
咁我就講都嘥氣啦,
垃圾教畜食屎狗
之後上返去班房,
若凝:「生日快樂 」
我:「又講
尋晚先講完 」
若凝:「乜你唔知咩,
面對面講一次
電話講一次咁先得架嘛 」
我:「我係咪要講多次多謝 」
若凝:「係 」
我:「多謝 」
若凝:「多謝你個多謝 」
我:「無聊 」
若凝:「無聊你又笑 」
我:「笑你夠戇居 」
之後我就拿拿臨搵一張a4紙,
抄「我以後不會在學校說粗口」一百次
同埋抄「我以後不會在學校說色情語言」五十次
咁若凝坐我隔離丫嘛,
佢就梗係見到啦
若凝:「你點解寫埋啲咁嘅野 」
我:「痴線今朝成班pk行埋嚟話俾生日禮物我,
點知原來係千年殺
我梗係痛啦
咁我咪大聲講粗口囉,
點知俾老師聽到
佢就叫我罰抄,
我咪同佢講其實唔關我事,
係佢地千年殺同埋篤我春袋先,
跟住佢就話我講咸濕野
結果就要再罰抄 」
若凝:「抵你死啦
壽·星·公 」
若凝嗰陣個樣好摟打
摟打得嚟又好可愛喎

諗翻起我18歲生日 ......

同你個名有關?

頂笑左

講下笑啫

到底要點先會演變到sad end

依加佢地打風都打唔甩咁

可能巴打你諗錯呢

第四十八章
結果嗰一日,
我為左唔想留堂
所以決定小息就留左喺班房罰抄
鬼叫嗰條教畜話抄唔晒放學唔準走
咁梗係嚇到我標尿
自己諗諗嚇都覺得自己折墮
堂堂十八歲牛一,
竟然淪落到喺度罰抄
我諗我都算係第一個
早知就自己忍口啦
咁抄抄下就見到嗰班賤人喺我班房門口叫我
仲喺度幸災樂禍
呢啲就係朋友喇
呀余:「咁慘呀 」
我:「收皮啦你地 」
丁仔:「唔關我事呀
呀成最大力 」
呀成:「痴線明明就唔係我
擺明係呀余啦 」
呀余:「唔係我呀 」
丁仔:「唔係我呀 」
呀成:「都唔係我呀 」
我:「你地真係pk嚟
明明我今日牛一,
都仲要整鑊咁嘅野俾我嘆 」
丁仔:「咁先夠難忘 」
呀余:「唔係咩叫十八歲生日 」
我:「你兩條契弟夠喇 」
呀成:「咪就係囉,
叫左佢地唔好玩,
依家搞到壽星公喇 」
我:「聽講你都好似有份 」
呀余:「好咩似
直情有份 」
丁仔:「係呀係呀 」
我:「唔講住喇
我再唔抄嘅話今日要留堂 」
之後我就返左去繼續罰抄.

點知好景不常
小息真係抄唔晒
咁我點算呀
咪唯有用埋lunch time去抄囉
抄完先食
鬼叫我要抄咁多句咩
又唔係神速手
係慢啲架啦
咁lunch time嘅鐘聲響起左,
我就二話不說繼續抄
呀成佢地搵我食飯都冇去
寧願慳返啲時間
同埋我覺得同佢地出去嘅話,
我一定會掛住同佢地傾計
咁就抄唔到啦
我本身對跛手又唔係好靈活嗰啲
我知有啲人可以上堂罰抄但又唔會俾人捉到
我就好明顯唔係啦
所以我一定要趁食飯嗰陣抄完
咁個個出晒去嗰陣,
我就拎我張罰抄紙出嚟繼續抄
點知我呢個舉動俾人見到
仲有邊個啫,
咪坐我隔離嗰個
若凝:「你唔食飯 」
我:「抄埋先
依家得閒死唔得閒病,
仲話食野 」
若凝:「亂講野嘅後果 」
我:「唔使再潤我喇
我已經好慘,
出少句聲冇人話你啞 」
若凝:「咁你加油囉 」
我:「呢啲就似返個人講 」
咁當然啦,
唔通若凝佢講一講我就會快咩
唔關事架嘛,
所以我搏命喺度抄
最慘係隻手攰
但又唔可以停喎,
大家都知架啦,
罰抄嗰陣最難捱嘅係心理
成日會凝住仲有幾多幾多未抄
呢下先難頂
聽落去好似好多咁樣,
本身隻手已經攰架啦
簡直係疲勞轟炸
所以之後我索性唔諗,
全部都唔經大腦,
剩係喺度抄
邊個叫我完全聽唔到,
有邊個入嚟班房我亦完全唔知
一味就係抄
咁當我就嚟抄完嗰陣,
忽然之間我張枱上面出現左一個三文治
同埋一包朱古力奶
咁我無啦啦嚇左一嚇,
因為我係喺無神狀態之下抄,
突然間有外來嘅野影響到我梗係會嚇一嚇
若凝:「仲未抄完呀 」
我:「嚇死你咩行路冇聲 」
若凝:「唔好話你太投入 」
駁唔到
若凝:「食野啦 」
我:「食咩呀 」
若凝:「枱面嗰啲呀 」
我:「多謝夾承惠喇
仲有啲未抄 」
若凝:「特登買俾你架
知你條友手腳慢
一定未抄完兼未食野 」
我:「唔使喇 」
若凝:「仲有幾多呀 」
我:「廿句囉 」
若凝:「廿句咋嘛,
輕鬆啦我幫你 」
我:「唔係掛 」
我即刻變左個樹熊樣
若凝:「你有所不知喇,
其實我冒人筆跡係好似
等你睇下啦,
你快啲同我食左佢 」
我:「咁好死 」
若凝:「見你今日生日咋
平時睬你都傻
攞嚟啦 」
之後佢就真係幫我抄
咁我都唔好意思嘅,
所以我都拿拿臨食
務求可以盡快俾我自己抄返
喺度可以講下,
原來若凝真係好勁
佢扮我寫字扮得超似
如果你成張紙密麻麻嘅話,
真係會睇唔出
我:「俾返我啦 」
若凝:「咁快嘅 」
我:「肚餓嘛 」
其實嗰陣我係想講:「唔想你咁辛苦.」
但係我又邊度講得出口
若凝:「話左你啦 」
最後終於可以順利抄完
仲有十分鐘先完lunch time,
可以抖下
點知呢個時候班契弟又嚟
丁仔:「三文治好唔好味呀 」
我:「點解你會知架 」
呀成:「朱奶好唔好飮 」
我:「你地究竟喺出面偷睇左幾耐
係咪變態架
竟然喺度玩偷睇,
仲要唔係偷睇裙底 」
呀余:「行哥你就威水啦
人罰抄你罰抄,
你可以搵人代筆嘅 」
呀成:「可唔可以教下我 」
雖然俾佢地咁樣抽水,
但其實喺我心底入面,
的確係有少少暗爽
起碼俾人知道,
我同自己鍾意嘅女仔,
係有其他人覺得我同佢係有野,
人從來都係好注重周圍嘅目光
當然我自己知道係咩事,
但係起碼可以俾我ff多一陣,
咁樣已經好夠.

第四十九章
說時遲那時快
放學嘅鐘聲又響起左
又上完一日嘅堂
我:「走得 」
若凝:「今晚唔好甩底呀 」
我:「點會甩你底
你問心我有邊次係甩底 」
若凝:「咁又好似冇喎哈哈 」
我:「咪就係 」
若凝:「都係講定先啫 」
我:「咁食咩呀 」
若凝:「呢啲梗係生日嗰個諗啦 」
我:「下 」
我心諗乜係嘅咩
睇嚟我真係未試過有朋友幫我慶祝
呢啲細節我完全唔識
若凝:「你唔係冇諗呀 」
我:「頂你今次心水幾清
雖然平時十句有九句都係廢噏
但係今次就係十句裏面嘅嗰一句 」
若凝:「咁依家諗咪得囉
今日你最大呀 」
我:「你唔係唔知我
食乜春都冇所謂架啦 」
若凝:「一於聽你話囉
就食乜春 」
我:「低能 」
若凝:「低能你又笑 」
我:「笑你可以面不改容咁講呢樣野 」
若凝:「低能 」
我:「低能你又笑 」
若凝:「咪抄我呀 」
我:「好似係你抄我先喎 」
若凝:「你先 」
我:「你先 」
結果我地咁樣都擾攘左一輪.

好sweet啊

之後我地出左去學校門口
我:「咁點呀今晚食乜 」
若凝:「既然係咁到時先諗
都係附近架啦係咪呀 」
我:「係,
聽日都要返學 」
若凝:「喂,
有野想問你 」
我:「做咩
無啦啦咁認真嘅 」
若凝:「我之前送俾你嗰個守護符,
有冇帶喺身 」
或者有部分讀者唔記得左,
個守護符係若凝之前去旅行當手信咁樣送俾我
諗諗下嗰陣我同佢都未識,
即係我仲係喺麥當勞偷望佢嗰陣嘅事
呢個守護符係佢第一件送俾我嘅野,
同時亦都唔知係咪最後一件
試問我又點會冇隨身攜帶呢
咁樣先唔會唔見
同埋唔會唔記得喺邊度
我:「梗係有帶 」
若凝:「係咪真架 」
個守護符扣左喺我個銀包度
銀包基本上係每一日都要用
咁咪放喺嗰度,
我之後拎個銀包出嚟啦
我:「真係有架唔係吹水 」
若凝:「係喎,
算你啦 」
佢講呢句嗰陣,
雖然係面向前方,
我睇唔到佢個正面
但唔知點解,
佢好開心
點解我會知
因為佢個嘴形成左一個好深嘅彎角
淨係呢個樣已經出賣左佢
而呢個笑容,
對於幾時嘅我嚟講都好啦,
都係咁吸引
或者日後我會見到更加靚嘅女仔
又可能我會遇到笑容仲燦爛嘅人,
始終世界咁大,
有咩係冇可能
但係嗰陣嘅我已經可以肯定,
能夠帶俾我咁大嘅吸引力,咁震撼嘅感覺,
只有眼前呢個女仔先至得
對於我嚟講,
一見鍾情嗰個感覺,
唔係咁易可以被取代,
其實可能好多野係好平常
但係因為係我眼前嘅女仔所做出嚟,
所以我會特別去注視,投入
總之會覺得係不平凡,
而喺好多好多年之後,
我終於可以印證自己嘅講法
係冇講錯.

男主角條偽毒

#youtoo

阿琳阿雪都結咗婚
前兩個主角都仲係單身

晚餐會唔會食老麥

聽日知

到底食乜呢
而家發展得好好
偽毒都好過sad end

唔使咁驚

巴打咁夜都幫推

婚宴唔係若凝嘅婚宴就得啦

依家唔劇透了

你仲夜

睇波

第五十章
之後佢就約左我今晚六點半
咁大家就各自返左屋企
返到去我喺度諗,
究竟我應該點做呢
係咪要著好啲
但係大家都知啦,
毒勁邊有衫著架
所以最後都係回歸自然
求求其其t-shirt牛仔褲算
冇計啦
之後去到六點半我就準時去到附近商場,
咁若凝不嬲都準時嘅
所以我地好快就出左嚟
我:「話說我啱啱諗到啲野 」
若凝:「肯定唔係好野啦 」
我:「話說我份生日禮物呢 」
若凝:「同你食飯咪算囉
你咁多要求架 」
其實我真係咁樣覺得
佢同得我食飯,
已經係最大嘅生日禮物
但係我梗係唔會咁樣講啦
我:「搞錯呀
咁都得 」
若凝:「冇準備呀
聖誕先俾你 」
我:「好似啱啱先過先聖誕 」
若凝:「係呀,
我想多啲時間諗丫嘛
又唔想求其送喎 」
我:「好,
解釋真係多
其實講笑啫
已經大個啦,
有冇生日禮物其實冇乜所謂 」
若凝:「咁又唔好咁講
生日禮物同埋大唔大個其實冇乜關係,
我好重視生日禮物架 」
「我好重視生日禮物架」,
呢一句我聽完之後
喺我個腦入面即刻知道要做啲野
咁當然唔係依家啦,
而係等佢生日嗰陣先
亦即係五月
我:「幾有童真喎 」
若凝:「所以我生日嗰陣你要識做呀 」
我:「痴線好似老奉咁樣 」
若凝:「係呀係老奉架喇 」
我:「到時先算啦 」
若凝:「我當你應承左架喇 」
我:「係喇 」
應承左,
但係又有幾多人係做得到兌現承諾呢回事
我:「咁食乜野呀 」
若凝:「不如打邊爐 」
我:「附近有得打咩 」
若凝:「傻仔,
吉野家咪得囉 」
印象中嗰陣吉野家打邊爐個風氣冇依家咁犀利
當然其實都係印象,
如果講錯唔好插我

之後我地去到吉野家
可能係平日啦,
我地一去到就有位
若凝:「今晚我請你啦
預左俾你屈錢 」
大家都知啦,
平時真係好少同人出嚟慶祝生日
我嗰班豬朋狗友平時都係自己俾自己,
邊個生日都係,
冇請人食野嘅習俗
所以我嗰一下覺得好奇怪
加上我諗諗下,
若凝同我食飯已經好俾面,
唔使要佢再出錢啦
冇理由要搵個女仔請掛
我:「唔使啦
無啦啦請乜野 」
若凝:「不嬲都係生日嗰個食野唔使出錢丫嘛 」
我:「俾人見到要個女仔請我食野,
幾唔好意思呀 」
若凝:「你又嚟啦 」
我:「又話生日最大我話事
唔使請啦 」
若凝:「口硬心軟
你話唔使就唔使啦 」
我:「咁咪乖囉 」
當然啦,
若凝嗰陣係完全唔知我真正嘅諗法
之後我地就打邊爐,
若凝原來好鍾意食蟹柳
係咁加係咁加
去到最後差啲連烏冬都食唔晒
大家都知啦,
吉野家打邊爐個精髓就係烏冬
唔食烏冬不如唔好食
若凝明明飽到死,
聽到我咁樣講又唔衰得
格硬食埋佢
聽到我笑佢又扮個嬲樣,
唔係講笑真係好可愛
我又想望佢,
但又驚太猖狂佢會知我好專注望佢個樣
就係今次打完邊爐,
我先至再了解佢多啲
除左好鍾意食蟹柳之外,
原來係唔鍾意食南瓜同埋粟米
牛肉都係正常
未去到話好鍾意,
反而鍾意雞肉多啲
當然啦,
呢啲其實都係一啲好無聊嘅野
不過我嗰陣都係咁,
只要可以了解多啲,
即使係好似今次咁,
淨係知埋啲無聊野
都已經夠我暗爽
喺佢面前,
我真係極力掩飾自己嘅感覺,
連爽都要自己收收埋埋.

食飽之後
若凝:「不如喺附近行住先
時間咁早 」
我:「好呀
但係你到時返到去話夜瞓
聽日唔知醒唔好鬧我 」
若凝:「得啦
你條友真係好煩
明明都冇人話要鬧你 」
我:「講定先啫 」
若凝:「行你就行啦,
有咩想睇呀 」
我:「冇喎,
你睇啦
睇乜都得.」
若凝:「咁去商場打個白鴿轉 」
其實入到去我地都係行,
好少話真係睇乜野
若凝有睇下衫
係咁問我呢件靚唔靚,
會唔會著上身顯得佢太肥
我心諗佢都痴線
佢咁都叫肥嘅話,
高登仔應該唔會反肥婆(嗰陣冇連登)
我自己都唔會反啦
根本係標準身材
之後去到馬拉松定唔知運動家
佢話想入去睇下有咩運動衫,
若凝:「假假地你都係足球隊
遲啲一齊做運動啦 」
我:「痴線你嚟踢波呀 」
若凝:「做其他運動都得啫
不如去跑步 」
我:「唔好搞體能差到爆 」
若凝:「差咪要練
一齊跑啦 」
我:「第二樣啦 」
若凝:「羽毛球 」
我:「哩個就得喇
學界林丹 」
若凝:「劉丹咋呱 」
我:「好好笑呀若凝姐 」
若凝:「幾好笑架 」
其實嗰下真係幾好笑
講講下我都忍唔住笑
之後佢就去左睇運動衫
我就去左睇波鞋
我竟然見到自己想買嗰對白色t90
如果冇踢波嘅巴打應該唔知我講乜
簡單嚟講就係我見到我想買嗰對波鞋
不過原本嗰度仲未爛,
同埋香港成日都冇貨
估唔到隔左一陣已經出左
咁我就拎上手望啦,
真係好靚
之後若凝睇完佢要睇嘅野就過左嚟
若凝:「你好似好鍾意喎 」
我:「係呀,
靚唔靚 」
若凝:「ok啦 」
我:「識貨 」
若凝:「咁你點解唔買 」
我:「之前香港冇呀
同埋屋企嗰對又未爛.」
若凝:「原來係咁.」
我:「你好似諗緊野咁嘅
極度蠱惑 」
若凝:「你就係
行啦 」
行多一陣我地就走左
咁我理所當然送埋佢返屋企,
先至再返自己屋企,
話晒都咁夜
若凝:「今年生日開唔開心呀 」
我:「梗係開心啦
有偉大嘅若凝姐幫我慶祝
真係我嘅榮幸 」
若凝:「幾識講野 」
其實頭先係我嘅真心話
我只係用左一個輕佻嘅態度去表達
若凝:「咁好啦聽日見啦
拜拜 」
我:「拜拜 」
以前好期待嘅十八歲生日,
咁就過左
好似過得好快
可能因為我真係好開心
就好似平時上堂咁樣,
上中英文堂時間過得特別慢
反而上pe堂時間過得快得多
明明上嘅鐘數係一樣
開心嘅時間過得特別快真係冇講錯
除左咁樣之外,
亦都好難忘
難忘到今時今日仲記得啲細節,
時間真係會證明一切.

時間會證明一切

就好似咀咒一樣
個記憶一世都跟住自已

呢句大個先明

有時真係會羨慕其他人
點解咁容易放得低

人咁易放得低就好

第五十一章
講完生日就講班際足球
中學生活點都會有班際比 ,
特別係高中,
因為可以屈低年級機
係咁架啦
當年我地都係咁樣俾人屈
風水輪流轉到我地屈返人
由於我地學校嘅中七學生係唔會參加比賽
年年都係咁
所以身為中六嘅我地,
係全個班際足球裏面最大年紀嘅級別
而且因為唔多人參加
所以冇分高年級同低年級
亦即係話,
中一要同中六踢波
如果抽籤抽得中的話,
咁你明白屈低年級機係點解啦
講開又講,
因為中七唔會玩班際
所以今年就係最後一年
我自己就唔係運動健將
乜q都識
籃球羽毛球排球手球唔好預我
唯獨踢波叫做見得下人
當然都係唔叻架啦
不過喺學校夠用咁解
玩得班際,
咁樣梗係想贏啦
其中一個原因,
梗係想喺班女面前威水啦
唔係講笑我覺得真係好型
運動會就冇我份啦
之前班際籃球又冇我份啦
睇住出去打嗰班狗公,
一聽到啲女喺度叫,打氣,
成個狗公樣都出晒嚟
好似唔贏唔得咁樣
其實我都係葡萄人
我都好想咁樣
當然啦,
我都好想喺若凝面前威一次
有邊個毒男,
係唔想喺自己女神面前認叻
話唔想嗰個都係呃你,
如果再ff多啲嘅話,
咁梗係想好似嗰啲動漫咁樣,
若凝遞枝水俾我飲啦
講下幾句加油咁樣
不過我就咁諗都好尷尬
同埋最忌就係有自信
所以諗諗下都係平常心
同埋仲有一點,
小弟讀左咁多年書,
其實係未試過拎獎牌
上年班際足球梗頸四,
運動會就唔好講啦
一次都冇玩過,
因為玩嚟都輸梗
小學反而有玩,
不過都係冇獎牌
唔知上到大學仲有冇比賽
又或者可能根本就讀唔到大學
今年好可能係最後一年喇
我真係好想拎返塊金牌
或者有時我真係要求好高,
我自己到今時今日都唔明,
點解以前讀書嘅自己,
咁鐘意金牌
平時可能冇乜所謂,
但係當自己面對有堅持嘅野,
就一定要做第一
第二第三都唔好,
依家諗返起,
嗰陣自己都唔知為乜野咁固執.

既然係最後一年,
咁我地梗係好勤力咁樣練波啦
都最後一年喇
盡地一煲啦
同埋我地有一樣野好,
就係可以喺學校練波
因為我地學校平時個操場,
係俾籃球隊專用
除左上pe堂之外,
唔准喺操場踢波
但係喺嗰排,
籃球隊特登卜左校外嘅體育館球場練波
咁我地就可以用操場練波
你知啦,
出到去街場練波,
又要跟隊又要盛
個球場又唔係得自己用
係冇學校咁方便
就算要我地同其他班分半個場都冇問題
因為本來我地應該連半個場都冇,
依家有半個場已經執到喇
由於我地有份踢班際足球嗰班人決定左,
放學之後直接喺學校練波
所以就成班帶左波衫波鞋返去,
好明顯我都唔例外
咁又係嘅,
冇理由先返屋企換衫再返去學校
有得帶波衫波鞋返學校梗係帶返去,
咁我好記得小息嗰陣,
若凝無啦啦問我可唔可以借對波鞋俾佢睇
咁我梗係冇所謂啦
不過好奇怪點解佢咁做啫
當時我又諗唔到點解喎
若凝:「好似好殘舊喎
著左幾耐 」
我:「著左三年喇
我見仲著到咪繼續著 」
若凝:「你嗰日唔係見到你心水嗰對波砵咩 」
我:「之前我想買嗰陣都未出
依家呢對鞋雖然舊,
不過著到咪著囉
著到爛先轉啦 」
若凝:「咁慳家 」
我:「似你咁有錢咩 」
若凝:「實係咁啦
睇完對鞋喇俾返你 」
我:「無啦啦做乜拎嚟睇 」
若凝:「遲啲你咪知囉 」

朗隊嗰對T90

生日禮物

check 碼數，送禮物

係
巴打識野

你地

第五十二章
跟住有一晚,
我個電話冇啦啦響起
我記得嗰陣仲未開始踢班際足球
你當係幾日之後先開始踢咁啦
咁我梗係覺得出奇啦
小毒毒平時邊有人搵
同埋我成班frd都好少係打電話搵我
因為知我呢條友唔鍾意講電話
所以我就覺得出奇喇
點解咁夜都仲有人搵我,
其實都唔係好夜,
九點零鐘到啦
之後我們望一望個來電顯示,
竟然係若凝
我心諗咩事呢
無啦啦打俾我,
咁跟住我就聽啦
我:「做乜野 」
若凝:「你依家落嚟先,
商場等 」
我:「做咩先得架 」
若凝:「你嚟左就知 」
我:「你條友蠱蠱惑惑咁樣
肯定係唔慌好野啦 」
若凝:「過嚟先啦 」
咁一如所料我係聽左佢講啦
真係去左商場
講開又講,
其實小弟沖左涼之後,
就唔會出街
因為覺得一出街就會出汗
返嚟沖又麻煩喎,
所以就索性沖完涼就唔出
不過正如我之前所講啦,
對住若凝,
又點會理呢啲所謂嘅原則丫
好彩嗰陣係冬天,
應該唔會出咁多汗
不過返嚟都會沖架喇
咁我一去到就見到若凝拎住個運動家膠袋
我:「做咩事呀無啦啦叫人出嚟 」
若凝:「雖然依家係遲左少少
不過遲送好過唔送
補送返生日禮物俾你
拎住啦 」
之後佢就著運動家個膠袋俾左我
一拎上手再望一望
原來係我好鍾意嗰對嘅白色t90
我真係諗都冇諗過
我可以同你講,
去到依家,
我都仲記得當日嘅感覺
極度茫然
但又好開心
最緊要嘅係,
係我自己鍾意嘅女仔,
送一樣我鍾意嘅野俾我
咁先係最難得
我:「做咩無啦啦俾我 」
若凝:「你有冇帶耳仔出街
咪話左係生日禮物 」
我:「幾錢呀俾返錢你呀 」
因為我知道對波砵係唔平
話晒我咁鍾意,
梗係成日留意住佢個價位
對今時今日嘅我地,
可能唔覺得係啲乜野
但係嗰陣我地只係中學生,
仲要冇返兼職
我點可以要若凝送俾我
若凝:「你有冇見過
送生日禮物嘅人要收返錢架 」
我:「但係對波砵唔平喎
唔好啦俾返你啦
受唔起 」
若凝:「即係唔俾面我啦 」
我:「唔係 」
若凝:「我就係知你唔會要
所以先至先斬後奏
依家買就買左喇,
冇架喇 」
我:「咁樣受你恩惠
遲啲我對住你咪任怨任勞 」
若凝:「你條友仔可唔可以諗得正面啲
見係你咋,
第二個我都唔制呀 」
我:「多謝先囉 」
若凝:「唔使多謝,
當我生日嗰陣你識做就得 」
我:「得啦,
都話你蠱惑 」
若凝:「你知唔知呢對波砵有一個位同人地好唔同 」
我:「邊個位 」
若凝:「你拆開個盒睇先啦.」
之後我就拆開個盒,
就咁睇冇乜特別,
顏色完全一樣
我:「邊個位呀 」
若凝:「你望下鞋底 」
之後我望個鞋底,
我見到「傻仔」兩個字
若凝:「係咪好驚喜呢 」
我:「知唔知寫喺鞋底好易會甩色架白痴 」
若凝:「我原本想寫喺鞋面或者側邊,
不過驚整污糟
所以就寫喺鞋底
獨一無二架嘻嘻 」
我:「真係好驚喜喎 」
若凝:「著住佢踢班際啦,
一定贏 」
我:「係咁易就好 」
若凝:「其實真係咁易咋
要贏做班際冠軍呀 」
我:「好啦,
你送嘅唔通唔著咩
不過啱唔啱著架 」
若凝:「啱啦,
我之前特登問你拎你原本對鞋嚟睇,
對過先買架 」
唔怪得佢之前問我
拎我對波砵嚟睇啦
我:「細心喎 」
若凝:「梗係啦
返去嚕,
聽日仲要返學
拜拜 」
我:「拜拜 」

返到屋企
我即刻呢對波砵擺落書包,
舊波砵就擺返喺屋企
我估唔到若凝會咁樣做
雖然我知道,
佢話著左新波砵就一定贏,
擺明就係講笑
但係既然佢講得出,
我都好想可以如佢所願
可能就係為左呢啲咁白痴嘅承諾
但都會照樣衝,
各位巴打應該有同感
為左女仔一句說話,
不論係講笑定係認真,
你都會諗都唔諗
死衝爛衝,
雖然嗰晚我返到去沖涼,
的確好凍,
冬天沖涼唔凍就係呃你
不過我其實個心,
係好熾熱,
冇一個形容詞,
比佢更加貼切.

真係好sweet
Check 碼數做波鞋呢個位對男仔黎講真係冇得輸
特別係著住女神送嘅鞋落場打果陣
感覺自己勁左10倍
利申：未收過女仔送嘅波鞋

幾平凡嘅波鞋都會變得好特別

頂！好sweet吖
這些機會

亦不是我的

甜到就快頂唔順

第五十三章
之後我著嗰對新波砵
果然好啱腳
完全冇話買大左或者買細左
若凝佢真係好細心,
亦都真係好了解我
竟然會俾佢知道
如果一早講定話買俾我,
我一定唔會要
反而我好似唔係好了解佢
雖然成日都陪住佢,
可能係個心多啦
咁樣跟住嗰幾日就踢班際啦
大家以前玩過班際都知,
班際咁多隊
如果要輪住比賽,
最快都要兩三個禮拜先玩完
我地學校都唔例外
話說我地嗰年中一至中六有十六隊參加
中四,中五各五隊,中六,中三,中二各兩隊,
計埋龍門五打五
行淘汰制
上下半場就各踢十五分鐘,
如果都仲係打和,
之後就直接十二碼
咁話晒我地係年紀上面都有優勢,
我就唔驚一早就出局
不過中五有一隊好勁
呀成,丁仔,呀余佢地三個嗰隊都唔差
對手應該都係得呢兩隊
最好彩嘅係,
抽完籤之後,
呀成,丁仔,呀余佢地嗰隊同好勁嗰隊中五係同一條線
我嗰隊就喺另一條線
亦即係話我地只會喺決賽先會同佢地碰頭
喺決賽之前,
我都係同嗰啲傻仔踢
話晒我地成班都係叫做足球隊
雖然學界唔叻啫
不過喺學校夠用啦
再加上抽到支籤咁好,
應該唔會入唔到決賽掛
當然啦,
入到決賽係唔夠
我梗係想贏埋啦
我諗冇一個人只係會滿足拎第二
如果你覺得係有機會贏嘅話
若凝:「一陣放學就踢第一場,
唔好輸俾班中四
唔係就笑到你面黃 」
我:「唔好講笑啦若凝姐
點會輸 」
若凝:「好有信心喎
足球隊果然係足球隊 」
其實若凝係唔知我地學校足球隊係唔勁
出到去都拎唔到獎
不過我費事同佢坦白啦
難得佢以為足球隊係好野
咁就繼續等佢幻想落去
我:「坐定定睇表演啦 」

咁講真,
中六對中四
仲要中六嗰隊大部分都係足球隊
其實就真係冇得踢
我就唔會講太多足球嘅場面
驚你地覺得悶
同埋實際上都冇乜好講
總之我地第一場就贏左啦,
仲要大勝4比0
小弟都有入波
我仲好記得,
入完之後望一望觀眾席嗰邊
見到若凝佢好開心
因為比賽前我特登望定佢企喺邊度
方便自己陣間一搵就搵到佢,
喺嗰陣我就尷尬
又想望佢,
但又唔想俾佢知我望佢
所以去到最後都係偷偷雞咁樣望
唔知其他人入波嗰陣,
若凝有冇咁興奮呢
你知啦,
毒男就係鍾意幻想
少少就可以諗好多野出嚟
之後我地隊入波,
第一下我都係望住若凝
睇下佢個反應係點,
唔知係咪我自己諗多左,
其他人入波嗰陣佢好似冇咁興奮
唯獨是我入嗰球,
佢好似特別開心咁樣
呢啲野現實唔敢同人講
驚俾人話我係痴線同埋妄想症
雖然我唔否認
俾我ff多一陣啦
踢完波換完衫出嚟
若凝:「幾犀利喎 」
我:「梗係啦使乜講 」
若凝:「全靠我對波鞋咋 」
我:「係喇至叻係你呀 」
若凝:「梗係啦 」
我:「啲人咁渣
唔著鞋都贏啦 」
若凝:「好囂張喎 」
我:「係架,
所以唔好俾人聽到 」
若凝:「又要驚又要講
你咁叻請你飲喇 」
若凝之後俾左支茶字典我
我:「咩事咁好人 」
若凝:「冇呀,
見你咁叻仔入左波
又唔知有冇下次喎
咪請你飲囉 」
我:「硬係要踩下人先安樂
不過多謝晒 」
若凝:「幾時會踢八強 」
我:「今個星期五,
如果贏左嘅話星期一就踢四強 」
若凝:「加油呀 」
我:「輕鬆啦 」
或者若凝唔會知道,
其實我無論點樣踢得好,
入左幾多球波,
拎左幾多個助攻都好
全部野都比唔上若凝頭先嗰句「幾犀利喎」
有邊個會唔想自己女神讚自己架,
我可以答你,
冇一個會唔想
當你得到嗰下讚賞,
真係會好似擁有全天下咁樣
沖昏晒個頭腦.

多謝

唔錯啦

第五十四章
咁之後我地都好順利贏埋落去
八強,四強都冇問題
一如預期咁樣進入決賽
繼續邁向我嘅目標進發
講開又講丫
嗰陣我真係覺得自己好有機會可以開齋
我之前已經講過,
做左咁耐學生,
一塊金牌都未拎過
如果今次真係零的突破,
兼且可以做威水
真係稱得上人生最風光嘅時刻
我次次喺學校踢波嗰陣
每一次都係留意喺場邊嘅若凝
我好想喺佢面前證明自己唔係乜都唔識
起碼到佢日後回想起我呢條友嗰陣,
唔係一個一無是處嘅人
至少有啲野係見得下人
雖然我知道自己嘅技術,
根本就唔係好勁
但如果要應付學校嘅水平,
咁應該係綽綽有餘
每次踢完之後,
我最期待就係若凝行過嚟同我講踢得幾好
同埋俾支野我飮
小毒毒就係專重視埋呢啲死人野
其他人根本唔會記住,
又或者,
可能若凝覺得班際比賽係好少事
唔係話特別緊張,
而我只係單純咁樣滿足自己
當係一個動力去俾我認真咁踢波
各位巴打知啦,
自己鍾意嘅女仔,
的確係可以俾到你好大嘅影響力
我相信個個都會有共鳴
當仲係青春時期嘅你,
無論係外在嘅行為,
抑或係內在嘅情緒,
其實係會俾自己鍾意嘅女仔主宰仲多過你自己
你可能會為左佢做一啲你平時唔會做嘅事
情緒會因為佢而有起伏,
咁當然啦,
呢啲係有好有唔好
但係都你大個回味嗰陣,
其實會好慶幸當中有呢個女仔出現,
如果冇左嘅話,
讀書時代未必會咁開心
我就係其中一個例子.

踢完四強之後
決賽就會同我之前講過好勁嗰隊中五踢
而咁啱踢決賽嗰日
就係放新年假之前最後嘅上課日
不過,
世事有點會咁順利
總係會出現啲變化,
咁依家諗返起,
梗係輸自己傻仔啦
鬼叫我嗰陣自己嘅處理手法咁差
咁究竟係發生咩事呢
話說喺決賽前嗰一日,
若凝知道我唔使練波
所以佢就問我去唔去放學之後嘅一個活動,
嗰個活動係自由出席
但係嗰條件係要兩個人去
同埋一定要男同女
我冇記錯嘅話應該係關於煮野食
話咩一男一女一組會比起兩個女仔一組會安全啲
因為若凝話好想試下整蛋糕
就問我去唔去
咁既然我嗰日唔使練波,
我咪話去囉
當然大家都知我嘅目標唔係整蛋糕啦,
嗰陣我已經幻想緊我同若凝一齊整蛋糕嘅場面
正當以為一切好順利嗰陣,
就出現左一個變數
話說喺嗰日嘅晏晝,
我呀媽無啦啦打俾我
話佢叫左我表妹過嚟
喺度講下先,
我同呢個表妹幾frd
即係十幾歲都仲係keep到關係嗰度
可能佢只係細我一年
大家啱傾少少,
所以大家幾frd
老實講個樣幾靚
我有一次同佢出街,
有條友竟然喺我面前抄佢牌
咁你話我嘅殺傷力有幾低
跟住我表妹話原來成日都係咁,
咁都正常嘅
因為真係幾吸引
不過可能由細玩到大冇乜感覺,
講返正題先
咁我就同我呀媽講,
話我放學有個講座喎,
行唔開,
點知原來佢今日要覆診
嗰陣仲排緊隊
冇六點都走唔到
咁我冇計啦,
咪話ok冇問題囉
之後佢叫左我表妹四點幾過嚟我學校等
原本諗到好多我同若凝一齊整蛋糕嘅畫面,
喺度ff緊架嘛
依家乜都冇喇
咁我上返去,
我就同若凝講:「今日臨時要練波呀
陪唔到你去 」
若凝:「唔緊要呀,
你地聽日踢決賽要練都應該嘅 」
老實講丫,
有邊個想講大話架
仲要對住自己鍾意嘅女仔講,
喺度呃佢,
邊有可能係完全冇野
有得揀嘅話又點會想講大話,
但係我見到佢特登問我去唔去嗰個活動個樣,
就知佢真係好想去
第一,
佢好少主動參與呢啲活動
第二,
佢好少會主動問我去唔去
基本上每一次佢主動問得,
就已經睇得出佢好有興趣
而喺嗰陣,
我為左令佢容易啲去接受我今日去唔到個活動,
所以就求其用練波嚟做藉口
咁樣佢應該會明白掛
但係原來咁樣只會令到自己捉蟲,
或者,
我唔明白講大話個殺傷力有幾大.

點解要講大話

佢以前真係好鍾意講大話

若凝姐今鋪應該對佢好失望～連決賽都唔睇

lm

金翅大獲鳥

不過諗深一層 曖昧同情侶 最大既分別就係責任既問題

做左人地男朋友 有咩事都要交帶好 唔可以不負責任咁走左去咩都唔解釋又或者講大話

但係好似男女主依加呢種曖味就唔同
男主本來就無義務去解釋所有來龍去脈
就算女主因此感到唔開心都好 都唔會將個責任怪落男主度 因為未有果個資格

不過好地地講咩大話呢

遲啲就知

佢想女主角容易啲接受佢去唔到整蛋糕,
所以就搵練波做藉口
亦好相信唔會穿煲

Live 點解我都覺得係sad end

未必呢

Live
𨳒你老母男主講句真話會死咩

你個名
可能嗰陣細個唔識諗啦

個名正le
我新讀者嚟，係被個標題吸引左入嚟但咁耐都未到主題

我問題
不過總會入
同埋可以講多啲啲,
就係個婚宴係重點

我要文啊

打緊

第五十五章
當放學嘅鐘聲響起
全部人就執書包啦
但我嗰陣就未走住,
就連若凝都問我點解唔執書包
若凝:「仲唔執嘅
你班隊友都執喇喎 」
我:「我等埋呀成佢地
佢地幾個今日都踢 」
若凝:「喺學校練 」
我:「唔係呀普通街場
學校唔俾講粗口同埋大聲叫
冇乜癮 」
若凝:「正常丫上堂地方 」
我:「所以咪出去踢囉 」
若凝:「哦,
加油喇傻仔
聽日贏個冠軍返嚟呀 」
我:「少擔心
贏梗 」
若凝:「聽住先啦
拜拜 」
我:「你依家去整蛋糕 」
若凝:「唔去啦
我返屋企呀 」
我:「咁好啦拜拜 」
其實邊有練波呀
都係比賽前一日,
都唔會有咩成果
反而仲可能會令自己更加攰
倒不如養精蓄銳咪仲好
咁點解我唔走住先呢
其實我係要等若凝走左我先走,
大家都知我係呃緊佢
如果我陣間走嗰陣同佢一齊
咁樣個大話實穿煲啦
所以我要特登等佢走先
亦都問埋佢今日去唔去嗰個活動
佢話唔去直接返屋企,
咁就得喇
喺佢走左嗰三個字之後,
我就執埋書包
去廁所打俾我表妹
睇下佢去到邊度
我:「依家喺邊 」
表妹:「我用訪客身份入左嚟你學校呀 」
我:「點解你會入到嚟 」
表妹:「有個校工見到我喺出面
就問我做乜野
咁我咪如實講囉,
之後佢就叫我入去校務處等你 」
我:「咁點解校務處又冇叫我落嚟呢 」
表妹:「我叫佢唔好煩住你丫嘛
係咪好識做呢 」
我:「至叻係你 」
表妹:「咁你依家喺邊度啫 」
我:「落緊嚟喇等多一陣 」
表妹:「行快啲啦死人頭
等左你成半個鐘 」
我:「係咁啦 」
我心諗,
你條友仲好意思鬧我死人頭
就係你阻住左我同若凝整蛋糕.

咁我落到去,
好快就見到佢表妹坐左喺度
然之後梗係拿拿臨走,
我本身唔係好鍾意帶住個親戚
喺學校周圍行
同埋俾人見到我有呢個表妹好麻煩
我估計到時我一定會係咁俾人煩
問我拎我表妹個電話,社交網站等等
同埋唔知我表妹會唔會亂講野
呢條友極其貪玩
以免佢亂嚟
一定係拿拿臨走
表妹:「xx行(我全名)帶我周圍行下啦 」
我:「唔好喇
學校冇野好行 」
表妹:「小氣鬼 」
我:「痴線無啦啦話人小氣鬼 」
表妹:「你驚我亂咁講野咋嘛 」
我:「邊度係呢 」
我心諗你條pk心水又幾清
之後佢捉住我隻手行
好彩最後都係我大力
格硬拉返佢出去學校門口
我:「你唔夠我大力呀妹妹仔 」
講完之後仲搣一搣佢面珠登
我地細細個都已經係咁玩
所以唔存在話有乜野曖昧因素喺度
可能行嗰啲人會覺得我地係情侶,
但其實只係我地太frd啫
表妹:「又搣我
咬返你先 」
我:「唔好唔好
我認輸 」
點知佢條友已經咬左落嚟
真係賤格
佢條友成日都係咁
每次我搣佢佢就咬我
我:「唔使咁大力呀 」
表妹:「鬼叫你搣我先
少年,
下次唔好亂咁搣人呀 」
我:「得啦變態
行返去屋企啦.」
正當我同我表妹準備返屋企嗰陣,
我調轉頭望到若凝企左喺度
我同佢四目交投
佢望落去好嬲,
我未見過佢呢個樣.

男主

一嚟就bye bye?

比女主見到 講大話偷食斷正

又唔係偷食嘅
聽男主講佢當呢個真係親生細妹咁
唔係認親認戚嗰啲
當然女主嗰陣唔知啦

唉 抵死

講大話嗰個,
從來唔知個殺傷力有幾大

男主rip

Live咗

講大話，兼斷正

已經rip

呢樣又真係死症嚟

一早講真話未好囉

又唔係唔見得光 偏偏要呃人

𠈄唔想喺女主面前提其他女仔,
又覺得呢個藉口合理啲,
本身又講開大話

Lm 出文未

啱啱打完

第五十六章
我見佢咁嘅樣
咁就梗係即刻行埋去
喺嗰陣我已經冇理到我表妹
我連「唔好行開」都冇同佢講,
就已經去左若凝嗰度
佢亦都好識做
冇跟埋過嚟
點知我一行近,
若凝就已經想調轉頭走
咁我梗係加快腳步
去追上佢嘅步伐,
依家呢個情況,
就好似我同佢個關係咁樣
我愈想追佢,
就要愈行得快
如果唔係嘅話,
大家就會愈嚟愈遠
雖然可能有啲人會認為,
若凝已經同我好親近
我班朋友,同學就已經係咁樣諗,
但有啲野,
可能係當局者迷啦
我真係唔覺我同佢已經好近
又或者咁講,
每個男仔喺自己女神面前,
總係會變得冇乜自信
特別係毒男,
我已經唔止一次咁樣講
咁我追到上去,
我:「做咩呀 」
我嗰陣已經估到佢應該知我係講大話
如果唔係唔會咁嬲
嗰陣我真係有啲驚
同埋心虛
因為我真係有咁樣做,
如果對住第二個人,
我諗我可以完全扮冇野
但係唔知點解嗰一刻,
我做唔到咁樣
明明平時成日都係咁樣做
已經訓練有素啦,
但係原來對住若凝,
以往訓練出嚟嘅反應係完全冇用
平時又唔見我咁坦白
你話死唔死
去返對話先
若凝:「唔好意思,
原來阻住你溝女,
下次你坦白丫嘛
唔得閒陪我去整蛋糕咪算囉
唔使講大話.」
我:「唔係呀嗰個係我表妹
不嬲都係咁樣玩 」
若凝:「係咩都唔關我事啦
你知唔知其實我好唔鍾意人地呃我.」
我:「對唔住呀 」
我嗰陣真係冇野講
淨係識講對唔住,
因為我覺得我解釋,
只會令到自己更加無地自容
若凝:「唔使講對唔住
反正你都慣左講大話架啦.」
之後佢就走左
頭先同佢對話嗰陣望住佢,
睇得出真係好嬲
同埋好失望,
佢以前講過,
佢同佢初戀男朋友分手,
其中一個原因就係因為佢男朋友呃佢
所以佢好唔鍾意人地講大話呃佢
我記得嗰陣我仲話唔會呃佢,
但原來我都係空口講白話.

咁樣之後我就同返我表妹返屋企
喺途中,
我表妹問我,
表妹:「你鍾意頭先個女仔呀 」
我:「唔係呀做咩 」
表妹:「唔使扮喇
你頭先去左嗰面之後,
返到嚟成個人唔出聲
做咩呀係咪激嬲左人 」
我:「喂你知唔知點樣氹返人 」
表妹:「即係我冇估錯啦 」
我:「係喇至叻就係你 」
表妹:「唔知喎個個都唔同架啵 」
我:「咁又係喎 」
表妹:「但係最緊要都係一樣野,
就係誠意 」
我:「頂你個肺
又幾有大道理喎
我夠知啦頂 」
表妹:「咪嘈住先啦
你有冇誠意,
女仔一定會睇得出 」
我:「乜係咩 」
表妹:「係呀,
至於要點樣做就睇你自己喇
又唔係我激嬲人 」
返到屋企,
食埋晚飯,
等我表妹走左之後,
我就問我呀媽
有冇我細個同我表妹啲相
點解我要咁樣做
依家佢以為我表妹係我女朋友,
但根本就唔係
所以我想拎返我同我表妹細個嗰啲相,
嚟證明我同佢真係由細玩到大嘅親戚
始終要拎證據架
咁亦都好彩,
好易就搵到
跟住就擺埋落書包,
其實返到嚟我一路諗
我好唔好喺面書同佢講呢
我撳入去我同佢嘅對話視窗,
有幾次我真係打左啲野,
不外乎都係道歉嘅說話
但始終都真係冇勇氣send過去
始終唔知佢仲嬲完未
而我就覺得未嘅
不過喺嗰陣我先至發現自己有幾冇用
簡簡單單一句sorry,
都唔敢send出去
同埋其實成件事我可以處理得好好多
但就係慣左手勢講大話,
令成件事去到呢個田地,
衰啲講句真係自己攞嚟
咁我之後自己諗,
聽日都要踢決賽,
都係早啲瞓啦
但上到床一瞇埋眼,
自己就喺度亂諗野,
我好擔心我同若凝以後就會咁樣
可能去唔返之前咁frd,
一諗到呢度我就好驚
或者真係我多疑,
但係可能只係因為我緊張,
先至喺度亂諗野.

唔好咁唔開心啦巴打
Btw多謝支持

今晚仲有冇

冇
聽日出多啲

行囝係咪作故仔呃樓主
其實一切都係ff

唔係
不過如果巴打你當係一個虛擬故事睇都得

冇咁快

好懷念中學嘅日子
過咗就覺得好難識到異性

新讀者留名
睇到live咗
btw出文啦

呢個真

係
可能真係毒啦

多謝巴打支持
一日兩千字極限
不過星期日可以多啲嘅

第五十七章
第二朝返到去
今日出奇地唔使早會
所以一返到去就上左班房
冇幾耐若凝就返到嚟,
平時佢會同我講早晨,
之後就會講一堆好無聊嘅野
跟住我就會答返佢,
係咁喺度傾計
但係呢個情況今日冇出現
佢一返到嚟,
擺低個書包之後就坐喺度
乜都冇講,
咁我就知佢仲未嬲完
既然未嬲完就唔好煩住佢啦
我自己嬲嗰陣都唔鍾意人地煩住我
唉,
早知今日何必當初呢
如果我知個後果係咁樣,
我一定唔會講大話
呢個教訓實在太大喇
大到我完全接受唔到,
原本我諗住趁小息小人嗰陣同佢講對唔住
點知一到小息佢就出左去,
去到食飯嗰陣佢又係咁樣,
好似好唔願意坐喺我隔離咁
又去拿拿臨搵佢啲朋友出去食飯
今日應該係第一個上課日,
我同佢完全冇講野
雖然大家坐喺隔離,
但真係可以冇交流,
佢有佢聽書,
我有我扮聽書
其實真係好唔自然
嗰個感覺好差,
同埋唔知大家記唔記得,
今日係放新年假之前嘅最後一日,
如果今日佢未原諒返我,
咁樣放新年假佢就一定唔會同我出嚟
仲有可能會越嚟越疏遠添,
我點可以俾呢件事發生呢
不過又唔知點做喎,
個心就好急,
但就完全唔知有乜野入手方法
搞到成個人都好鬱躁,
最慘係又要極力控制情緒嗰下先至麻煩.

去到放學我地踢決賽之前
我地都仲係一句野冇講
估唔到只係短短一日,
就已經有咁大改
其實我有幾次都真係想開口,
但見到佢木口木面個樣
嗰啲說話就已經收返埋落個心口度
之後我地踢嗰班人就落去換衫先
其他人就喺操場嗰度等緊,
一嚟係放假前最後一日,
個個都想留低喺度睇埋先走
反正唔趕時間,
同埋班主任之前講過,
想將我地踢決賽呢件事用照片去保存
因為好難得,
咁樣講好似係串緊我地
我冇記錯有三四個帶左相機返嚟,
若凝係其中一個
如果係平時,
我一定會叫佢俾部相機我望下
等我睇下咩嚟,
同埋影多啲我嘅英姿
你知啦,
我冇幾可可以咁威水
成為其中一個受注目人物
不過依家梗係唔敢同佢講啦
佢都仲未嬲完,
會唔會影我都未知啦

嚟到決賽,
就係咁易講下少少踢波嘅場面啦
正如我之前所講,
計埋龍門五打五,
其實踢落去
我自己覺得我地隊同對面隊原來唔係差好遠
甚至有少少上風,
而去到一啲無聊時間,
我都會不其然望下場邊嘅若凝
咩叫無聊時間
即係等緊開角球,開界外球嗰啲時間囉
我發現佢都好肉緊咁樣睇緊場比賽,
頭先都講啦,
我地有少少上風,
咁自然有攻勢啦
我記得有一球,
對面因為有角球,
而幾乎全部人都上晒嚟
淨係龍門同埋一個後衛冇上嚟,
跟住我地防守角球成功,
就打一個快速反擊,
我地隊龍門將個波俾左我
咁我就帶住先啦,
跟住我發現我有個隊友走左去一個冇人看管嘅位置
咁呢啲時候我就梗係唔貪功
順勢將個波俾左佢,
當時佢接應嘅位置大約喺娥眉月頂左右,
之後佢推左一步,
唔知係咪太緊張
佢將個波射出界
老實講嗰下真係有少少忟憎
但又唔可以鬧隊友喎
因為我自己個價值觀係唔鬧隊友
我成日覺得,
喺球場上鬧真係冇乜作用
又唔會因為你鬧完就即刻入波
同埋問心講句,
自己係咪真係完全冇失誤呢
但嗰下的確有少少忟憎
跟住就到對面打反擊,
好好彩咁樣畀佢地符碌撞棍入左波
咁樣對成場波梗係有影響啦
淨係士氣都低落埋,
由原本有希望入波先,
去到依家反而比對面入左波
點會冇影響
時間又唔係淨返好多,
但最大問題就係唔可以喺場上頹廢
因為真係最後一年,
中學生涯最後一場比賽,
過埋今次之後就真係冇,
點可以頹廢落去
之後我地繼續搶攻,
踢踢下其實應該過左法定時間
不過可能我地仲有攻勢
所以就想等埋嗰攻勢完左
先至結束比賽,
我地喺度搓左好耐
都係攻唔入
咁啱有個角球,
跟住我地個隊長就行埋嚟同我地講再搓落去唔係辦法,
一陣如果有位就射啦
冇人會埋怨你獨食
隊長嘅說話我地點敢唔聽
所以梗係即刻話收到啦,
跟住係點樣
下回再分解.

留名
睇晒巴打你三個故
樂仔個個特別有共嗚
可能自己都叫樂仔啦
中學時期既戀愛 總係帶住好多遺憾
我都唔例外 都有個放唔低既人
如果無分手 仲一齊緊既話
今年會係第六年
可惜既係 呢個世界無如果
希望佢同男朋友會開開心心咁過
巴打 加油呀 希望呢個故唔會sad end

每個人心入面都有個放唔低嘅人

仲有冇 ？

第五十八章
咁樣我地個隊友就開左個角球
斬埋嚟諗住頂入去
點知俾對面頂返出嚟
好彩有另一個隊友拎到個波,
如果唔係就九成九完左
咁佢就諗住射
但係前面有好多人
所以佢就將個波俾左隊長
隊長諗都唔諗就射埋去
點知又俾人擋左
啱啱遇著剛剛,
個波就落左喺我度
我嗰陣喺禁區出少少,
絕對係射程範圍
跟住聽到有人叫我射啦
我就二話不說射埋去,
好好彩,
呢一球我食得應
又冇飛機
真係好難得,
你知啦正常一緊張嗰陣,
總係會失準架嘛
咁啱今次就冇,
亦都好好彩,
呢球波冇被中間嘅球員擋到
直接飛去龍門,
雖然唔講得上係死角
但總算係有角度
喺嗰陣,
我淨係望住龍門位,
我見到對面隊嘅龍門,
已經企定定喺度
冇作出任何反應
而且又個波飛去龍門,
我嗰陣覺得好有機會入
正當我準備慶祝之際,
我聽到”pung”一聲
個波原來中眉頂,
飛左出界,
呢個時候,
完場嘅哨子聲無情咁樣響起
對我嚟講呢個聲音配合真係好唔和諧,
完全唔夾.

平時射咁多波,
中過咁多次門眉
咁多次都係入嘅多過唔入
但偏偏就係喺一場咁重要嘅賽事入面,
先走嚟唔入
原本我以為好好彩啦
冇被中間嘅球員擋到,
龍門又冇反應
上天俾左個希望我
同時間唔夠兩秒之後就收返,
嗰陣係我第一次知道咩叫天意弄人
咁我地成班就梗係唔多開心啦,
完全冇聲
唔好話喺場上嗰五個,
其他人都係好安靜
嗰陣我已經冇望到若凝
可能已經冇乜心情望
咁之後就老師出嚟打圓場,
都係講埋啲例牌說話
即係嗰啲踢得好好之類嘅說話
咁我都明白佢嘅用意
之後成班就散場,
有啲就返左去換衫,
至於我就繼續坐喺操場,
反正更衣室多人,
唔想入去逼
反正唔趕時間
所以就想自己一個靜下,
我自己喺度諗,
如果嗰陣,
我唔射咁大力嘅話,
會唔會已經成功追平
去到十二碼階段,
其實咁樣係唔合理大家都知啦
不過人喺負面情緒下,
諗嘅野自然會跳脫啲
我又諗緊,
如果我嗰陣自己帶個波帶耐啲,
去到龍門口先至橫傳,
反正冇人mark我個隊友,
咁樣應該係最大機會入波
當然依家我都知
我咁樣處理係冇問題,
但係人就係咁,
每次失敗之後就會覺得,
自己冇用嗰個方法先至係最好
時間從來都係好殘酷,
永遠都唔會返轉頭,
中學生涯最後一場比賽,
真係完左喇,
最後一個拎金牌希望,
就咁樣冇左
最緊要嘅係,
我之前曾經應承過若凝,
我話我一定可以拎冠軍
雖然我知道其實佢嗰陣都係講笑
不過有邊個會唔想對住自己鍾意嘅女仔
兌現承諾架?
因為當你真係兌現到嘅時候,
嗰一刻真係好有英雄感
知唔知道喺自己鍾意嘅女仔面前,
其實係好難拎到英雄感
因為平時嘅話,
你一定會覺得自己做得唔夠好
佢唔會認同你,
係只有兌現到承諾嗰陣,
你先至會感受到有幾開心
就係因為難得,
所以先至罕有
不過今天我做唔到,
連啲咁簡單嘅承諾
都係做唔到,
最慘嘅係,
我真係已經盡晒力
你話如果冇盡力的話,
仲可以大聲講我仲未出力
但依家真係講唔出口
我真係好俾心機咁樣踢波,
但都仲係做唔到,
嗰一刻我望住個天,
老實講真係有少少眼濕濕,
當然我係極力忍住啲眼淚
本身我唔係一啲鍾意喺人哋面前示弱嘅人,
即係所謂嘅大男人
不過嗰一刻真係就嚟忍唔住,
正當我喺度發呆咁樣望住個天嗰陣,
突然之間有把聲出現左
若凝:「做咩呀 」
若凝終於同我講返野
但係我嗰陣冇心機去理會佢同我講返野呢件事,
淨係識同佢普通咁樣對答
我:「自己想坐喺度靜下.」
之後佢坐左落嚟,
若凝:「你呢個人
平時成日都嘻皮笑臉,
做乜都唔認真咁樣,
但係頭先終於見到你認真嗰面 」
我:「認真有咩用
最後都係輸左.」
若凝:「雖然你係輸左,
我亦都唔會明白你嘅感受,
因為你先係落場踢嗰個,
但係我想講,
唔需要再自責
都已經完左,
起碼我覺得你踢得好好
頭先我最尾望住你射嗰球,
其實我覺得真係好大機會入,
係真架 」
原來佢覺得我踢得好,
雖然唔知佢係咪安慰我,
不過我已經唔理,
你要知道,
讚賞大唔大威力,
其實係取決於邊個講
若凝:「其實我未見過你呢個樣
一時之間好唔慣,
有句說話雖然我都知好廢
但都好想同你講,
唔好唔開心啦 」
我:「你唔嬲我喇 」
若凝:「嬲架
邊個話唔嬲呀 」
講起呢樣野我即刻諗返起第二啲野
我:「你坐喺度唔好走住
我拿拿臨入去換衫拎啲野俾你睇,
真係好快
等埋我先走.」

係時候表白喇

冇
自己問題

咁急進

第五十九章
咁究竟我去拎乜野呢
就係我尋晚叫我呀媽去搵嗰張,
我同表妹細個嗰陣嘅合照
都係啱啱講講下先記得
其實今日嘅目標係要氹返若凝
我嗰陣一支箭就走左入去更衣室,
拎我個書包
之後好趕咁出嚟
你知啦,
我唔知若凝會唔會走丫嘛
一出嚟就去返操場嗰個位,
好彩若凝仲喺度
若凝:「趕頭趕命做咩呀
鞋帶都甩左 」
我:「咁你都見到
天生係訓導主任材料 」
我嗰下真係o晒嘴
咁佢都見到
若凝:「一路行一路講啦 」
我:「哦 」
一出去學校門口,
若凝:「咁究竟你要拎啲咩俾我呀 」
跟住我就拎左張合照出嚟,
我:「真係我表妹嚟架 」
若凝:「唔俾你地係青梅竹馬嘅 」
係喎,
點解我咁都諗唔到
呢張相個有力程度唔夠硬淨
咁我嗰陣真係唔可以口啞啞啦
如果唔係好失威架嘛
亂講一通都要架喇
我:「真係唔係呀
你尋日見到個鏡頭,
我地不嬲都係咁樣玩
完全唔係你諗咁樣
真係冇野
你諗下,
邊度有女仔會鍾意我先得架 」
若凝:「做乜咁話自己呀 」
我:「又唔靚仔又冇錢
已經輸左啦 」
若凝:「係囉
邊度會有人鍾意你先得架
我都唔明.」
我:「你講咩呀 」
若凝:「冇野喇你繼續啦 」
我:「你信就得啦
至於尋日點解咁樣,
係因為我個死人表妹無啦啦嚟左
我呀媽又唔得閒,
所以就要我返屋企先
如果唔係佢冇門口入,
點知佢喺學校等我
就係咁喇 」
若凝:「唔準再呃我知唔知 」
我:「知 」
若凝:「你知我好憎人呃我架啦 」
我:「咁依家仲憎唔憎 」
若凝:「唔知喎 」
講完之後佢擰歪面,
唔俾我見佢個樣,
但係其實,
街道上有塊類似倒後鏡嘅物體
已經出賣左佢
因為係塊鏡可以望到,
佢笑得好甜
你知唔知我尋晚幾驚,
我好驚,
佢可能唔會原諒返我
以後可能我就冇機會再見佢呢個笑容
不過好彩,
今日終於見得返,
都仲有機會.

之後行行下,
突然之間我有個諗法
我:「你趕唔趕時間返屋企 」
若凝:「唔趕呀做咩 」
我:「你依家有相機喺身丫嘛 」
若凝:「有呀 」
我:「可唔可以跟我去一個地方
同我做啲野 」
若凝:「好呀 」
各位唔好心邪
其實我做嘅野,
係想佢同我影一張相
因為我依家著緊喺身嘅學校波衫,
係我最後一次為左學校活動或比賽而著架喇
雖然平時我都可以著,
但係個意義都唔同啦
我好想今日影張相做紀念
咁起碼到第日,
我唔記得左嗰陣
都可以透過張相,
喚醒返我嘅記憶
你知啦,
千祈唔好高估自己嘅記性
唔係乜野都會記得,
幾好幾重要嘅野都好,
去到某一日,
都有可能會諗唔起
而當到你第日諗唔到嗰陣,
你就會不斷責怪自己
點解我當日唔咁咁咁做
我唔想第日有呢個情況
所以就保險啲,
希望今日,
若凝可以同我影一張相
係我著住學校件波衫
喺平時屋邨嗰個足球場影相,
若凝:「你好彩喇
我係我地住嗰條屋邨個名)邨首席攝影師 」
我:「咁都有朵
膠都費事俾 」
若凝:「咩呀 」
我:「冇野呀,
咁就麻煩你喇首席攝影師 」
之後我地就去左屋邨嗰個足球場
嗰個足球場係普通五人街場,
冇乜特別
我地入到去就見到有班小學生喺度踢波,
大家踢過波都知,
街場如果冇人跟隊嘅話,
係一人用一邊球場
若凝:「你地平時就喺度踢波 」
我:「係呀 」
若凝:「不如你射波,
我喺後面影你
有時睇報紙嗰啲人都係咁樣影相 」
我:「你睇波經 」
若凝:「係咁易立下眼啫
快啲搵個波嚟啦 」
之後我就問嗰班小學生借個波嚟,
大家都知中學生問小學生,
係冇可能問唔到
嚇都嚇到啦
跟住我就將個波擺定喺中間
若凝就幫我影,
我:「記住影型仔啲 」
若凝:「好難喎
不過有我喺度幫你應該有啲機會嘅 」
我:「你真係好野
又串我又讚自己
一箭雙鵰 」
若凝:「講事實啫
你快啲射波啦 」
之後我就射左幾球,
若凝:「再射過
好似影得唔夠準
可以再靚啲 」
我自己就交俾佢揸弗
總之佢覺得靚咁就得
你知我個人邊有審美觀
女仔都仲話,
相就真係冇
搞左一輪之後,
若凝:「呢張幾好喎
睇下你覺得點 」
之後我同佢就喺度睇緊佢部相機,
你知啦,
兩個人哄埋一齊睇同一部相機
嗰個距離真係好接近,
基本上真係連五厘米都冇
幾乎係面貼面,
我嗰下真係有啲好唔自然,
近距離咁樣望佢,
皮膚真係零瑕疵
我終於知自己點解,
會咁迷戀佢
佢個樣真係有一種魔力
令我好似沉左船咁樣,
好想不斷咁樣欣賞
就係喺我望緊佢嘅期間,
若凝都擰歪面望住我
大家近距離咁樣四目交投,
我記得嗰陣真係好緊張,
個心係咁跳
迅速咁樣變到好熱
我唔知佢有咩反應呀,
我就係咁喇
去到依家我都仲記得嗰陣嘅感覺,
大家冇進一步嘅動作
淨係望住大家,
呢個大概係我地最接近嘅距離
幾秒之後就分開左,
若凝:「無啦啦好熱呀可 」
我:「冇喎 」
始終唔可以對佢坦率
若凝:「死人頭叫你睇相呀
你望邊度
拿拿臨整完就返屋企食飯呀 」
我:「係
真係幾靚喎 」
若凝:「都話有我出手一定冇問題 」
我:「至叻係你呀 」
若凝:「梗係,
做icon呀 」
我:「諗下先啦 」
若凝:「記住好好收藏,
第日我出名嗰陣,
你呢張相就價值連城
到時要收錢呀 」
我:「好 」
之後我地就返左屋企,
食完飯我就上面書,
就見到若凝send左頭先嗰啲相俾我
不約而同,
我同若凝都覺得其中一張相係最靚
咁我梗係乘機ff啦
當然好快就完左
跟住我就整左icon,
好快若凝佢就喺面書搵我,
若凝:「真係做左icon喎 」
我:「唔做icon即係唔畀面你啫
影得咁靚 」
若凝:「幾識講野 」
我:「要嘅要嘅 」
記得我地以前講過,

若凝:「不如遲啲我幫你影啦,
我估你都係冇人同你影.」
我:「唔好咁坦白啦.」
若凝:「講中左呢,
唔緊要喎,
好多人讚我影相好靚,
唔使擔心.」
我:「咁多謝你先.」
若凝:「影完你要擺上去喎.」
我:「真係影先算啦.」

今次終於可以守諾言
影完真係有擺上去
而去到七,八年之後嘅今日,
我個面書個icon都仲係冇轉過
甚至乎whatsapp都係一樣
仍然係用呢張由若凝影嘅相,
唔係因為我懶,
亦都唔係因為我唔識轉相,
而係因為咁多年入面,
我都仲未搵到一張相,
係靚得過呢張.

屌 好凍

係咩

呢個故去到一半未？

仲唔係鐘意人

去到六成以上

若凝:「無啦啦好熱呀可 」

仲有嗎

根據男主所講,
若凝嗰陣真係咁講

今日冇了

出多啲啦

放心日日出兩章
唔會走數

男主肯表白未睇到好心up

遲下就知

咁都一齊唔到真係dum 心口

有啲野旁觀者清
但當局者

第六十章
之後就放新年假啦
呢個新年假冇乜特別
若凝同爸爸媽媽去旅行,
我就自己喺屋企毒
如果唔係嘅話就同呀成佢地出去行下或者打機
都冇乜特別野好講
係有一日佢臨上機前打左俾我
若凝:「依家上機啦 」
我:「有錢真係好
又去旅行 」
若凝:「又唔係我搵到錢
同我講都冇用 」
我:「巴閉啦 」
若凝:「要咩手信呀 」
我:「你話事啦
不過最好食得嘅
因為上次嗰件唔食得 」
若凝:「一日到黑淨係掛住食 」
我:「你唔係 」
若凝:「女仔唔計 」
我:「咁男仔都唔計 」
若凝:「男仔女仔都唔計
咁樣咩野先計 」
我:「係囉
低能 」
若凝:「真係走喇
返嚟搵你啦拜拜 」
我:「拜拜 」
之後佢喺開學前嗰一兩日就返左嚟,
有一日仲專登約我出嚟俾手信我
坐喺個公園度,
若凝:「呢盒朱古力真係好好食
特登買返嚟俾你 」
我:「係咪伏嚟 」
若凝:「試下先啦咁多野講 」
食落去幾好食
若凝:「點呀會唔會太甜 」
我:「就係鍾意佢夠甜
幾好食 」
若凝:「冇買錯呢 」
我:「冇
不如我地兩個喺度食埋啦
唔想拎返屋企 」
若凝:「你屋企人唔食朱古力嘅咩 」
我:「佢地唔食
同埋唔想拎返屋企
因為呢盒野都唔輕 」
若凝:「死懶鬼 」
我:「我認
所以就拿拿臨食晒佢唔好煩 」
若凝:「既然你講到咁,
我就勉為其難食左佢啦 」
屋企人唔食朱古力係真嘅
但老實講,
我又點會因為呢盒野重,
所以唔想拎返屋企丫
我雖然唔係大隻
但未至於話拎一盒朱古力都嫌重咁孱
其實我只係想睇若凝食朱古力嗰個滿足樣
你地可能唔知啦,
佢食朱古力嗰陣個樣係特別唔同
有時會塞到個口脹卜卜
有時會好論盡,
整污糟左件衫
佢個樣就會好唔忿氣
但一將舊朱古力擺落口,
又會冇事
咁樣嘅佢真係好搞笑
呢啲一定係同佢一齊食先會見到.

放完新年假
返到去學校
又繼續上課的日子
之前都有講過
一年大約會考四次考試,
第二個同第四個係大考,
第一個同第三個係普通考試,
嚟緊嗰個就係第三次
雖然話就話係普通考試,
不過都要溫架
同埋一考完就會放復活節假
所以好多同學都會喺嗰陣係咁溫書
因為一考完就可以放鬆,
同埋其實我地好快就會中七
得返一年左右就考a-level
喺嗰一期我地都冇乜點樣大轉變
幾乎日日都係差唔多,
有時可能會陪若凝放學,
大家都仲記得,
我同佢係班會嘅宣傳人員
有時放學都要留低傾班會
當然都仲係好多狗公煩佢啦,
若凝又真係夠膽死拒絕
如果我唔係同佢咁熟,
我會以為佢係嗰啲串串貢
平時唧都唔笑嘅人
佢條友對外同對內真係兩個樣嚟
有時我都問佢,
點解咁嗰陣
佢都淨係答班狗公好煩
同埋唔想俾到誤會佢地
所以就咁樣,
去到三月嗰陣,
臨考試嗰一兩個禮拜,
我同若凝都有去返之前嗰個圖書館溫書
基本上已經變左一個習慣
溫完就去直接食夜晚嗰餐,
但都仲係未試過,
喺我地住緊嗰條屋邨嘅嗰間麥當勞食
真係搞笑,
因為佢仲係怕見到,
當日同佢一齊做嘅人
之前佢咪講過自己去完旅行返嚟就懶,
求求其其話要考試就唔做
嗰期嘅日子過得好順利,
無憂無慮,
其實真係幾好
大個左你就會發覺,
咁樣嘅日子真係好正

我想要呢d 日子都無

依家一定冇啦

夜晚有
啱啱放工

第六十一章
考完試一身鬆晒
就放復活節假
嗰復活節假期間,
其實係發生左啲事
話說有一晚,
好似係十點幾
我嗰陣自己無聊
喺屋企用緊電腦,
唔記得左係睇緊波
定係上緊網
本身個人都有少少攰
諗住一睇完波或者一上完網就瞓覺,
突然之間我個手機響起
一見到來電顯示,
原來係若凝
佢好少咁夜會打比我,
十點幾喎大佬
上一次佢送對鞋俾我嗰陣都係冇咁夜
同埋之前同佢講過,
佢本身都唔係好鍾意打電話俾人
結合種種跡象,
直覺話俾我聽有啲事
咁之後我就聽電話啦
我:「喂 」
跟住我聽唔到佢講野嘅聲
咁我再繼續喺度講:「喂 」
跟住終於聽到若凝把聲喇
若凝:「喂.」
一聽把聲,
好陌生
好”萌”,有啲似病左咁
同埋好似鼻塞咁樣,
我估佢係喊緊
咁梗係好緊張啦
我:「做咩呀 」
若凝:「唔知呀我好亂.」
跟住佢仲有講野嘅,
但我已經聽唔到佢講乜野
我:「慢慢講先
聽唔到你講咩呀.」
若凝:「可唔可以嚟陪我.」
唔通我話唔得咩
因為嗰陣我真係唔知咩事
我未見過佢喊,
聽過佢咁嘅聲,
成個人都好茫然
我:「好好好
你依家喺邊 」
若凝:「xx醫院呀.」
我:「依家即刻嚟 」
跟住我同呀媽同埋老豆講:「出去陪一陪個朋友 」
咁樣就走左,
嗰陣我直情係跑出去
因為唔知佢發生咩事
連帶我都緊張
落到樓即刻搭的士,
唔等巴士喇
等得嚟都嘥氣.

去到醫院
我依家先醒起,
若凝頭先冇講佢詳細位置
咁我唯有打俾佢啦
我:「我到左喇你喺邊度 」
若凝:「三樓.」
我:「好依家上嚟 」
上到去三樓,
已經見到若凝坐左喺門口
隔離仲有個男人企左喺度
我估個應該係佢老豆,
咁我行到去就同佢打招呼先
佢老豆都同我點一點頭
就咁望落去個樣都幾友善
唔係擺喺個款嗰類
跟住我就坐喺若凝隔離,
佢一感覺到有人坐佢隔離,
就即刻抬起頭望住我
一見到佢個樣成個人呆晒
完全係喊到眼腫
成塊面都好紅
唔係講笑真係有淚痕,
我嗰陣大約估到咩事
應該係佢屋企人有事啦
其實正常人都估到
若凝:「我...佢地走左所以先...你,
唔好意思阻到你.」
佢講咁多野,
我淨係聽到最後嗰句
我:「慢慢講
唔急.」
若凝:「媽咪啱啱入左院
佢無啦啦暈左,
我好驚呀 」
原來發生左咁嘅事
我:「唔使驚
冇野嘅.」
其實我真係唔識安慰人
若凝:「我咪同你講過有一個好姊妹嘅,
佢唔喺香港
其他兩個女仔frd一個病左,
另一個人又去左旅行
我唔知搵邊個呀
我真係好驚呀 」
我:「唔緊要
本身我都冇野做 」
原本我其實有啲眼瞓
不過自從佢個電話打左嚟之後,
成個人即刻醒晒
之後佢老豆講野,
若凝老豆:「若凝你都攰喇
聽日先嚟探媽咪啦,
你依家返去先啦
你媽咪冇事嘅 」
若凝:「daddy咁你呢 」
若凝老豆:「我今晚應該唔走喇
你叫你朋友陪你返屋企先
聽朝再拎啲野過嚟咪得
你都想你媽咪醒返嗰陣,
係見到你精神嗰個樣,
如果唔係佢又鬧我點解唔叫你返去瞓先 」
若凝:「咁好啦
我聽朝再嚟,
daddy如果你係攰嘅話你打俾我啦 」
若凝老豆:「傻女你估你daddy我流架咁易攰
好好地返去瞓一覺,
聽朝就會冇事架喇 」
若凝:「拜拜daddy 」
我:「拜拜叔叔 」
若凝老豆:「你地小心啲呀 」

若凝老豆:「你地小心啲呀 」

好耐人尋味

可以講定冇甜

仲有冇 好想要

聽日

事實真係冇

再一次多謝巴打幫推

第六十一章
之後我地出到去醫院門口,
就一齊去巴士站等巴士返屋企
亦都好快有車嚟
我地上到去上層,
一個句都冇講過
睇得出若凝成個人心不在焉
同埋極力控制情緒
可能始終喺街啦,
佢冇盡情咁樣發洩
而我本身,
係一個唔識安慰人嘅人
又或者咁講,
我自己唔開心嗰陣,
都唔想有人喺我身邊嘈我
所以喺當時,
我只係好安靜咁樣喺佢身邊
老實講,
覺得咁樣嘅自己真係好冇用
因為完全幫唔到佢
我嗰陣淨係想佢快啲回復正常
除左呢個之外就冇其他心願
但係我完全冇方法
令我嘅目標達成,
完全分擔唔到佢嘅情緒
我個腦不停喺度諗,
究竟我應該點樣做
但係由上車坐到落車,
我都仲係唔知應該有咩方法,
淨係識坐喺度
如果佢需要只係一個淨係陪佢坐喺度嘅人,
咁佢其實搵個公仔就得啦
使乜搵我呢個活生生嘅人啫
完全發揮唔到人嘅作用
當然啦,
呢個只係我當時幼稚嘅諗法
去到大個左先明白,
有時人真係淨係需要一個陪佢坐嘅人
其他事都係次要,
大個左先明冇乜用丫,
已經係第二回事嚕.

落到車
我同佢都仲係一言不發
大家好有默契咁樣,
向住同一個方位行,
去到佢屋企門口
若凝終於出聲
若凝:「呀行,
可唔可以陪我上去呀 」
我:「上你屋企 」
若凝:「嗯.」
我:「冇問題 」
坦白講,
我嗰陣真係冇諗衰野
唔係話我唔咸濕
而係覺得,
若凝咁難得出聲問我,
佢依家又咁樣
冇理由唔上去陪佢丫
雖然嗰陣已經十二點幾,
平時我已經返左屋企
但冇計啦,
對住自己鍾意嘅女仔係咁架啦
你會盡量去配合佢
一開門,
就見到若凝屋企好整齊
佢屋企有兩間房,
其中一間應該係若凝嘅
我冇理由行入去架
咁樣好冇禮貌
所以我嗰陣內心極度掙扎,
我個心就好想入去
但係理智話俾我聽唔可以入
好奇心可能會害死人
佢應該係信得我過先帶我上嚟啫
我貿貿然入去,
咁咪即係破壞佢對我嘅信任
我:「瞓覺啦
你個樣好攰 」
若凝:「可唔可以陪我傾一陣呀,
頭先唔好意思呀
好似淨係叫你嚟陪我坐咁樣 」
我:「傻啦講啲咁嘅野
最怕係你唔搵我啫.」
若凝:「我嗰陣真係好亂
媽咪無啦啦喺屋企暈左
我嗰下成個人空白晒
跟住先知要call白車,
打埋俾daddy,
成個人好似冇晒方向 」
我:「正常嘅
遇到突發事情,
仲要係關於屋企人,
冇反應係好合理
你估個個真係咁冷靜咩 」
若凝:「媽咪佢原本冇事架
無啦啦咁樣暈左,
個反差好大 」
我:「醫生點講 」
若凝:「佢話疲勞過度,
就咁睇好似冇事
但唔知點解我仲係好驚 」
之後佢挨左落嚟,
嗰下我都呆左一呆
完全估唔到,
咁我都冇抽水
對住佢唔會諗嗰啲野
你幾時問我都係咁答
我:「冇事嘅 」
若凝:「到依家仲未醒......
真係好驚 」
我:「你依家瞓一覺先,
聽日就會見到你媽咪醒架喇
你老豆講得好啱
你都唔想你媽咪見到你咁殘架 」
若凝:「我真係好殘咩 」
我:「係呀,
喊到眼都腫 」
若凝:「我都唔知喊左幾耐 」
我:「總之你好好休息
聽日有咩事嘅即刻打俾我 」
若凝:「唔好意思麻煩到你 」
我:「唔慣你咁客氣 」
若凝:「真係丫
好聲好氣對你係唔得嘅 」
我:「依家咁咪幾好
頭先你個樣真係嚇死人 」
若凝:「聽日可唔可以陪我一齊去探媽咪 」
我:「好 」
咁樣算唔算見家長
但其實我地乜關係都唔係
最多都只係朋友
見咩家長丫唉
我:「咁我聽朝搵你啦 」
若凝:「好啦 」
我:「唔好諗咁多呀
瞓覺啦 」
若凝:「拜拜 」
我:「拜拜 」
若凝:「喂.」
我:「做咩呀 」
若凝:「今晚真係唔該你 」
若凝係微笑住同我講呢句,
咁都好返啲
我:「嗯.」

趁放飯打文

梗係影低啦呀巴打
同埋睇左幾次大概都入左腦

唔知巴打記唔記得我
睇你上個故果陣留左幾次comment
次次都係話你個fd on9

結果睇今個故我都係要鬧多次你個fd 真係好on9
明明女主角已經做到好明顯
點解可以咁無信心同咁蠢

但都證明樓主寫故寫得好
至少可以牽動到我情緒

off topic
我同今次主角有同樣經歷
就係係女神面前踢社際
分別就係我絕殺贏左波
男主角差少少
入完波就望住女神 佢再對住自己笑果個畫面
真係呢世都唔會忘記

記得呀
可能成班都係戇居居先做到朋友
不過咁,
毒男喺自己女神真係冇乜自信
成日都覺得真命天子唔係自己
你就好啦巴打最後贏左
最後你同女神點呀?
多謝伯伯支持

好蠢啊主角

個個都話佢蠢
雖然真係

第六十二章
之後我嗰晚一返到屋企,
就即刻上床瞓覺
因為本身都眼瞓
不過瞓得唔係幾好
自己成日凝住好似瞓得太晏
咁就唔可以陪若凝去醫院
結果成晚就不停醒
最後瞓到九點幾就醒左
一醒左刷完牙洗完面,
我就打左俾若凝
我:「醒左喇 」
若凝:「咁早 」
我:「咁你又咁早 」
若凝:「我煲粥俾媽咪丫嘛
你上嚟我屋企啦 」
我:「哦 」
估唔到佢識煲粥
等我下次整病自己
乘機食若凝煲嘅粥先
唔係喎,
佢陣間唔煲俾我咪食屎
我又唔係佢邊個
都係唔化算
之後我就上左屋企
佢開門俾我,
若凝:「咁快過嚟
冇食野咩 」
我:「冇呀
飲左罐咖啡就過嚟 」
若凝:「會唔會肚餓
雖然你話過朝早食唔到太多野 」
我估唔到佢記得
我嗰下個反應都有啲意外
冇諗過佢會記得,
我:「應該冇事嘅 」
若凝:「仲有少少粥食唔食
講明先唔一定好食
同埋本身係煲俾我媽咪
所以味道好淡.」
我:「好呀唔該 」
估唔到我真係有機會食若凝煲嘅粥
頭先我ff嘅野變左真實
咁之後我就食啦,
老實講丫,
白粥碗碗都差唔多架啦
邊有話好食唔好食
但係大家都知,
人地煲嘅野,
你免費就有得食,
咁樣梗係打死都話好食啦
正常社交
我:「幾好食喎 」
若凝:「下
白粥嗰個整都差唔多架啦,
你又吹水啦 」
我:「唔係,
今次真係好食
食成世都抵 」
若凝:「低b 」
其實我講真
如果日日都係佢煲,
我諗我真係可以食成世
當然佢會以為我係講大話啦,
或者係想氹佢啦
我唔否認當時我有呢個諗法,
但係唔代表我講嘅野係假
我:「點解你會識煲粥 」
若凝:「我同你講過啦
有時daddy媽咪好忙,
唔係成日可以食住家飯
出去食又要洗錢
咁咪間唔中喺屋企煮囉
食粥又方便
又易洗碗,
有時唔舒服嗰陣,
都可以自己煲俾自己食丫嘛 」
我:「犀利喎 」
若凝:「唔好串我啦
知你行哥巴閉 」
我:「講真呀
你知唔知對於一個淨係識整杯麵嘅人嚟講
你係好犀利 」
若凝:「咁係你問題喎
唔係我犀利 」
我:「唔好串我啦若凝姐 」
若凝:「快啲食啦
凍喇 」
食完之後,
我就陪佢出發去醫院,
嗰陣係我第一次覺得,
白粥都可以好好食.

喺搭巴士嘅途中,
我先至諗起有個關鍵問題
我:「點解你煲粥俾伯母嘅 」
若凝:「因為佢醒返囉 」
我:「幾時嘅事 」
若凝:「今朝嘅事,
daddy打俾我話媽咪已經醒返 」
我:「咁咪好囉 」
若凝:「係呀,
不過未見到個人,
始終都係有少少擔心 」
我:「冇事嘅
你老豆成晚冇返屋企留喺醫院 」
若凝:「係呀 」
我:「犀利
真男人 」
若凝:「冇錯
其實我估佢應該好攰,
佢係返返下工趕過嚟,
咁多個鍾都冇瞓過
精神狀態一定好麻麻.」
我:「咁即係你老豆好鍾意你媽咪囉 」
若凝:「嗯 」
我嗰下真係由心而發咁講,
真心覺得若凝爸爸係好勁
換轉係我可能真係做唔到
有啲野睇就易,
做就好難
之後去到醫院,
我:「你入去啦
我費事阻住你地共聚天倫 」
若凝:「下,
一場嚟到唔入去呀 」
我:「唔使喇
你幫我問候得啦
我估你地一家人依家應該好想見到大家,
我喺度咪阻住晒 」
若凝:「唔好意思呀好似搵左你笨咁 」
我:「係架 」
冇計啦鬼叫係你咩,
呢句我冇講出口
若凝:「遲啲請返你食飯 」
我:「得喇你入去啦 」
若凝:「咁好啦拜拜 」
我成功完成身為過客嘅任務,
咁就已經好足夠.

巴打咁快

真係好睇唔過眼，人地都咁講好心就去馬啦
隱藏自己感情做乜，明明就兩情相悅
推

唔知呢

多謝巴打支持
呀行當時對住若凝冇乜自信
同埋一直單方面覺得若凝對佢個ex仲未放低

我都睇唔過眼 明明若凝都表示哂 除左親口講句我鐘意你之外 唉 這些機會。。

But支持！ 不過可以既話可以少啲表情符號！
好好睇！

如果文中透露到覺得若凝未放得低ex就更好

多謝巴打意見

其實只係男主單方面覺得

多謝巴打幫推
btw依家都十二月尾,
見返你心目中嗰個女主角未呀?

31 號先去飲
不過之前約婚禮女主角拎佢喜帖既時候
就撞返佢

緊張到
估唔到再見返既感覺都仲係咁緊張
心跳得好快

唉

除夕去飲咁正
有冇傾計呀巴打
完全明白你嗰陣嗰個感覺
以為咁多年冇見應該唔會再有悸動,
但原來都仲係會心跳加速

無
散場後我明明同佢同路
但係佢已經拎定電話出黎覆whatapps
唔知係公事定私事（事關佢果行好忙，拎喜帖都係約左放工後 佢仲有事做都唔奇）

我就只可以望住佢個背影走
然後各行各路

眼神接觸都冇?
加油啦巴打
btw佢知唔知你對佢仲有野

應該知

佢知我份人好長情

到而家人大左 就覺得係咪都應該狗衝左先
至少試左唔會後悔

最後一齊左啊
但一齊左先發現根本兩個世界既人
鬧交多過拍拖

頂住呀巴打

都係嘅,
相處落去係第二回事

第六十三章
之後若凝真係好有口齒
真係有請我食飯,
其實我都係講笑啫
我覺得,
喺佢最想搵人陪嗰陣,
肯打俾我,
其實係我執到
咁都要咁啱佢個好朋友去左旅行,
有時世界就係咁,
好多野都係講緣份同埋際遇
夾埋一齊先至可以造就到一個結果出來,
我仲好記得嗰日,
佢攬住我喊,
係咁話好驚嗰個樣
老實講完全冇暗爽就呃你嘅
但係當然啦,
我絕對唔希望再見到佢咁樣
有邊個男仔,
見到自己鍾意嘅女仔唔開心嗰陣,
係會想睇多次架,
冇錯,
我真係好想同佢親近
想同佢有進一步嘅接觸
但係如果要靠佢唔開心先可以嘅話,
咁我寧願唔要呢啲機會
有啲野,
試過一次就得喇,
咁樣係佢請我食飯嗰晚,
我循例都要問下伯母點樣嘅,
我:「伯母冇事喇 」
若凝:「係呀
我同daddy已經叫佢唔可以再咁操勞 」
我:「都啱嘅
見過鬼仲唔怕黑咩.」
若凝:「係呀,
我唔想再好似今次咁樣咁提心吊膽 」
我:「正常,
見到自己呀媽入左醫院昏迷,
點會完全冇事咁冷靜 」
若凝:「依家諗返起其實唔係好大件事
不過嗰陣太驚,
驚到完全冇理智 」
我:「睇得出.」
若凝:「嗰日我係咪好失禮呀
今次俾你見到添 」
我:「放心,
絕對唔會講出去 」
若凝:「你條友咁講仲似會講出去 」
我:「痴線點會
你唔係唔信我呀.」
若凝:「我真係唔信你呀
呢件事唔好同人講呀 」
我:「得喇.」
若凝:「不過我daddy有同媽咪講起你 」
我:「竟然係咁?
係咪話我好靚仔 」
若凝:「你諗多左喇,
佢完全冇評價你個樣
不過讚你幾好仔喎.」
我:「事實上的確係 」
若凝:「喺嗰一刻又真係嘅
我都唔會否認.」
我:「係每一刻都係.」
若凝:「咁就唔知喇 」

跟住都就快去到中六嘅尾聲
可以講嘅嘢都唔多,
咁就容許我輕輕咁樣帶過
費事你地話我喺度拖劇情啦,
事實上真係冇乜野講
唔太特別,
係有時間唔中會同若凝一齊放學,
又或者一齊食飯,
同埋有時如果唔係同若凝一齊食晏的話,
我會買朱古力返嚟食
大家應該記得若凝係鍾意食朱古力,
中學生上堂點會唔偷食呢
咁當然啦,
買朱古力返嚟嘅原因,
其實都係關於若凝架啦
你當我發姣,
想氹下佢又好乜都好,
總之就好想見到佢食朱古力好滿足嗰個樣
佢真係乜朱古力都啱
有時出去食飯都寧願唔飲野,
慳慳埋埋去買朱古力,
為嘅只係紅顏一笑,
值唔值得
睇下各位點睇啦,
唔同人有唔同人嘅睇法,
好明顯我就覺得值啦
咁當然,
唔可以成日買啦
若凝佢都唔係蠢,
成日買我驚佢會估到咩事,
你知我當時幾冇用架啦
唔鍾意俾人知我關心佢,
特別係若凝,
而且請佢食嗰陣,
仲要扮到好唔情願咁樣,
即係好似以下咁,
我:「食野先.」
若凝:「又上堂偷食 」
我:「唔好咁大聲啦
驚死冇人知咁.」
若凝:「咁你就要收買我喇 」
我:「你想點樣 」
若凝:「你知我想點嘅 」
我:「唉,
俾你喇,
頂你唔好食咁多呀 」
若凝:「多謝,做乜呢排抄我成日食朱古力 」
我:「痴線,
食朱古力就抄你 」
若凝:「之前唔見你食嘅.」
我:「我之前冇買返嚟啫
依家發覺上堂偷食幾正.」
若凝:「做左咁多年中學生,
依家先發覺 」
我:「唔得咩 」
若凝:「唔係唔得,
不過好遲鈍囉 」
我:「哈哈係咩,
嘩啲朱古力好q飽,
都係唔食 」
若凝:「食得唔好嘥呀,
我幫你.」
我:「痴線你成日食唔飽咩 」
若凝:「朱古力係第二個肚,
輕鬆啦 」
我:「有冇人話你呢排肥左.」
若凝:「我尋日先去磅完,
同之前完全冇分別,
唔使呃我啦喇傻仔 」
我:「算,
我當餵狗 」
若凝:「多謝先.」
之後我就會成包俾左佢,
基本上每一次都係咁,
依家諗返起,
光明正大請佢食,
係咪真係咁難呢?
點解我總係都做唔到.

呢種算唔算傲嬌系男主

傲嬌好似太誇
總之佢以前唔鍾意俾人知佢關心人

都岩既
我以前細個都係咁

我以前都係

然後比個女仔一眼就睇穿
但係又一臉幸福咁受落

間唔中話你傻

中學時代就係咁

巴打阿雪同阿琳依家點

呀雪依家係一個幸福少奶奶
呀琳同佢唔係好熟,
不過聽樂仔講,
呀琳結左婚都生活得好好
近期發生左啲野嘅,
完左呢個故又有時間的話小弟可以廢嗡下

呢個當然會講

第六十四章
好快就去到學期尾,
回顧返呢一個學期,
真係好不可思議
之前都講過,
點解我會有咁嘅感覺,
我唔再喺度重覆
散學禮正正常常咁樣,
冇發生乜野特別事,
我地唔使留班
其實正常都唔使嘅
雖然我唔叻啫
同埋我地因為仲係中六,
基本上下一個學期,
即係嚟緊嘅九月,
大家都仲係會見
所以好少人影相,
我都冇帶屋企部相機去
若凝亦都冇,
咁講真,
今次個散學禮當然有少少感覺啦,
冇可能完全冇
因為下年嘅今日,
就係我地放榜嘅時候,
中六係我地最後一個過嘅完整學期
因為去到中七,
二月就會study leave,
準備應付a- level
今年係最後一個學期尾嘅散學禮,
啲啲唔捨得啦
你話好多又唔係,
咁樣係散學禮之前嗰晚,
若凝就已經問我聽朝食唔食早餐
咁我心諗反正都係中六最後一日,
冇問題啦,
同埋大家都知,
我係唔識拒絕佢
去到散學禮嗰朝,
佢一如以往咁準時,
入到去我地就分別叫左野食
若凝:「今次你有食喎 」
若凝竟然記得上次我冇食,
驚各位讀者唔記得左,
我喺度再講多次,
之前我同佢都試過一齊食早餐,
嗰次我係冇叫野食
因為我本身朝早係食唔到咁多野
咁點解我今日食到
係因為我比平時更加早醒
希望咁樣會有啲胃口,
而呢個方法的確係有用,
我:「有冇人話過你好好記性 」
若凝:「冇呀做咩咁講 」
我:「咁你都記得我之前冇食 」
若凝:「好易記啫嘻嘻 」
我:「真係唔好得罪你,
唔係俾你記成世 」
若凝:「係架 」
其實,
我都好想俾你記成世
不過我估你都唔會架啦,
都係自己ff下算數.

食完早餐我地就返學校
由於我地係一齊返,
少不免會有啲聲音呀,
又或者係緋聞架啦
不過都慣
自從嗰日踢完班際足球,
有人見到若凝喺我隔離安慰我之後,
就比之前更加多人講我同佢係有野
各位巴打絲打做個中學生應該明
我同之前一樣,
都係樂在其中嘅
我知有好多男仔想同佢傳緋聞,
所以有時我都俾佢地潤
個樣仲要特別衰
至於若凝就唔知佢有咩感覺喇,
講返個對話先,
我地一返到去,
就已經有條友行過嚟同我地傾計
同學A:「一齊返喎 」
我:「你想嘅我都可以架 」
同學A:「邊個係想同你
我想同若凝咋
你估我係基嘅咩 」
我:「好難講呀,
平時你都乸乸地 」
同學A:「收皮啦
費事同你講
若凝呀,
聽日我同你一齊返學好冇 」
我:「話說聽日已經唔使返喇聰明 」
同學A:「問你咩
咁下個學期呢若凝 」
若凝:「唔想喎.」
同學A:「一日丫 」
若凝:「都話唔想咯.」
跟住我就梗係大力恥笑啦
嗰條友亦都好冇癮嘅咁走左
講起上嚟,
若凝串起上嚟真係好串
好在我同佢都算熟,
如果唔係會同其他男仔一樣,
以為佢係一個好串嘅人
諗諗下我都幾好彩.

我地出席完散學禮就走左
還掂都係今個學期嘅最後一日,
不如問若凝放左學有冇野做啦
我:「有冇野做 」
若凝:「冇呀.」
我:「不如去食糖水
好耐冇食過 」
若凝:「又好啫 」
原諒我嘅重色輕友
點知一出到去就俾佢地見到
呀余:「去邊度呀行哥 」
我:「返屋企啫 」
丁仔:「信唔信你呀 」
我:「梗係要信
從來都唔講大話 」
呀成:「今晚打機啦 」
我:「好 」
呀余:「我驚你今晚都未返到屋企,
你知你幾忙 」
我:「一定唔會,
開定等我啦 」
丁仔:「信住先 」
之後我同若凝就走左,
去到糖水鋪若凝問我,
若凝:「你地識左好耐呀 」
我:「係呀,
初中玩到依家 」
若凝:「唔怪得咁好感情 」
我:「原本仲有一個嘅,
不過嗰個去左外國 」
若凝:「咁你地咪好唔捨得 」
我:「其實都係架 」
若凝:「你好似好少講佢地嘅野俾我聽,
可唔可以講下
原諒我嘅八卦 」
我:「幾條毒男冇乜野好講喎 」
若凝:「總有少少嘅 」
我:「咪又係一齊打機踢波
有時大家都幫大家嘅,
不過呢啲唔會講出口,
始終男仔唔同女仔.」
若凝:「咁都係 」
我:「你呢,
話說讀左成年有咩感覺 」
若凝:「都幾好呀
老師同埋同學都係,
係有啲男仔真係煩左少少 」
我:「證明你有吸引力囉 」
若凝:「多謝喎 」
我地咁樣講下講下,
就過左幾個鐘,
之後就各自返左屋企
依家大個左諗返起,
其實當年應該要帶相機去,
因為唔係成日都有咁嘅機會,
起碼如果我當日有帶嘅話,
今日應該冇咁多遺憾,
後悔,
原來真係好辛苦.

sad 味濃

寫多左

如果你講完未必最後又同其他故一樣sadend 就屌尻你

佢個個故都係咁講㗎

咁大火

駁唔到

唔會係若凝F7唔讀啊嘛？

任何野都有可能嘅
巴打咁夜嘅

吃得嚟都好sweet 喎
雖然戀情0進展

啱啱開始睇 幾清澀 如果係bad end就屌鳩你
Btw 十卜

多謝巴打你
不過自己估年尾一定完,
如果冇意外嘅話

我都唔想
鬧我都冇用
Btw多謝巴打支持

如果sad end 你自己嚟個改篇

照現實出啦
唔使咁驚

第六十五章
之後就開始放暑假
呢個暑假應該係我地最後一個嘅中學暑假,
我就不嬲都懶嘅
梗係喺屋企盡情享受暑假啦,
但係大家都知啦,
下年就係會考
邊有咁多時間休息丫,
所以有時都會出嚟溫書
聰明嘅讀者一定知道,
點解我要出嚟溫書而唔喺屋企溫
冇錯喇,
因為若凝都會出嚟一齊溫
呢個舉動仲要係佢同我講嘅,
佢話不如一個禮拜搵幾日出嚟溫書,
時間真係唔多,
無論理性好又或者係情感上都好搵唔到,
都搵唔到抗拒嘅理由
以前唔覺架,
成日都覺得a-level係離我地好遠
但係不知不覺間,
依家淨係得返八個月嘅時間
先至真真正正感受到嗰份,
唔夠時間嘅無力感
溫得多又辛苦,
老實講我真係冇咁好意志力,
溫得少又成日覺得好似唔夠時間,
記唔晒啲野咁
壓力點都有架喇,
冇可能完全冇
咁好彩都冇俾壓力凌駕自己嘅情緒,
唔會因為壓力而亂咁發脾氣,
同埋可以同若凝一齊溫書,
一齊經歷備戰a-level呢個階段,
或者呢樣就係叫做苦中作樂啦.

喺度講返先
若凝係處女座,
八月廿八號生日
我地依家放緊暑假,
你諗下個時間線係點喇
係好接近佢嘅生日,
其實喺八月頭,
有一晚我地去溫書,
喺餐廳食緊野嗰陣
我都有隱約問佢,
生日有乜野節目
我:「你係咪好似八月尾生日 」
其實點會好似丫,
我有乜可能會唔記得
不過咁樣講好似令佢唔會覺得我係一個痴漢啫
若凝:「係呀,
點呀想同我慶祝呀 」
我:「你之前送左對波鞋俾我,
一定要做返啲野架啦 」
若凝:「唔想慶祝冇所謂喎,
講到好似還債咁樣 」
我:「又唔好講到還債
唔想欠人野啫 」
我真係好冇用,
明明就係自己想同佢慶祝,
但結果就要利用返,
嗰次佢送我一對波鞋作為原因
以前嘅我好懦弱,
懦弱到完全唔似一個男人,
若凝:「好呀,
咁多謝先 」
我:「你想嗰日做咩呀 」
若凝:「呢啲唔係你諗嘅咩 」
我:「乜呢啲唔係你諗嘅咩,
你生日喎 」
若凝:「呢啲梗係你俾驚喜我啦 」
我:「我唔知你想要啲咩話喎 」
若凝:「失望,
咁都唔知.」
我:「大把時間諗啦
唔使驚.」
若凝:「聽住先啦 」
喺嗰下,
若凝好似真係有少少失望,
我唔可以坐以待斃,
一定要諗方法同佢慶祝,
作為男仔,
最唔想就係自己鍾意嘅女仔對自己失望
衰啲講句,
其他人對你失望係冇問題,
因為你唔會在乎佢點睇
你根本唔會放喺個心度,
只有三類人,
你會好想做到最好,
令佢地唔會對你放棄
仍然會抱有期待,
第一就係屋企人,
第二就係信任你嘅人,
第三就係你重視嘅人,
或者平時你係一個好懶散嘅人,
但如果你係對住以上嗰三類人,
再懶散嘅人,
都會有動力去做任何野
個個都一定會架,
我有信心咁樣講,
每個男仔中學時代都會試過做呢啲野
到你大個左,
就會好欣賞當日咁有衝勁嘅自己,
一個只為某一個人,
就不斷去努力做好嘅自己.

唔好喊啦巴打

我應該令佢對我好失望

做咩呀巴打?

忙完一排追返live
唔好sad end呀屌！！

第六十六章
咁樣之後我就喺度諗,
究竟點樣慶祝好呢
同男仔慶祝我就識啫
依家係女仔困難得多,
自己愈鍾意嗰個女仔就愈難諗
如果唔鍾意好簡單啫,
求其咪得囉
使乜考慮咁多,
依家唔係,
又要幫佢慶祝,
又唔想佢唔鍾意
最好就開開心心咁樣度過,
同埋呢個係佢嘅十八歲生日
呢個年紀特別關鍵,
所以就係咁樣先難諗
有一晚我夜晚刷牙,
見到我刷牙用嗰個杯,
係一隻米奇老鼠,
跟住即刻靈機一觸
係喎點解我咁都諗唔到,
女仔梗係鍾意去迪士尼啦,
同埋以我所知,
佢呢一年都係冇去過迪士尼
之前去日本冇去過,
佢話因為太多人
香港就更加冇,
佢去過應該會同我講啦
今次得喇,
係就係貴就貴啲,
我一個人俾兩個人錢去迪士尼,
不過冇所謂啦
反正都係一次,
同埋個主角係若凝
邊可以計較咁多,
我就冇本事請佢去東京迪士尼
希望香港嗰個佢會收住貨先,
除此之外,
梗係要準備埋蛋糕,
大家都知佢好鍾意食朱古力
仲要係愈甜愈鍾意,
咁個蛋糕唔使問就梗係朱古力啦,
但係市面上咁多朱古力蛋糕,
邊個先啱佢食呢
佢又話要驚喜
即係唔可以問佢鍾意食邊個啦,
咁就唯有自己試啦,
以我所知佢係唔鍾意食有雜果嘅朱古力蛋糕,
所以有雜果嗰啲我可以刪除
但係都仲有好多選擇,
跟住我就做到一個極度戇居嘅事情
就係買晒咁多款嘅朱古力蛋糕嚟食,
總之可以喺我住嗰頭搵到,
而又合符原則嘅朱古力蛋糕,
全部都買晒,
我冇記錯買左六款
同埋由於時間都緊迫,
所以我想盡快食晒六款,
睇下邊個最甜,
跟住就揀嗰個嚟送俾若凝
之後我就一日食三個,
真係一日三餐都係朱古力蛋糕,
食到想嘔
又飽肚又滯,
不過自己同自己講頂住上,
完全係用鬥心嚟應付,
先可以捱過兩日食六個蛋糕,
嗰陣真係痴左線,
早知就上高登問人啦
雖然高登仔係信唔過
跟住發現原來其中一個係最甜,
嗰個係朱古力慕絲嚟,
一切都準備就緒,
依家最重要嘅就係女主角喇.

嗰年若凝生日正日係禮拜五嚟
我梗係想同佢喺正日慶祝啦,
不過我自己都打定輸數,
佢正日應該係陪佢好姊妹
又或者係屋企人,
點會輪到我呢個二打六丫
但係都要照問先架,
打定輸數還打定輸數,
問左點都冇蝕底
之後我就打俾佢,
但係冇接聽,
跟住過左一陣,
我個電話就響左
見到個號碼有啲印象,
但應該係唔熟嘅,
因為我冇落到聯絡人
咁我就要聽啦,
我:「喂 」
若凝:「係我呀 」
我:「點解你用呢個電話打嚟 」
若凝:「我今日出去唔記得帶電話,
之後我媽咪打返俾我個frd,
話你打俾我
我咪用我個frd個電話打返俾你囉 」
唔怪得個電話咁熟,
即係之前若凝喺除夕嗰晚,
佢借嗰個電話打俾我同我講新年快樂
應該係同一個電話號碼,
我:「你呀媽又識打俾你個frd 」
若凝:「呢個識左好耐架喇,
咪就係之前我講嘅嗰個好姊妹 」
我:「唔怪得啦 」
若凝:「打俾我做咩呀 」
我:「差啲唔記得左,
你八月廿八號得唔得閒 」
若凝:「做咩先 」
我:「帶你去迪士尼
唔好話我唔識做喇 」
若凝:「好喎,
但係嗰日我唔知使唔使同朋友慶祝
一陣打返俾你好唔好 」
我:「好,
可以第二日去迪士尼嘅,
我係諗住問你嗰日得唔得啫
我見嗰日係禮拜五,
應該冇假期咁多人 」
若凝:「好快覆返你,
等等 」
嗰陣我真係等佢電話等到好心急,
係咁諗住得,唔使改期
未試過等一個電話等到咁唔耐煩,
嗰次真係歷來最誇張嘅一次
之後電話終於響起,
若凝:「一於就廿八號啦 」
我嗰陣真係high到傻左
終於得喇
我:「好,
會唔會影響到你同你班frd呀 」
我真係呢,
去到呢一刻都仲係扮晒野,
人地都話明冇問題
自己都仲喺度懶大方
若凝:「唔會呀 」
我:「咁唔阻你喇,
拜拜 」
若凝:「拜拜 」

個個都咁講

點解要比我追到Live

全部sad end 所以先會做到朋友

上次睇完你第一個故sad咗一排 就好似睇完秒速五厘米咁sad 令人深刻嘅程度可媲美食野唔走青/腳痴愛美腿

短期租約

我覺得丁仔sad d

放心唔會拖好耐

唔關事嘅

嘩巴打吹到咁大
自己知自己咩事
不過多謝支持先

嗰個故真係好好睇

唔係好事嚟

第六十七章
咁我之後就好期待同若凝慶祝生日啦
話晒都係第一次,
上年嘅今日,
我仲喺度自怨自艾
點解喺麥當勞見唔到佢,
一年後嘅今日,
已經係準備同佢慶生
所以話,
世事總係意想不到
點會咁易俾你估到
老實講我上年係完全冇諗過,
一年後我可以咁樣做
當時仲驚以後都見佢唔到,
最好笑嘅係,
明明嗰陣同佢唔係好熟
而喺八月廿七號嘅下晝,
若凝喺面書問我,
聽日嘅安排係點
若凝:「聽日幾點呀 」
我:「晏晝一點鐘喺巴士等囉.」
若凝:「好呀
好耐冇去過迪士尼,
反而成日去海洋公園 」
喺嗰一刻我真係覺得自己好好彩
其實原本我係諗住海洋公園同埋迪士尼二揀一
不過我直覺女仔可能鐘意迪士尼多啲,
所以最後就揀迪士尼
咁呢啲梗係唔同佢講啦,
費事俾佢知其實我係估估下
好無聊呀可
咁都唔想俾佢知,
其實只係想挽回形象,
雖然喺佢心目中都可能冇乜架喇
我:「其實我都未去過 」
若凝:「真係架 」
我:「呃你有寶咩
今次都算係第一次 」
若凝:「我都淨係啱啱開幕嗰陣先入過去
之後都冇喇 」
我:「係喎,
你話你嗰次去日本都冇去迪士尼 」
若凝:「咁鬼多人
時間又唔多,
不過聽講日本迪士尼好靚好大 」
我:「唔知唔好問我
好窮未去過旅行 」
若凝:「咁聽日見啦 」
我:「好呀 」
而喺八月廿八號嘅夜晚,
我喺度諗緊,
點樣同若凝講生日快樂先可以特別啲
你話我踏正零時零分同若凝講生日快樂,
一嚟我冇把握,
我點知我係咪最快
可能有其他癲狗仲勁過我,
二嚟,
第一個講生日快樂,
喺我角度睇,
未必算係最特別
調返轉頭,
如果最遲講又如何
咁樣都係唔得
因為聽日我地會見,
冇理由成個下晝唔同佢講架,
專登等到夜晚先講,
係人都知好怪啦
而且都唔知會唔會激嬲佢添,
咁當然應該唔會嘅
若凝又唔係港女性格,
跟住諗下諗下,
終於俾我諗到有咩方法,
係可以好特別咁樣同佢講生日快樂,
其實冇咩特別,
大家都知若凝係八月廿八號生日,
我決定聽朝一早醒,
喺正八點廿八分嗰一刻同佢講生日快樂
我諗咁樣應該夠特別掛
其實原本我諗到好多嘅,
不過有啲佢應該唔明,
所以都係簡簡單單,
喺正八點廿八分同佢講算啦.

第二朝七點就醒左
跟住就一路用電腦,
對眼就周不時望向螢幕上嘅右下方顯示嘅時間,
原本我係想打比佢,
不過諗諗 ,
佢應該未醒,
咁就費事嘈醒佢啦,
終於去到八點廿八分,
我就開面書同佢講生日快樂
佢嗰陣冇online,
應該真係仲瞓緊覺啦,
好彩冇打俾佢
如果唔係真係由好變壞,
佢一定係咁鬧我
點解嘈醒佢,
呢一日真係等左好耐
仲要係佢正日生日,
或者喺佢心目中,
今日其實唔係好重要,
可能佢覺得,
只係生日冇乜咁大不了
年年都會架啦,
由頭到尾最著緊嘅,
可能只係我呢個閒人
不過人就係好鍾意理埋啲,
同自己冇關嘅事架啦
好多年之後嘅今日先發覺,
原來以前嘅我,
係會對自己以外嘅事咁上心,
差啲唔記得左哩個自己.

見到男主咁勤力覺得好熱血

好想對女仔有番以前中學時期既熱血

依家冇咩?

好似有 但我已經有女朋友

巴打咁幸福

巴打有冇女神示意圖？ 想知女神有幾靚

冇
男主角覺得靚好正常,
情人眼裡出西施
你問我就都覺得靚嘅
似邊個就唔識形用

細個都覺得咁好幸福 不過而加覺得鍾意個女仔但因為自己未settle而唔敢同佢講都係幾慘

時間問題

第六十八章
出門之前我再開一開面書
見到若凝覆返我
若凝:「多謝.」
由於我地都好快會見,
所以都冇再覆佢
直接就去左巴士站,
我準時去到目的地,
就見到若凝喺度
佢應該都知今日係去玩,
所以唔係著得好隆重,
正常嘅
同埋八月尾係好熱
冇理由著到成隻雀咁樣架
又唔方便又唔舒服,
所以佢都係著t-shirt同埋熱褲,
著得好輕便
亦不失少女氣息
我都知呢句說話係好廢
佢本來就係少女,
當然佢咁樣著嘅話,
週邊應該好多人會「目及」實佢
正常嘅,
如果我唔係鍾意佢,
我諗我都會
我唔會用猥瑣嘅眼光望住佢,
唔係想話我自己唔咸濕
而係喺我心目中,
女神就係不可褻辱嘅意思
從來都分得好清楚,
呢個想法唔係今日先有,
由我當日喺麥當勞見到佢開始,
已經係咁諗
我:「壽星女 」
若凝:「多謝晒你句生日快樂 」
今日嘅佢同上年平安夜一樣,
都係化左淡妝
我:「應份嘅若凝姐 」
若凝:「幾有心思丫 」
我:「咩呀 」
若凝:「特登喺八點廿八分嗰陣同我講,
多謝你丫 」
若凝真係好細心,
咁都留意到,
雖然只係好微不足道嘅野,
但已經足以令我好開心
因為可以聽到由佢口中講嘅「多謝」,
就已經抵返晒
我:「咁啱啫 」
若凝:「有人唔認就算啦 」
我:「邊個咁衰唔認呀 」
若凝:「唔知呀,
你幫我留意好冇 」
我:「好 」
若凝:「傻仔.」
我:「上車啦 」

之後我地去到迪士尼
我:「我俾錢得啦 」
若凝:「唔使啦 」
我:「得啦.」
若凝:「多謝先,
今晚食飯唔使你俾呀
冇理由要用你咁多錢 」
其實我預左請埋佢食飯,
一年一次有乜所謂丫,
不過既然佢話唔使就算
買左門票入場之後,
我:「依家要去邊度 」
若凝:「我都唔知呀
不如跟人行 」
我:「好.」
唔知係咪錯覺,
嗰陣真係冇依家咁多大陸人
早排我先再去過迪士尼,
基本上大陸人仲多過香港人
兩次感覺完全唔同,
唔好意思離一離題
講返今次先,
若凝:「去卡通人物影相
go go go 」
我:「你自己影啦
麻麻地影相
又唔係靚女 」
若凝:「即係俾說話我聽啦
我知我唔夠靚,
生日都唔俾面讚我 」
我:「唔係唔係唔係
最靚係你 」
若凝:「實係咁啦 」
其實真係真心話
冇講大話,
我:「影喇影喇 」
若凝:「好野
把口就硬,
其實心就軟到死.」
我嗰陣爭啲想話有啲部位仲硬過口
不過費事同佢講呢啲啦,
同得呀成,丁仔,呀余佢地玩得多,
搞到把口都衰埋
同卡通人物影完相之後就去左玩機動遊戲,
嗰啲乜野馳車天地呀,小小世界都有玩,
當然唔少得飛越太空山啦,
若凝仲玩左成三次
佢真係好搞笑,
入到去準備開車嗰陣,
先話唔會尖叫,
想試下忍住,
結果一開車就已經叫
好少聽佢大叫,
今次應該係最有印象嗰次
玩完一輪,
就去左買爆谷食,
抵就一定唔抵
不過冇計啦,
有時肚餓唔通唔食咩
同埋間唔中先嚟一次,
邊得嚟計咁多
我:「你真係無甜不歡 」
若凝:「身邊好多女仔都係喎
乜唔係正常咩 」
我:「Q知
我都唔係女仔 」
若凝:「呢舊唔多糖,
俾你食 」
跟住我就好自然擘大個口,
佢又好自然將嗰舊唔唔多糖嘅爆谷放落我個口度,
大家都好自然,
真係好奇怪
過左一陣先講,
若凝:「我好少喂人食野架
你執到喇 」
我:「咁俾面呀
要你壽星女喂我食野唔好意思喎 」
若凝:「要嘅,
當係獎勵你 」
我:「嘩原來你曲線抽水咁叻
即係當我係狗 」
若凝:「唔係喎,
狗得意啲 」
我:「唔好笑呀 」
若凝:「我覺得好笑咪得 」
我:「整多粒嚟啦
唔好咁孤狗寒 」
若凝:「等我搵下邊舊唔多糖唔夠深色先
搵到喇,
擘大你個口啦 」
係咪我味覺有問題,
點解我總係覺得呢舊淺色嘅爆谷咁甜嘅,
仲甜過日後食嗰啲深色爆谷.

巴打咁快嘅

突然咁早有文

不嬲晏晝都有

Live係最辛苦

識佢個陣覺得高攀唔起

我都知

係咪每個小毒毒都會咁諗
利申我都係

我到依加都係咁諗
好想親手比到幸福佢
但同時不停質問自己 ： 你咩新鮮蘿蔔皮

早收工
依家扮工中
今晚會有呀

我諗我依家過左呢個時期,
人地嘅幸福有其他人賜予俾佢

都係安份守己做一個港奴算

明示sad end, 準備棄故

我講我自己啫
唔係故事男女主角

第六十九章
食完之後我地再去玩左一陣,
玩玩下嘅途中,
若凝:「不如今晚睇埋煙花先走 」
我:「好呀 」
其實我就唔知煙花有乜野咁好睇
可以話唔識欣賞添,
靚又點唔靚又點
睇完之後咪ok啦咁樣囉
冇乜特別嘅感覺,
不過若凝話到咪睇囉,
又冇損失嘅
之後夜晚就開始睇煙花,
若凝:「坐低啦 」
我:「哦 」
若凝:「之前嗰次冇得睇,
今次終於睇到 」
我:「之前點解冇得睇 」
若凝:「之前冇時間逗留咁耐呀
你呢,
有冇睇過 」
我:「冇喎,
因為我覺得麻麻地
唔明有咩特別.」
若凝:「你都唔識欣賞嘅 」
我:「我認 」
若凝:「不過都多謝你嘅
唔鍾意都陪我睇.」
我:「牛一最大丫嘛 」
其實佢生唔生日唔係重點,
因為只要係佢講出口,
我諗我都會陪佢睇
不過實在唔敢講「我想陪你睇」,
所以我又要利用佢生日作為藉口,
若凝:「有喇
你望下 」
跟住我聽到聲,
再望一望個天,
就見到煙花,
好多顏色,
若凝:「好靚呀.」
「嘩嘩嘩.」
「你睇下.」
我當時成個腦都係若凝把聲
可能你地會問,
點解個環境咁嘈
我都仲可以聽到若凝把聲,
咁係因為我同佢坐得好近
嗰度多人,
所以我地要坐得迫啲,
真係肩並肩咁
我諗我嗰陣應該係全場唯一一個,
個焦點唔係放喺煙花度,
我主要都係望住隔離嘅若凝,
間唔中先望下煙花
其實都係因為驚俾佢發現啫
我要多謝煙花,
俾左一個咁好,咁難忘嘅體驗我,
煙花雖然好靚,
但一閃即逝,
唔長久,
就好似呢一刻咁樣,
雖然我好開心,
個感覺亦都好好
但係其實我好清楚,
呢啲時間我都係問煙花借返嚟,
煙花一完左之後,
我地就會分開返
雖然個過程好享受,
但時間真係好短,
我未至於俾呢種感覺沖昏頭腦,
仍然係好清醒.

睇完煙花,
若凝:「終於睇左喇 」
我:「滿意未 」
若凝:「滿意 」
我:「咁去食野囉 」
若凝:「好呀 」
我:「食乜野 」
若凝:「唔知呀 」
我:「打邊爐 」
若凝:「麻麻地
呀我諗到喇 」
我:「係乜 」
若凝:「不如去返我地屋邨嗰間茶餐廳.」
我:「下
生日食茶記 」
若凝:「唔得咩 」
我:「得
實得架 」
若凝:「玩左一日有啲攰,
唔想食完又搭車返屋企 」
我:「好,
你話事啦 」
依家我地去屋邨附近食,
對我個計劃更加有幫助,
咩計劃
大家應該記得,
之前小弟係咁食蛋糕,
擺明就係想幫若凝試味,
睇下邊個好食
就買嗰個嚟送俾若凝做生日蛋糕,
結果我決定揀朱古力慕絲
而咁啱呢個朱古力慕絲蛋糕,
喺我地條屋邨係有得買,
尋日我仲專登走過去,
叫佢幫我留一個
今晚會去攞,
原本仲擔心玩得太夜冇得攞
依家唔驚啦,
反正我地都返去屋邨嗰度食晚餐,
食飽去攞咪得.

快手啦

新讀者lm!! livedddd

新人留名

新icon

盡量啦

多謝巴打支持
你個名係你愛駒?

係呀

鬥心好好
當年好鍾意你愛駒匹宿敵
唔講真係唔覺過左咁耐

冇追一排又live 返
距離sad end 不遠了
出文啊

希望唔係sad end la
因為我中學果時都有與遺憾
好希望有一日重遇可以係開花結果

跑馬前睇下可唔可以出一章

咩事呀巴打

太耐冇玩馬仔已經唔記得你講緊邊隻馬添 有冇多d貼士畀我估下

第七十章
之後我地搭返地鐵出返去,
出到去再搭返巴士返屋邨
上到去巴士,
若凝無啦啦問我有冇耳機,
若凝:「有冇耳機呀 」
我:「無啦啦做乜咁樣問 」
若凝:「冇,
我想閉目養神 」
我:「唔關事架 」
若凝:「未講完呀
平時我慣左喺巴士閉目養神嗰陣係聽歌
不過今日唔記得帶耳機同埋mp3機 」
我:「兩樣都冇帶 」
若凝:「係,
因為平時我係擺喺同一個地方
所以一冇就一齊冇 」
我:「你好彩喇
我今日兩樣都有帶 」
若凝:「你今日真係好靚仔 」
我:「乜淨係今日咩 」
若凝:「平時都靚仔
今日特別靚仔 」
我:「拎去用啦
唔使賣口乖 」
若凝:「唔該晒,
一人一邊啦 」
我:「唔使啦 」
若凝:「要嘅,
始終都係你借俾我
冇理由要你冇得聽 」
我:「咁好啦
但係啲歌可能唔啱你聽喎 」
若凝:「唔緊要啦,
志在想抖得舒服啲所以先聽歌
你全部都係廣東歌丫嘛 」
我:「係呀 」
若凝:「咁就得啦,
實啱聽 」
跟住我地就一人帶一邊耳機,
佢坐窗口位,
我就坐走廊位
老實講,
兩個人用同一個耳機聽歌,
梗係冇一個人用咁爽啦
不過自己平時唔會同佢一齊聽架嘛,
所以嗰次自己都好有印象,
因為真係第一次
逢親第一次,
印象都特別深架啦
定其實係關對象事
我都唔清楚,
講返當時先,
咁我就撳隨機播放啦
第一首係美麗之最,
呢首係我其中一首好鍾意嘅歌
點解
唔係因為我鍾意側田,
我本身唔係側田粉絲
我好鍾意佢份歌詞,
咁當然旋律都好吸引啦
如果唔係點會咁鍾意呢,
我記得有一次我上youtube係諗住聽三十日,
因為嗰期好紅,
聽完之後我喺推薦影片嗰度見到美麗之最
咁就撳左入去聽
一聽就好鍾意,
去到後來見到若凝,
我就完完全全感受到嗰份歌詞嘅意思
識左若凝之後,
我每一次聽呢首歌,
腦海入面個畫面都係若凝
跟住仲有聽其他嘅,
不過嗰啲就真係唔記得左,
聽聽下,
我再望一望隔離嘅若凝
佢已經合埋雙眼
可能佢真係好攰
咁好啦,
順便等佢休息下.

落到車
若凝:「去食野 」
我:「好 」
若凝:「你係側田粉絲嚟架 」
我:「唔係呀做咩咁問.
若凝:「喺我仲有意識嗰陣
我聽到佢嗰首美麗之最 」
我:「我覺得幾好聽啫
唔係粉絲 」
若凝:「呢首真係幾好聽 」
我:「識貨 」
若凝:「唱嚟聽下 」
我:「唔喇 」
若凝:「唱啲啲啦 」
我:「下次先啦 」
若凝:「好,
你話架 」
我:「本身唱歌唔叻
唔使有乜期待 」
若凝:「唔緊要喎 」
我:「總有機會嘅 」
入到去茶餐廳,
叫好野食之後,
我:「唔好食咁飽
一陣仲要特別野 」
若凝:「咩特別野 」
我:「到時你就知 」
若凝:「搞錯呀又吊癮
等我估下好冇 」
我:「好,
你估咁易估中 」
若凝:「一陣有蛋糕 」
我:「點解你會知 」
若凝:「生日嚟嚟去去都係嗰幾樣
唔係好難估 」
我:「你犀利呀 」
若凝:「咩蛋糕嚟架 」
我:「到時你就知架啦 」
若凝:「好,
最鍾意就係食生日蛋糕 」
咁我地之後就食飯
食食下無啦啦傾到去a-level,
若凝:「我地好快就要考a-level.」
我:「係呀,
得返一年都唔夠 」
若凝:「今年時間好似覺得好快
上年呢個時候先啱啱會考放榜 」
我:「係囉,
呢一年好似過得特別快 」
大個左先發現,
其實時間真係過得好快
好似依家咁,
我成日都覺得自己唔係離開中學好耐,
但其實已經出嚟做左幾年野
歲月真係不知不覺間流逝,
從來冇人可以阻止佢個速率,
若凝:「有咩打算 」
我:「唔知呀,
睇下考成點
有得讀嘅話應該會繼續讀上去
可以玩多陣嘛.」
若凝:「正常,
因為我都係 」
我:「最緊要考好a-level,
乜都係假 」
若凝:「冇錯.」

跟住我地就去拎蛋糕
我:「係唔該,
我留左一個朱古力慕絲蛋糕 」
店員:「冇問題,
麻煩你190蚊丫 」
我:「好 」
出到去之後,
若凝:「呢個好食呀
點解你咁醒 」
我梗係唔會同佢講,
我之前兩日食左六個蛋糕
就係為左幫佢試味
我:「我估架咋,
因為我都覺呢個幾好食 」
若凝:「識貨
但係我地去邊食 」
我:「去公園好冇
咁夜應該唔多人 」
若凝:「嗯.」
去到公園,
我:「唔好意思得一支蠟燭 」
若凝:「唔緊要啦,
許願先 」
我:「你信呢啲野架 」
若凝:「我咁睇,
既然我冇損失嘅話,
咁咪試下去信有生日願望呢回事 」
之後佢就許願,
唔知佢個願望係咩呢
跟住我地就一人一支叉,
喺度食蛋糕,
我主要都係留俾佢食
一嚟佢鍾意食,
二嚟我都仲有少少驚驚地
兩日食六個唔係假
見到都驚,
若凝:「你唔食嘅 」
我:「有食,有食 」
若凝:「古古怪怪咁 」
若凝原諒我呃你呀
呢啲真係唔想俾人知
不過今次係我同佢食一個蛋糕,
同之前我一個人食完全唔同
望住一面滿足嘅若凝,
我突然之間覺得,
之前係冇做錯
雖然係辛苦啲但係都值得,
為嘅只係眼前呢個女仔,
呢一個表情
之後我地食飽就走,
咁我梗係送埋佢返屋企,
去到屋企門口,
若凝:「傻仔行 」
我:「做咩呀 」
若凝:「18歲生日過得好開心
多謝你丫 」
聽完之後我總算放下心頭大石,
至少自己冇令佢失望
準備左嘅野,
原來係有成果
我:「唔使
今次去唔到日本迪士尼,
去住香港迪士尼收唔收貨 」
若凝:「收貨有餘 」
我:「下次帶你去日本迪士尼 」
若凝:「痴線你講笑咋話
吹到咁大 」
我:「未來係點冇人知嘅
可能真係得呢.」
若凝:「咁我等住呢一日.」
我:「好,
你有命就得 」
若凝:「又喺度咒我
拜拜喇 」
我:「拜拜 」
之後若凝就行左入去佢住嗰棟樓,
我亦都行返屋企
玩左一日都真係有啲攰,
大個左回想返起呢一日,
啲細節位都仲係記得好清楚,
唔使靠日記都記得,
因為我冇試過對一個人嘅生日咁重視,
可以講得上前無古人,
後亦無來者.

一季七捷嗰隻

一季七捷變一季收皮 如果佢當年唔係chur太盡應該會同其他短途王上演好多精彩畫面

有怪病冇計

曾經唱過一次美麗之最俾個女仔聽

個女仔係咪好冧?

當時係掛

做乜咁嘅樣

因為最後都係sad end

可能咁先係現實

我同呀行一樣咁on9對自己冇自信又唔識get
之後佢嬲咗我我搵極佢都唔覆點氹都唔理我嗰時仲要唔知點解
後來大家都有左另一半，而家睇到個故諗返起佢嬲我嗰日係撞到我同個異性玩
點解我嗰時會咁蠢唔知佢嬲乜

其實好想死心
好想同佢講多啲嘢等自己知冇可能
但係咁多年來佢同我傾一句計都唔肯
年年淨係同我講一句生日快樂
偏偏佢每次係我失戀嘅時候又要彈出嚟關心我
幾個月前失戀佢發燒都出嚟陪左我成日
之後又消失返，好似冇見過面咁
樓主突然之間問我搞到我講晒啲嘢出嚟

大個左回望返以前就係咁
會怨恨以前嘅自己點解咁都唔知

對你餘情未了?

一口氣追曬，我估畢業果日會表白？

睇落去就知
多謝巴打支持

pish

yes true:(
多謝你覆我
我係餘情未了既..
但唔知佢係咪，我太毒

話時話，買左6個蛋糕試邊隻好味 都唔平喎 百幾蚊個

佢拍緊拖
你地幾歲呀

佢話用左接近成千蚊

若凝仲打算等佢講

新人lm 一次過追到live

有啲女仔覺得好難開口呢

第七十一章
過完若凝嘅生日,
好快就嚟到九月
又再開學,
正正式式踏入中七
真係行步路都自信啲
可以乘機恰下啲低form,
望住啱啱入學嘅嗰班中一,
不其然諗起啱啱入學嗰陣
都係成個傻仔咁,
少少感慨啦
我相信有唔少中七嘅學生都會咁,
中七嘅校園生活完全唔同,
點解咁講
隨著時間嘅流逝,
距離a-level嘅時間就愈嚟愈少
大家真係自動自覺咁溫書,
上堂唔會再唔留心,
係咁操卷,
仲要係個個同學都係咁,
真係感受到嗰份壓迫性,
呢個係我之前完全冇諗過
有時就連我同若凝上堂都少左講野,
因為真係唔可以再嘥時間,
又或者可能當時身邊好多人講,
大學嘅生活好好
舒服好多,
讀唔到大學條路就難行之類嘅說話,
你問返依家嘅我,
再聽到有人話大學嘅生活係好好,
真係會講粗口鬧嗰啲人
話就話唔駛日日返去
冇人再管你衣著,行為等等,
但功課真係難到痴孖筋
複雜得嚟字數又要多,
同埋上到大學,
就真係好似一個小型社會咁樣,
好多人都係有目的去識人,
我唔會怪佢地,
因為真係好正常
有時為世所逼都要戴假面具架啦
不過你話如果相比,
中學校園生活先係最好,
喺我嘅立場睇呀下
講遠左少少,
返返嚟先,
咁樣係嗰陣,
有時見到若凝操卷操到好攰,
咁我都會買啲野俾佢食
當然啦,
都係同之前一樣,
係扮到好唔情願咁樣
睇嚟中七嘅我都係冇乜進步
又或者有時放學,
咪陪佢行下街,
食下野當放鬆呀
不過多數都係禮拜五先咁做,
因為貪佢第二日唔使返學,
講真讀書點會冇壓力,
個個都一定有,
係睇下你點樣處理嘅啫
有一次我同若凝傾到點様釋放壓力,
若凝:「平時我都係聽下歌 」
我:「咁平靜
係咪真呀 」
若凝:「係呀
你釋放嗰陣好嘈 」
唔通我同佢講我用打丁嚟釋放壓力咩
佢又唔係男仔,
根本就唔會明
結果我都係同佢講聽歌
我:「唔係呀,
都係聽歌 」
若凝:「都唔知係咪 」
我:「係,
間唔中咪落去做下運動 」
若凝:「踢波 」
我:「係呀.」
若凝:「不如今個禮拜六去打波 」
我:「無啦啦打乜野波 」
若凝:「羽毛球呀 」
我:「唔識玩喎 」
若凝:「打打下就識架啦
點呀玩唔玩呀 」
我:「有得話唔得咩,
你連藉口都幫我諗埋 」
若凝:「咁我一陣落去卜場
依家卜定禮拜六應該有 」
喺度講下先,
我地屋邨附近係有體育館,
行過去其實好近.

咁之後若凝真係成功卜到羽毛球場
就係咁,
我地禮拜六就去左打羽毛球
絕對唔好睇小若凝,
原來佢都打得下
好似仲勁過我
定其實係我垃圾呢
兩樣都有啲啦,
不過各位都知啦,
呢啲球場係有時間限制
我地打左兩個鐘就走左,
若凝:「正 」
我:「幾勁喎若凝姐 」
若凝:「你讓我啫行哥 」
我:「囂張 」
若凝:「又話唔識打 」
我:「其實真係唔識打
次次都係好符碌咁樣打到個波 」
若凝:「我實信你啦 」
我:「梗係要信 」
若凝:「好耐都冇試過玩到咁激 」
我:「乜你未試過咩.」
若凝:「平時好少出嚟打波
搵唔到人打
冇理由自己一個打架 」
我:「你叫到會冇人陪你玩
我就唔係好信 」
若凝:「真係冇呀 」
我:「等我星期一返去同大家講,
你想招人同你打波
個個即刻舉手 」
若凝:「咁就唔好搞喇
佢地真係奇怪,
都拒絕左成年,
仲係咁纏住晒 」
我:「唔好講呀,
佢地依家都唔知係我食晒佢地送俾你嘅嗰啲食物 」
若凝:「咁都唔知 」
我:「我偷食得好 」
若凝:「咁都喺度讚自己 」
的而且確,
間唔中出嚟打下波輕鬆下,
真係會令情緒好啲
起碼對我有幫助先,
唔使成日都係溫書溫書溫書,
冇辦法啦,
嗰陣真係成個腦都係a-level
後來嘅我先發現,
對比往後發生嘅事,
a-level根本就唔算係啲乜
唔係我囂張,
而係日後遇到嘅嗰件事,
a-level拍馬都追唔上
因為a-level講緊都只係幾個月嘅事,
但嗰件事唔係,
影響左我幾年.

又有新文 雖然仲係追到第22頁

慢慢睇

係呀我都拍緊拖
20幾歲囉

巴打好勁日日出咁

諗住喺今年完

live 終於好似巴基之星咁三日由上年你嘅故開始全部睇晒

多謝先

咩叫爛尾先

巴打好勤力幫推

臨訓前最後一推

Push

唔好唔開心啦

點解巴打同啲朋友永遠都係sad end

平安夜出多野啦

今年完到咩

可能唔係呢

會呀

完到......呱

早晨呀巴打

花式sad end

唔好喊呀巴打

第七十二章
大家回望青春時代,
我諗都總係會有啲遺憾
可能你地會對自己嗰時嘅決定感到錯愕
大個左你就不斷問自己,
點解嗰陣我會咁做架
好想可以返去,
用返依家個心態去處理嗰陣嘅事,
改寫歷史,
但係邊有咁多時光倒流
你估真係睇戲咩
久而久之,
嗰樣野就會成為你嘅遺 ,
嗰份遺憾係來自於你自己嘅無力感,
因為你已經唔可以回到過去,
但其實你又諗到應該點樣做
青春時代係咁架啦,
可能以前真係太細個,
處理決定唔夠成熟,
又或者係睇得唔夠全面
同埋好多野都係當局者迷,
老實講丫,
做旁觀者又或者係馬後炮嘅,
梗係易啦
因為其實已經唔關你事
睇嘅野特別通透,
唔會綁手綁腳,
但係你身處其中就唔同
要諗嘅野多好多,
有時嗰一刻做錯,
其實我覺得都係人之常情,
當然你地可以話廢就廢啦
咁多野講,
我都絕對唔會否認
冇計啦,
我只可以話青春就係咁,
佢可以俾到好甜蜜嘅回憶你,
但亦都可以提供痛心疾首嘅記憶,
係一把雙面刃.

話說有一日,
冇記錯嗰陣係2009年十月初嘅一個禮拜六
即係中七開左學嘅一個月
咁樣喺嗰日,
我就屎忽痕
落左去麥當勞食脆辣雞腿包,
其實都唔係屎忽痕架喇
以前唔使返學嘅日子,
肚餓就一定係落去麥當勞食脆辣雞腿包
咁樣嗰日就好正常,
原本就冇乜特別事發生,
不過既然我話得係原本,
咁即係之後有野發生啦
我食完野之後,
就返屋企,
我行返屋企會經過一個公園,
嗰個公園唔係之前我同若凝慶祝生日,
一齊食蛋糕嗰個公園,
係另一個嚟
話說我行行下,
喺嗰度見到一男一女
唔好講男先,
因為其實佢唔係重點,
第一下吸引我眼球嘅係個女仔
佢係邊個應該呼之欲出啦,
如果唔係若凝嘅話我講嚟做乜
呢個大家都知,
咁究竟若凝同個男仔喺度做咩呢
嗰個男仔攬住若凝,
首先我係唔識嗰個男仔
因為我淨係見到若凝嘅正面,
我嗰陣梗係拿拿臨避開若凝嘅視線範圍
但係又好想知個男仔係邊個,
所以我特登走到去另一邊
背住若凝同時係望住個男仔嘅正面,
嗰陣真係心驚膽顫
因為驚俾若凝見到,
我一路行去另一邊嗰陣,
個男仔完全冇放過手
若凝亦都冇抗拒,
如果佢係抗拒的話,
我諗住好型咁樣行出嚟救若凝架嘛,
可惜我個如意算盤打唔響
話左自己諗多左架啦
跟住我終於去到另一邊,
見到嗰個男仔嘅正面,
好彩我冇近視啫
呢個人我係唔識,
我唔肯定係咪佢之前嘅男朋友
我要返屋企睇下若凝個面書先知,
如果嗰陣電話嘅影相功能好似依家咁樣就好,
我可以影完之後返去比對
但係依家唔得,
我要出力將眼前呢個男仔個樣記住,
直至返到屋企上面書之前都要記得
咁先可以睇下佢係咪若凝之前個男朋友,
我見到佢個樣之後就走左,
已經冇再睇落去,
因為我好驚見到啲,
更加唔想見到嘅野
一路行返屋企,
唔知點解個心揪住揪住,
從來未試過有呢個感覺
最麻煩嘅係,
我仲要記住啲我唔想記嘅野,
其實我可以當睇唔到,
又或者唔去記,
依家簡直係自討苦吃.

平安夜喺屋企打文

唔駛返cafe幫手咩

做咩突然急轉直下架

最麻煩嘅係,
我仲要記住啲我唔想記嘅野,
其實我可以當睇唔到,
又或者唔去記,
依家簡直係自討苦吃.

帽事嘅

今日唔使
毒自喺屋企咋陰公

睇埋落去就知

依家唔同以前喇
仲邊有咁好精力

行過去

你估男主角會唔會

為左女神 就算幾毒都會豁出去

巴打你都有道理
但通常都係喺過去左之後先識咁諗
通常嗰一刻都係唔識

個條友pk嚟

第七十三章
返到屋企就即刻開電腦上面書,
跟住唔使問阿貴就去左若凝個相簿度睇,
睇下之前喺佢個相簿入面見到嘅嗰個男仔
亦即係佢個初戀男朋友,
係咪我頭先喺公園見到嘅嗰個男仔,
卒之我搵到佢張相
一張若凝同佢個初戀男朋友一齊影嘅相,
兩個人笑得好開心
老實講識左若凝都成年幾,
我都真係未見過咁樣笑
佢個初戀男朋友好野,
我用左一年幾時間,
都唔可以令佢好似喺相入面咁樣笑,
嗰個男仔就得
心服口服,
冇野好講
跟住我再望望下,
好似有啲似我啱啱見到嗰個
定唔知係我主觀意願,
覺得頭先嗰個係佢男朋友,
所以就覺得似
睇完之後跟住即刻熄啦
嗰陣我坐喺度諗,
原來自己已經沉左船,
以前我話過,
做唔做到男朋友冇乜所謂
最緊要係可以陪住佢,
佢開心我就開心
我到今時今日先至發覺,
其實我都係一個好自私嘅人
見住佢同第二個男仔一齊,
我個心都仲係會乸住乸住
佢唔係皮外傷嗰隻痛,
而係入心嗰種,
兩種痛完全唔同
皮外傷過幾日就好返,
入心嗰種唔係,
佢冇時間限制,
永遠都唔知幾耐先會好 ,
我真係做唔到所謂佢開心我就開心
冇咁大方
做男仔,
有邊個唔想係自己令鍾意嘅女仔開心,
而唔係睇住佢開心先得架,
自己鍾意嘅女仔開心,
但係,
係由其他男仔賜予俾佢嘅,
個心真係有少少痛
我以前以為自己冇
諗住自己係一個好灑脫嘅傻仔
點知原來連自己都估錯自己,
連自己都唔熟悉,
又點會熟悉若凝呢?

跟住我就搵左呀成傾
其實就唔係叫春,
我邊有呢個資格
其實大家真係朋友關係,
要叫春都唔輪到我叫啦
咁樣跟住我就同呀成講晒我見到嘅野,
或者喺嗰陣,
我需要一個朋友
俾我去訴苦又好乜都好,
講開又講,
真正嘅朋友,
就係當你需要一個人嘅時候,
佢就會行出嚟
大家自動自覺,
唔需要講多餘嘅野,
真心朋友,
有時一個已經夠
呀成:「咁你依家想點 」
我:「我都唔知,
好煩 」
有一樣野我冇同各位講,
其實我原本有個諗法,
就係既然嗰排我同若凝行得咁密,
我係曾經有諗過,
會唔會同佢有發展嘅空間呢
不過依家成盤冷水兜頭淋
已經唔敢再諗啦
始終都係唔會夠初戀男朋友鬥,
初戀就係初戀,
硬係會有個光環喺度
咁樣我就照直同呀成講我有呢個諗法
呀成:「乜原來你地唔係架 」
我:「梗係唔係啦 」
呀成:「我以為你地已經發展到男女朋友
只係你條蛋散冇同我地講 」
我:「我都想 」
呀成:「其實你有冇問清楚佢係咩事 」
我:「點問得出口
同埋係我親眼見到,
應該唔會假啦 」
之前若凝講到佢個初戀呃佢,
又話已經唔鍾意個初戀男朋友,
咁點解今日會咁
我好想問清楚若凝,
但真係唔知點樣開口問佢
呀成:「你依家想點 」
我:「依家冇架喇
仲可以點 」
呀成:「你一定知你自己想點,
我就唔信你冇諗法 」
呀成原來都真係好了解我
明明我都冇講,
佢都知我係有諗法
我:「你應該知我好鍾意啦.」
呀成:「梗係知啦,
由你麥當勞嗰個年代開始,
講到依家
梗係知你條友有幾鍾意人地 」
我:「唔講唔覺我都鍾意左佢好耐,
亦都識左佢好耐
照計有發展嘅話,
一早應該有發展 」
呀成:「咁樣女追男又難啲嘅
你有冇暗示俾佢聽你鍾意佢 」
我:「冇呀 」
呀成:「一係你依家試下同佢講囉.」
我:「依家講仲有乜用
佢個初戀男朋友已經搵返佢,
同埋唔知係咪我錯覺,
我從來都覺得佢對我係冇感覺 」
呀成:「乜真係咁
咁你依家想點先 」
我:「其實我頭先諗到我想點做 」
呀成:「咁就快啲講啦 」

遲啲會講

呀成:「咁就快啲講啦」

咪就係，又喺呢d位斷

好緊張

幾時會有下一篇

我都唔想

今晚

等睇sad end
其實睇咁多happy end反而唔會咁深刻

我要多謝煙花,
俾左一個咁好,咁難忘嘅體驗我,
煙花雖然好靚,
但一閃即逝,
唔長久,
就好似呢一刻咁樣,
雖然我好開心,
個感覺亦都好好
但係其實我好清楚,
呢啲時間我都係問煙花借返嚟,
煙花一完左之後,
我地就會分開返

呢到寫得好好

另外睇到講班際比賽果part 睇到好有feel

諗返果時都係最後一年決賽打左場爭氣波

賽前俾人睇死大炒 但一路咬得好緊 最後輸一分

好唔憤氣但個女同學同我講

係佢心目中己經拎左冠軍

真係開心過贏球

好懷念我既青春

講到等睇

多謝巴打支持先
係
最後巴打你同個女同學點呀

認真sad end幾好睇

跟現實出啦

你咁講好似係happy end咁喎

唔好同我講係男主比朋友請去飲然後見到若凝係新娘

好快就知
今日都廿四號

巴打係咪打算31號完

希望係

唔好玩我啦

就快

我就黎等到訓着啦

好轟烈咁一齊左 又好轟烈咁分開

第七十四章
我:「如果我同你講,
想試下放低佢
你點樣睇 」
呀成:「冇話點樣睇嘅
不過你唔後悔咩 」
我:「後唔後悔冇人知
但係我唔想再俾若凝牽著走.」
呀成:「即係點唔係好明 」
我:「頭先我都講啦
近期發生嘅事,
令我覺得我或者可以同佢拍拖
但原來只係我呢個傻仔一廂情願 」
呀成:「咁我都明嘅
但係咩叫牽著走 」
我:「唔知你有冇試過啦,
亦都可能係我太戇居
我成日會俾若凝影響到我,
特別係情緒,
好似今次咁,
只係見到佢同另一個男仔攬住,
我就已經咁樣
中毒太深喇
我好想自己管理返自己嘅情緒
唔想再受其他人嘅影響.」
呀成:「有時鍾意人係咁架啦
特別係中學雞 」
我:「最緊要嘅係,
佢對佢前男朋友餘情未了,
我同佢基本上已經冇發展嘅空間
咁就無謂嘥時間啦 」
呀成:「我驚你第日會後悔 」
我:「唔知架
但係依家我淨係想放低佢,
成日喺佢身邊,
但其實自己唔係好了解佢
好似好近又好似好遠
再加上今日見到咁嘅場面,
反正都冇機會,
咁就不如算啦
趁依家時間尚早,
長痛不如短痛 」
呀成:「你自己有諗法得啦
始終做決定嗰個係你
唔好後悔就得,
條路係自己揀 」
我:「嗯.」
你問返依家嘅我,
我都唔知點解自己會有呢個諗法
可能我嗰陣晏晝見到嘅畫面,
實在真係好大衝擊啦
見到自己鍾意個女仔同第二個男仔攬住,
反應梗係大架啦
愈鍾意就愈大反應
自己嗰一晚喺度諗,
個決定係咪好魯莽
可能係可能唔係啦,
但正如我所講,
反正都係冇機會,
咁就不如早啲斬纜
但係我想講一句,
呀成真係好了解我,
佢一早提左我,
只係當時嘅我冇理會.

返到去學校
大家都仲記得我同若凝係坐隔離,
點會完全冇野講
其實嗰陣內心喺度掙扎緊,
打從心底就梗係唔想同佢完全零接觸啦
有邊個會想丫
但係我自己都知自己嗰啲吊兒郎當嘅性格,
如果唔決絕啲嘅話,
根本就一定唔成功
依家諗返起真係好低b
好記得嗰個禮拜,
若凝叫我做乜野都話唔得閒,
無論係食晏晝好,
平時出嚟行街或者溫書,
甚至係打羽毛球都好
我全部都冇應約
一句唔得閒就算
平時唔係架嘛,
從來都係冇托佢手踭
即使係上堂撩我傾計,
我都係HEA佢
佢都唔係蠢
開始知道咩事,
其實有眼都知咩事
調返轉頭,
如果佢突然間唔理我,
我都知咩事啦
好記得嗰日係禮拜五,
09年10月16日
唔好問我點解咁記得個日子,
日後我會提及
咁嗰日放學,
我就正常返屋企啦
去到一個轉角位,
就見到若凝喺度等我
如果係以前,
我一早行過去啦,
跟住就一齊行街
但係今次我唔係咁做,
我選擇左直行直過,
好似好瀟灑咁樣,
依家先知其實係戇居到冇朋友
當我過左若凝之後,
若凝就即刻出聲,
若凝:「發生左咩事呀
點解呢個禮拜你變左第二個人咁樣 」
我:「做咩呀 」
我一定要扮到好正常
唔可以佢知我個諗法係點樣,
若凝:「問親你邊度都話唔去,
之前你都唔係咁 」
我:「有時真係唔得閒嘛 」
若凝:「唔得閒
之前嗰一年全部都得閒
係今個禮拜先開始唔得閒 」
我:「係都冇計架喎
我點知咁多點解呀 」
若凝:「喺學校呢,
喺學校又得閒喇掛 」
我:「你又唔係唔知
仲有半年就考a-level
唔得閒好正常 」
若凝:「忙到食晏都唔同我食
係咪真係咁唔得閒 」
我:「真係呀 」
若凝:「之前又話當我出到聲嗰陣,
會陪我食晏嘅 」
我:「之前還之前啦
我點估到今個月會咁唔得閒 」
若凝:「其實係咪發生左啲事 」
唔知點解,
喺嗰一刻我忍唔住,
真係講左發生咩事
可能俾佢問得多啦,
有少少火火地
所以就衝口而出,
我:「你真係想知咩事 」
若凝:「係呀,
點解你會變到咁 」
我:「你禮拜六做咩嚟 」
若凝:「咪同平時咁,
冇乜特別
哦,
唔通你見到......」
我:「係呀
我真係見到 」
若凝:「唔係你諗咁樣 」
我:「之前又話你個男朋友點樣呃你
原來已經復合返 」
若凝:「唔係呀你估錯晒 」
我:「親眼見到都仲有得估錯 」
若凝:「嗰日佢嚟搵我,
係因為佢就嚟要去外國讀書,
佢問我可唔可以喺佢臨走之前,
見佢一面
咁既然佢都就嚟走,
咁就無謂拒絕佢 」
我:「咁點解會攬住
乜見面包埋攬嘅咩 」
若凝:「係佢無啦啦攬埋嚟
佢話可唔可以俾佢攬一分鐘,
我話唔想架
點知佢就一下攬埋嚟 」
我:「唔想又唔反抗 」
若凝:「既然佢都就嚟走,
又唔係好過分,
一過左一分鐘我就叫佢走
係真架 」
我:「好似唔多夠說服力 」
若凝:「真係冇講大話,
信又好唔信又好 」
我:「我都好想信
但係親眼見到好難信喎.」
之後大家停左一陣,
幾十秒之後,
若凝先再講返野
若凝:「其實,
可唔可以話俾我聽,
點解你要咁緊張 」
我:「係囉,
我都唔知點解咁緊張,
明明我同你,
乜關係都唔係 」
當時我唔知若凝點,
淨係想快啲走,
我好驚會喺佢面前流馬尿,
所以一講完最後嗰句,
就擰轉頭走左,
青春,
總係會帶嚟遺憾,
回望返過去,
處理真係好唔成熟.

依家仲有冇聯絡?

Sad end

未完

死啦 點解我越睇越開心

仲有冇文呀

可能現實總係冇咁理想呱

比你搞到我冇哂心情

個故名都睇得出兩個唔會修成正果
都唔知男主咁自卑做乜 成日都話自己襯唔起女神 明明女神都等緊佢出聲

開心返啦

可能小毒毒對住女神始終都係冇自信呱
btw未完,
可能有轉機呢

其實有d羨慕男主
至少同女神有故事
我呢d驚到講句野都卡機

我都係

文呀，我要文呀

merry christmas!

Merry Christmas

仲有冇文
但其實睇完最後一句我覺得好有機喎

早晨，聖誕快樂

咩有機呀?

早晨呀
聖誕快樂

一陣有
btw今晚約左呀余,呀行佢地
盡打啦

快啲出文

啱啱起身等我個腦醒下先
十二點左右
唔走數

佢今晚喺度呀 lihkg

十二點啦（仲有三個字）

文呀

依家出

第七十五章
之後我返到屋企,
就忍唔住喊左出嚟
老實講,
我地啱啱先咁樣面對面嘈完嚟,
星期一都唔知點樣面對佢
大佬仲要坐隔離
依家我地搞到咁,
關係已經破裂左,
正常如我所願應該開心丫
點解仲會有咁嘅情緒
明明我已經一早話放低佢,
係咪嗰陣我決心唔夠
或者嗰陣太細個又好,
太戇居都好,
是但一樣啦
我就係咁同自己講,
真係已經完左喇,
唔好再有無謂嘅憧憬,
我已經唔鍾意佢
不斷咁樣提自己
當然我都係去到後來先知,
係咁提住自己唔鍾意佢,
其實咪即係仲鍾意
唔鍾意嘅話使乜提
當時嘅我,
只係喺度自欺欺人
正常計,
有啲人下定決心,
忘記一個人嗰陣,
係會剷除埋佢嘅facebook
甚至係其他嘅野,
費事睹物思人啦
但係我嗰陣,
一啲都冇呢個諗法,
嗰陣我自己應該知點解唔剷除,
不過我冇同自己講,
又或者係刻意唔諗點解
甚至乎佢送俾我嗰個護符,
我仍然扣返喺銀包嗰度
一啲都冇諗過唔要,
我好知道,
一扔左呢個,
以後就搵唔返同等價值嘅野,
若凝未必會再送野俾我,
而且個護符亦都係佢第一次送俾我,
一生只有第一次,
就算搵到第二個一樣嘅護符,
都已經唔係嗰個
事後諗返起,
雖然我嗰陣做乜都係錯,
唯獨係呢一樣.

之後禮拜一返到學校,
我好記得嗰日我係特登早啲返去
點解
因為我想同班主任講想調位,
你地啲點解想調位啦
一嚟已經唔敢再面對佢,
二嚟當幫自己唔記得佢
咁我就同班主任講,
坐得太後望唔到黑板,
可唔可以調前啲,
我好清楚自己死人性格,
如果我坐後過若凝,
一定會成日偷望過去
所以我就選擇調前啲
亦都好好彩,
班主任批准,
嗰個女同學又肯
我特登揀一個同若凝啱傾嘅女同學調,
唔揀啲狗公
我知佢唔鍾意,
就當係我為佢做嘅最後一樣野
當然佢都唔會放喺心上架啦,
一啲咁微不足道嘅野,
係我呢啲小毒毒先會留意啫
跟住我地早完會返到去班房,
我差啲去左之前坐嘅嗰個位,
坐左成年,
你話完全冇習慣就係呃你
好彩之後理性制止左我,
同自己講,
已經唔係坐喺嗰度喇
世界上所有野,
其實都係講緊習慣
一習慣左就冇事,
只係時間嘅問題,
我唔知若凝點諗,
嗰日有乜反應,
因為我已經冇望佢
嗰日嘅晏晝,
我喺地下撞到佢,
都係直行直過,
扮見唔到佢算
跟住就同隔離嗰個傾計,
我好驚一望到佢,
我對眼就會俾佢迷住
一俾佢迷住,
就會前功盡廢,
根本就唔會忘記到佢
所以一定要下定決心,
唔會再同佢有接觸,
夜晚上到床,
可能夜闌人靜嗰陣,
自己特別鍾意諗野,
覺得咁樣好舒服,
當然亦都係瞓唔著啦
眼瞓嘅話邊會諗,
腦海無啦啦浮現返起當日我喺公園見到嘅一幕,
唔通俾我嘅衝擊真係咁大
我嗰陣喺度諗,
其實咁樣做係咪真係啱
第日真係唔會後悔
時間一過左就唔會返轉頭,
最激氣嘅係,
我嗰陣覺得將來我真係唔會後悔
自己喺度同自己講,
要頂住上,
過左一排就會冇事,
同若凝斷絕來往,
係最好嘅處理方法.

青春總係充滿遺憾

可能真係啦

佢冇特別野寫

有冇女主角既視覺

幾時點題

有文未

唔識打
唔好意思呀巴打

結尾就會
我都知衰

一陣有

屌那媽sad end!?

不過都push一push

都未完

幾點再有文

依家打緊

估唔到搞成咁

第七十六章
跟住嗰排我嘅生活大致上都冇變,
都係好似之前咁樣
當然啦,
依家放左學就得閒好多
唔使再陪人食野,
去呢度去嗰度,
一支箭就衝返屋企
食晏晝都係
永遠都係同呀成,丁仔,呀余嗰幾條蛋散食,
佢地班友又真係日日去同一間餐廳食
車仔麵
一次都冇食過,
禮拜六日放假更加全日喺屋企,
本來我就係一個鍾意喺屋企溫書嘅人
唔使行,
又唔使俾車費,
不知幾正
我嗰陣係咁同自己講,
好快就會慣
依家我都過得好自然,
完全冇唔習慣呀
只係,
有時放學返屋企嗰陣,
望到屋企個鐘,
我嗰啲死人性格又嚟料
原來我之前未試過咁早返屋企,
禮拜六日放假又係,
依家先覺得,
原來去自修室溫書,
都未嘗唔係一件好事
起碼會有條友陪你一齊加油,
面對a-level,
原來我唔係想象中咁獨立,
不知不覺間,
依家已經同一年前嗰個自己有啲唔同
原來習慣真係會變,
最慘係,
變完之後要回復原狀,
真係適應唔到
當時嘅我唔明,
明明自己已經話左放低,
點解都仲係咁
依家嘅我就梗係明啦,
鬼叫嗰陣自己太戇居
咪諗唔到點解囉.

我同若凝嗰陣係一句計都冇傾過,
甚至乎面對面眼神交流都好少,
大家好有默契咁樣劃清界線
河水不犯井水,
有時喺早會,
對眼總係忍唔住會望住佢背影
然之後一轉身準備上返去班房嗰陣,
就會移開視線
每日就係咁,
有時如果嗰日冇早會的話,
咁就唔會有呢個情節,
我同佢就算喺學校裏面撞到,
大家都係各自同隔離嗰個人傾計,
笑得好開心
永遠都唔會望大家
呀唔係,
其實我係會望,
不過係遠望嗰隻,
我一遠望見到佢,
跟住就全情投入,
同隔離嗰個人傾計
我唔知佢係真係望唔到,
定係點啦
我已經唔會再ff
我估班上面啲人大家都知咩事,
抽開水嗰班人冇再抽,
佢地可能覺得,
呢兩條友無啦啦會冇野講
實有古怪啦,
不過佢地都好識做,
冇當面問
你知啦,
當面問真係好尷尬
到時我真係唔知點樣反應 ,
總之我嗰陣就係一條心向住a-level,
其他乜都唔諗
我以為自己係咁
之後學校搞聖誕聯歡會,
話晒都係最後一個聖誕聯歡會,
全部人都有去
咁我地班嗰幾個揸弗人就話,
放學不如戴聖誕帽啦,
氣氛好啲,
一見到聖誕帽,
我就諗返起上年聖誕,
若凝喺條街叫我一齊戴聖誕帽
唔知佢仲記唔記得呢
我諗應該唔會喇,
呢啲咁無聊嘅野,
佢點會放喺心上
你估佢好似我咁戇居咩
一早話要放低佢,
但係成日唔小心諗起佢嘅回憶,
嗰種回憶真係控制唔到
自己湧出嚟,
上年今日都估唔到今年聖誕我地會咁啦
世事真係好奇妙,
佢係因為避開佢前男朋友,
所以先嚟呢度讀書,
如果冇佢前男朋友,
咁呢一年幾嘅事就唔會發生
同時間,
亦都係因為佢前男朋友,
我地就分開左
冥冥中真係有主宰,
去到平安夜,
我喺度諗,
唔知佢聖誕成點呢,
同緊佢班朋友一齊
定係同前男朋友共渡聖誕?
但係佢又話佢前男朋友已經走左,
其實係咪真
又或者佢可能已經飛左去外國陪佢,
點都好,
都已經唔關我事啦.

咁之後我同若凝又唔係完全冇傾計嘅
大家都知我同佢係班會嘅宣傳,
有一次,
我記得係喺我生日嗰排,
亦即係2010年嘅一月
咁我地嗰日就開班會,
傾完之後準備走嗰陣,
若凝:「呀行你好似就嚟生日喎 」
我估下都呆左一呆
估唔到佢會主動撩我傾計,
同埋佢會記得
我嗰陣一定要扮到好正常
唔可以將我嘅情緒表露出嚟,
當係一個普通朋友咁樣處理
我係咁同自己講,
我:「係呀 」
若凝:「生日快樂.」
我:「多謝呀若凝 」
佢唔會再叫我傻仔行,
我亦都唔會再叫佢若凝姐,
大家叫返一般人都知嘅暱稱就算
幾陌生呀
就係咁,
我望住佢背影走,
咁樣都叫好頭好尾丫,
用一句生日快樂做結尾,
但係我好清楚,
我地真係已經返唔到去以前,
過去嘅日子,
已經唔會再返嚟,
點解啲人咁感慨,
成日都懷念以前,
我諗我依家終於明.

現實就係咁,
好多野都估唔到

跟住呢跟住呢

夜晚出完去返嚟打

點解要搞到好似樂哥仔同阿琳咁當對方冇到呢

起碼佢地有傾計

無了 唔敢搵佢

遺憾收場

兩情相悅
但不得善終
same

好快就知係咪

阿雪仲有無幫襯你間cafe

雖然冇我想像中咁sad, 不過都好想棄故

諗起以前都因為類似原因錯過左一個女仔, 而家佢拍左十年拖, 我就遺憾一世

我只係幫手
有呀

唔好棄啦
你地依家仲有冇聊絡?

第七十七章
跟住就到我正日生日,
當然都係好平淡咁樣過啦
你知啦,
毒男生日係咁架啦
邊度有可能會多姿多采
嗰日又要返學,
放左學未成班frd去打機,
當係輕鬆一日啦
成日溫書真係頭都癲,
返到去屋企,
沖完涼吹緊頭嗰陣喺度諗,
乜原來咁快就一年,
今年講緊已經係十九歲,
上年十八歲生日,
好似唔係好耐嘅事
情境仍然歷歷在目,
我再望一望放喺我間房嘅波砵,
我上年嘅生日禮物,
唔知負責買佢嘅人,
今年會唔會好似上年咁
其實我自己知架,
不過總係改唔到自己嗰啲愛幻想嘅性格
真係犯賤
都唔知期待啲乜,
一早唔應該有,
我好似上年咁樣,
都係等到零時零分,
自己同完自己講生日快樂先瞓覺,
順便開面書,
睇下有冇人會特登inbox我,
當然機會高唔高大家都知啦
其他人心諗,
呢條蛋散生日關我叉事
咁我都係搏懵心態啫,
去到零時零分,
過程相當平淡,
冇人再好似上年咁樣,
有人打俾我,
幻想果然係幻想
唔會成真,
瞓啦,
唔好諗咁多.

之後嘅事冇乜特別
距離a-level就愈嚟愈近,
好快就去到last day,
跟住我地就study leave,
然之後就a-level
終於殺到埋身
last day嗰日,
好多人都帶左相機嚟影相,
我係少數冇帶嗰個
其實我本身就唔鍾意影相
咁當然啦,
上堂又好小息都好,
基本上老師都批准左
今日係影相,
反正都最後一日,
咁咪盡情玩啦,
嗰日,
我地個層好熱鬧,
全部人都係揸住個相機周圍影
可能佢地都明白到,
呢班人,
以後唔會再有機會好似今日咁,
聚埋一齊
考完試就會各散東西,
分分鐘真係畢左業後就唔會再見,
所以就盡量機會影相記念下,
我見到若凝都有帶相機
亦都好多人搵佢影相,
正常丫,
靚女待遇係唔同啲
其實有幾次,
我都諗緊,
好唔好行過去,
不過諗諗下,
自己真係冇勇氣行過去
佢亦都冇行過嚟
咁就不如算
唔好再有無謂嘅留戀喇
就等時間沖淡一切啦,
唔影咪唔影囉,
嗰陣我係咁同自己講
況且遲啲仲有grad din,
到時先算啦
跟住終於響起放學鐘聲,
今次係最後一次聽,
以後唔會再有機會聽呢個放學鐘聲,
我喺度諗,
不知不覺間,
我都喺呢間學校七年,
估唔到自己最後嗰日,
都會有唔捨得嘅感覺
呢七年好似過得好快,
我仲好記得當年啱啱入嚟嗰陣,
都唔知邊度打邊度
真係懵下懵下咁樣,
原來咁就懵左七年
好開心入到嚟呢間中學,
識左咁多好朋友,
雖然呢班朋友平時好賤格
不過都真係冇後悔識到佢地
當然仲有喺度遇到一個我好鍾意嘅女仔啦,
雖然結局唔如意,
但係問心講,
我完全冇後悔過識左佢
特別係我呢啲毒男嚟講,
有咁嘅生活體驗已經好好
真係多得若凝,
呢啲真係中學回憶嚟,
日後會好懷念,
一切都只係因為佢係若凝,
事實上,
依家嘅我正如開頭所講,
中學生活真係最好
多謝一眾出現喺我中學生活入面嘅人,
遺憾就一定有,
但係仍然有令人振奮嘅地方
我諗日後諗返起都會會心微笑
我地嗰日放左學成班喺度玩,
玩到五六點先走,
最後仲影埋大合照,
呢張係全日唯一一張有我同若凝嘅相,
僅僅一張,
對我嚟講,
就係因為咁先至係珍貴,
跟住就踏出校門,
最後一次喺上學日著住校服喺學校走,
正式踏入人生嘅新一頁.

結果真係sad end,唉...

未點題我覺得仲有機

遲來的聖誕快樂
呢兩日要返工

又live 左
唔係好敢追落去
冇ending 就咁會有 sad ending

如果可以開個番外篇出翻女主角既心路歷程就好

未完呢

聖誕快樂

唔好喊啦

冇野嘅

完左睇下點先
不過多數唔出

第七十八章
之後我就準備a-level啦
老實講過程冇乜特別
我都唔特別多描述喇,
係有時無聊嗰陣就會諗,
唔知若凝溫成點呢,
係咪仲喺嗰個圖書館溫緊
好唔好喺面書搵佢呢
不過再冷靜咁樣諗,
都係唔好搞咁多野
自己專心溫書算,
理咁多無謂野做乜
唔係話左要放低佢咩
佢去邊度溫,
進度如何,
全部都唔關我事啦
都係唔好阻住人,
亦都唔好阻住自己,
好快我就考a-level,
原來呢啲只係一剎那嘅事
準備左咁耐,
以為自己入到考場會好緊張
但係原來唔係,
其實件事就唔隆重
講緊只係幾個鐘嘅事
考完就走,
之後就溫第二科
去到五月終於考晒所有野,
今次正呀
希望考得好啦,
嗰陣好天真咁樣以為,
以後唔使考試,
發達
但係原來,
畢左業先至係真正嘅考試,
呢種考試對比讀書嗰陣嘅考試,
真係難好多
起碼冇得溫先,
我估唔到我有一日竟然會鍾意以前嗰種考試
細細個逃避,
但係大個反而會鍾意返,
證明所有野,
都係會隨著年紀而有唔同嘅睇法,
我依家終於明,
其實唔止考試,
好多野都係.

之後六月頭就grad din
大家做過中學生都知,
grad din擺明就係去睇女
個個女仔都會著到鬼火咁靚
今次真係有福
放榜嗰日,
個個人心情都係好忐忑架啦
正正係因為咁,
所以grad din就係俾咁多個同學互相見下面,
當係最後一次,
開開心心咁樣坐埋一齊
放榜嗰日應該唔會有呢個心情
當日梗係有人歡喜有人愁啦,
仲點會好似今日咁樣
成班人樂也悠悠,
臨grad din前嗰晚,
我瞓喺張床度諗,
原來我都有成四個月冇見過若凝
係自從認識佢以嚟,
最耐冇見嘅一次,
我嗰陣仲自己呃緊自己,
完全唔掛住佢
依家就梗係知咩事啦
不過嗰陣仲喺度自欺欺人丫嘛,
其實打從心底就好想見到佢,
當然,
我亦都明白到,
以後仲會有好多好多個四個月見唔到,
依家咪當俾自己適應下
遲下就會慣架啦,
唔知佢聽日會點樣打扮呢
可以嘅話真係好想影一張相,
作為日後留念
grad din係攞正牌影相嘅一日
去到grad din,
咁我就同成班契弟一齊去啦,
亦即係呀成佢地
嗰日真係有史以來,
執得最正嘅一次
冇幾可會咁呀
去到之後先至發現,
原來我地係自由坐位
咁我就梗係同自己班frd一齊坐,
我好記得嗰陣我係咁望住個入口,
睇下自己想見到嘅人嚟未
同時間又唔可以咁高調
因為驚俾人知
睇嚟我都仲係冇進步過
等左一陣,
終於見到若凝
喺入口嗰個人群入面,
一望就望到佢
我都唔知點解反應咁快
佢今日著露肩白色裙,
唔係講笑真係好靚
仲係同以前一樣,
化一個淡妝
自自然然會成為焦點啦,
點計都係全級最靚頭幾個
佢坐嗰枱同我坐嗰枱唔多近,
但我都仲係可以望到佢
笑容依然咁有親切感,
但係其實我知道,
我同佢只會愈嚟愈陌生
之後我地成班就周圍去影相啦,
終於去到佢嗰台,
我嗰陣都係冇望住佢,
扮晒唔覺意咁樣,
我係搵第二個影先嘅,
跟住先扮唔小心見到佢
順便搵佢影相,
我:「原來係你
不如影張相啦 」
若凝:「好呀 」
之後我地就拍住咁樣影,
膊頭都唔敢掂,
大家中間有一個無形之牆隔著咁樣
笑容完全唔真摯,
好生硬,
對比返起我喺面書見到佢同佢前男朋友影嗰張相,
簡直係天淵之別
果然我都係拍馬都追唔上佢前男朋友,
影完之後,
若凝:「今日好型仔喎 」
我:「你都好靚 」
若凝:「多謝 」
跟住我就走左,
繼續搵第二個影相,
但係其實若凝可能唔知,
我帶部相機,
唯一一個用途就係同佢影相,
其他人唔係重點,
可以嘅話,
我梗係想喺佢身邊
不過當然唔得啦,
所以我先至扮晒野去搵第二個影相,
對住若凝真係做唔到坦率.

第七十九章
謝師宴過後,
就去到放榜嘅日子喇
前一晚梗係好緊張
話晒食粥食飯真係睇今次,
影響緊一世
考完有冇信心都唔係重點,
最重要係聽日張成績表
所以我地成班就圍埋一齊打機打通宵
因為根本都瞓唔著
不如打機等自己唔記得緊張嘅感覺,
嗰晚有我,呀成,丁仔,呀余,仲有個朋友,
嗰個朋友之前冇幫佢改名咁就算啦
就叫朋友A算數
我:「今晚你地瞓唔瞓 」
呀成:「唔瞓呀
你唔係瞓下話 」
丁仔:「咪係囉 」
我:「唔瞓啦
多數都瞓唔著.」
呀余:「你讀梗大學啦高材生 」
丁仔:「冇錯 」
我:「梗係唔係啦
我話有信心得你都唔信啦 」
丁仔:「唔係呀我信呀 」
呀余:「我都信 」
我:「你兩條基佬收聲啦 」
呀成:「老實講,
呢度最叻係你
應該入到嘅 」
朋友A:「你都入唔到就可以返去瞓覺
你要光宗耀祖呀 」
丁仔:「老實講我應該讀high dip 」
呀余:「我都應該係 」
呀成:「我睇下聽日點啦 」
我:「你地講到似層層咁樣,
萬一我炒左咪食屎,
實俾你班蛋散笑到面黃 」
丁仔:「一定唔會 」
呀余:「痴線我地點會係咁嘅人 」
我:「真係仲難聽過粗口 」
呀成:「打機啦,
聽日點聽日先算啦
邊諗得咁多 」
放榜前一晚,
同自己最好班朋友過,
其實都算係咁
畢左業我地仲會聯絡嘅,
呢一層就唔擔心
唔知若凝點呢
唉,
我啲老毛病又嚟,
明明一早唔關我事,
但成日都想理埋一份.

放榜嗰日,
我同班契弟食完早餐之後就返學校成績表
我仲好記得拎個下好緊張,
完全唔敢望
係跟住決定死就死啦先走去望,
好彩個分數同預期差唔多
但係嗰下其實係好麻煩,
有啲人就好似死狗咁樣
咁我冇理由喺度大聲叫囂丫
點講都講唔通,
同埋驚俾人打
所以最後都係極力抑壓情緒,
呢個分夠入大學嘅
後來我讀邊間就唔講喇,
總之唔係三大啦
一定會俾高登仔,連登仔笑
香港有幾多間大學啫,
嗰陣教院都仲未係大學
又唔係三大
咁你大約知邊間啦
之後我望一望若凝
其實我好想行過去問佢考成點,
好想知佢入邊間,
佢應該入到大學掛
但真係唔夠勇氣
同理我已經下定決心放低佢,
如果依家走埋去,
咁咪前功盡廢
係對我完全冇幫助,
所以縱使情感上我好想行過去,
但係仍然被所謂嘅理性制止左我咁樣做
真係好痛恨當初嘅自己,
點解要扮灑脫
明明自己知對佢係點,
但就硬係要做到好理性咁樣
不知所謂,
浪費一個又一個嘅機會,
最慘係冇得補救,
時間唔會返轉頭.

我好記得,
嗰排我要搞jupas啲野
因為好快就會入學,
好鬼麻煩
自己完全冇呢方面嘅知識,
因為以前老師講嗰陣,
自己戇居唔記得抄低要做啲乜
又要做呢樣又要做嗰樣
所以都真係好鬼亂,踢晒腳,
然之後去到八月中,
我突然之間收到一個電話
一個對我嚟講好緊要嘅電話,
去到今時今日,
我都仲記得好清楚當時發生嘅事,
同埋我自己嘅情緒.

開心啲啦

又吊人癮

8月中對阿行好重要嘅野除左入u同佢屋企人之外應該得若凝一個啫，唔通若凝佢同個ex要派帖

邊會咁快結婚

唔好喊住
可能唔係呢

你次次都咁講

又去外國

樓主又停埋哂啲緊張位，等你出文

一陣就知
btw當時身邊真係唔少同事都去外國

同學

係咪就快完？

係呀
希望除夕完到

除夕唔係今年咩

第八十章
話說嗰陣係夜晚嚟
我就喺屋企戇居居咁樣上緊網
突然之間我個電話響,
咁我就去望下邊個打嚟啦
之前都講過,
好少人會咁夜打俾我
之後我望一望個來電顯示,
有啲熟口面,
但又唔知係邊個
因為我冇set佢名,
但硬係覺得好似見過呢個冧把咁樣
咁之後我就聽啦,
我:「喂 」
xx:「我同你講,
若凝依家就喺機場
就嚟走架喇,
佢要去英國讀書,
短期內都唔會返嚟
想嚟見佢就去機場啦.」
我:「等陣先
你係邊個呀 」
xx:「之前若凝成日借我個電話打俾你
之後佢仲喺我部電話入面set埋你個名
咁樣我先有你電話 」
原來呢個就係若凝個好姊妹
唔怪得我覺得個電話熟口面啦,
之前若凝間唔中會用呢個電話打俾我
我:「你講咩話 」
xx:「若凝要去外國讀書
短期內都唔會返嚟,
佢依家就嚟check in
想嚟見佢就去機場客運大樓啦 」
我:「你講真呀 」
xx:「廢話梗係啦
你估依家玩緊呀
我唔想我好姊妹成日都愁眉苦臉,
我亦都知佢唔會特登打俾你
所以我先靜靜雞行開搵你,
嚟唔嚟自己決定啦,
係咁.」
之後佢就收左我線,
大佬依家發生咩事呀
一時之間話若凝離開香港,
又話去外國讀書,
我點樣消化
但係照計又冇理由吹水丫
佢唔似啲咁無聊嘅人
不過話時話,
若凝之前好似冇同我講過,
話會去英國讀書,
不過冇同我講都唔出奇丫,
我又唔係佢邊個
之後我繼續上網,
上左三個字到,
唔知點解,
我嗰一刻好想見到若凝
我好似嗰一陣先接受到,
若凝係要離開香港,
短期內都唔會返嚟
去定唔去好呢
去嘅話就前功盡廢,
唔去嘅話,
會唔會遺憾一世呢
我嗰陣真係好亂
仲諗緊去唔去好,
跟住我成個腦都係以前同若凝一齊嘅畫面,
開心又有唔開心又有,
依家講緊佢有排都唔會返嚟,
讀書起碼幾年啦
原來瞇埋眼嘅時候,
腦海入面嘅畫面全部都係關於若凝,
就係因為咁,
我已經知道點揀喇

跟住我就同呀媽講話我要出去機場
然之後就跑落去樓下,
因為已經遲左幾個字,
已經冇時間再俾我嘥
一路跑一路諗,
反正都係一次,
搭的士啦
好彩之後我見到架的士,
跟住就二話不說飛去機場
上一次搭的士,
就係因為要陪若凝
今次搭的士,
同樣都係因為若凝
嗰陣我個心好急
好想快啲去到機場,
喺個心入面係咁叫個司機快啲快啲,
已經唔會考慮安全嘅問題
但係老實講,
其實我當時係一次都冇去過機場
幾經辛苦終於去到,
要去客運大樓,
去到我先發現,
原來係有一號客運大樓同埋二號客運大樓
究竟係邊個先啱
跟住我就周圍問人,
當然係問職員啦
我:「我有個朋友去英國,
我想知佢喺邊度 」
職員:「佢check左in未呀 」
我:「我唔知呀 」
職員:「咁你快啲聯絡佢 」
之後我就打俾若凝,
冇開電話
然之後再打俾佢個好姊妹,
今次有開電話但係冇人聽
跟住我決定跟住嗰指示牌,
不斷喺一號客運大樓同埋二號客運大樓之間搵若凝
可能嗰陣啲人都以為我係傻嘅
我一路快步咁樣行,
一直都見唔到我想見嘅樣,
我冇記錯係嗰度搵到起碼有半個鐘以上
直至到佢個好姊妹打返俾我,
我:「若凝喺邊度呀 」
xx:「佢好快就check左in喇,
依家已經上左飛機,
點解咁遲呀 」
我:「你講真架 」
xx:「係呀,
我見住佢入去,
明明我都唔係好晏打俾你
點解遲咁多先到 」
唔通我同佢講,
話我諗左好耐先決定去咩
最後我只係話:「因為塞車,
咁唔該晒你喇拜拜.」
收左線之後,
我就搭返巴士返屋企,
當然我要極力控制情緒,
因為始終都仲有好多人
我唔想喺咁多人面前暴露最真實嘅情緒,
一路搭車一路望風景,
我個腦就喺度諗若凝同我呢一年幾兩年嘅片段,
由我唔知佢叫咩名
去到最後同我喺grad din入面影相,
全部野都好記得
落左車我冇即刻返屋企,
坐左喺樓下嗰個公園度,
因為嗰度夜晚好靜冇乜人
喺嗰一刻我先知,
自己根本就冇可能忘記到佢,
由頭先喺屋企聽到佢要去英國讀書,
一路直至到依家,
我個腦全部都係若凝,
一齊食車仔麵,
平安夜一齊出嚟,
打俾我同我講生日快樂,
之後仲專登叫我去商場,
原來係送波鞋俾我,
佢唔開心,
挨住我膊頭喊,
自己講大話激嬲左佢
但係最後都因為我輸左班足,
冰釋前嫌
行過嚟安慰我,
喺佢生日嗰陣,
幫佢揀蛋糕順便試味,
同佢一齊去迪士尼,
仲有好多好多嘅野,
邊有可能忘記到
係我自己太戇居
以為自己好醒,
諗住一路唔見,
就可以放低佢,
我真係錯得好緊要,
如果當初我唔係猶豫,
或者我可以趕到去機場見佢
就算到時見唔到都好,
都起碼冇藉口,
但係依家唔係,
真係好憎自己,
成日都做好多無謂嘅野,
原來我一直都係喺度自欺欺人,
人唔跌過真係唔知痛,
我依家真係知點解喇,
我起碼會有三四年見唔到佢,
甚至我地以後會變陌路人,
自己真係完全唔了解自己,
低估左對若凝嘅鍾意程度
之前佢喺度嗰陣,
我就扮晒野,
懶係瀟灑咁樣,
唔行過去搵人
到依家佢真係走左,
先至知道扮瀟灑原來係有代價
想搵都搵唔到,
呢個代價真係太重,
承擔唔起,
我永遠都記得嗰一晚
坐喺公園係咁喊,
係咁打自己大髀,
喊到三四點先至返屋企,
沖完涼上到床,
第二朝個枕頭都仲係濕晒,
嗰一個感覺.

啱啱見到留名有紅點click入黎就live左

用Facebook搵人啦

加速啦

唔怪得

哩幾日都打左好多
之後做返港奴每日兩篇啦

之後會講

Live
覺得有機會happy ending

可能係可能唔係
不過八卦問下點解巴打咁樣覺得嘅

根據往績﹐happy ending嘅機會係0

唔好咁啦

Sad end forever

仲有冇

小弟嘅第六感

唔知準唔準呢

唔準

你地一口咬死

好少, 但未至於完全斷關係
又係多年後係某人既婚禮重遇, 可以係open ending 哦

屌你一定要happy ending

你唔洗覆我喇 每次都模稜兩可仲衰

推爆佢

幾點有

大家可以平心靜氣坐喺度傾計?

多謝巴打先

晏晝

完sem日日都得閒幫推下先
個故事太有共鳴 但現實 #:o
所以結局希望happy ending

輕輕一推

推到開post2

第八十一章
之後,
自己有一刻以為若凝其實係吹水
根本就冇去英國,
直至我見到佢喺面書上載左佢喺外國嘅相,
我先知已經唔可以再呃自己
真係走左喇
佢應該唔係搵佢前男朋友嘅,
因為張張相都係得佢自己
我依家連人都見唔到,
仲諗埋呢啲野,
其實真係好無謂
喺度我不如講呀我之後嘅生活啦
咁我之後就上大學啦,
之前都講左,
大學好難真係再拎個心出嚟交朋友
當時我已經知呢樣野
所以每日都係嘻嘻哈哈咁樣過,
盡量帶住一個面具啦
有咩唔開心同埋煩惱都唔會講,
最慘就係你以為你同佢可以交心,
人地當你傻仔咋
喺背後將你啲野講出去
我仲要喺度讀多幾年
自自然然識做
所以我從來都冇同佢講關於若凝嘅事,
佢地問親我中學點樣,
有冇同女仔曖昧過
我全部都話冇
亦都冇鍾意過人
初頭佢地唔係好信,
但我講左幾年,
最後佢地終於接受左
仲曾經問過我以前係咪基
喺我角度睇,
我寧願俾人誤會,
都唔想再將以前嘅事講一次出嚟
又或者其實係我根本就面對唔到,
所以唔敢講出口,
提都唔敢提.

話說喺讀大學嘅期間
我拍過兩次拖,
唔好問我點解會有人鍾意
其實我都唔知
明明我都係一個毒男
平時野都唔講多句
或者鍾意根本就冇得解
兩次都係女仔追我,
我都係抱住一個順其自然嘅心態
不過兩次都拍唔長,
幾個月就甩左
但係老實講,
嗰陣分手嘅感覺其實唔係好傷心,
甚至乎可以話冇乜影響
至少同我以前經歷嘅冇得比,
嗰陣我就唔知點解咁啦,
依家我就明
好記得第二任女朋友分手嗰陣同我講
「你根本就冇俾我進入你嘅世界.」
佢最後一句係咁同我講
慢慢諗返起,
其實又好似真係
我自己都知衰
好似冇將佢地嘅事放喺心上咁樣
拍拖一個月紀念日唔記得,
佢生日亦冇為佢做好多野
因為嗰日好忙,
最後淨係食放題就算
蛋糕都冇食
有時寧願同呀成,丁仔,呀余佢地打機都唔傾電話,
喺嗰陣,
連呀成佢地都話我唔似拍拖
可能人大左,
唔會好似以前咁樣對身邊嘅人咁上 ,
定其實係對象問題呢
我諗我應該知邊個先係原因
只係冇講啫,
係去到分手嗰一刻,
我先知自己幾唔稱職
唔關女方事
係我問題
難辭其咎
或者咁講,
其實我自己知道點解會拍拖,
你估真係唔識拒絕咩,
唔好玩啦
我唔相信有人係唔識拒絕,
如果嗰個人真係唔想嘅話,
我拍拖嘅主因,
可能係想用另一個女仔嚟取代若凝喺我心入面嘅位置,
我講得出嚟就預左俾人鬧
事實上亦即係抵鬧
咁樣做真係好唔要得,
唔好玩愛情,
愛情亦都唔好玩,
係唔鍾意的話就唔好拍拖喇
真係會害人
所以之後我都冇再拍拖,
冇去追求人,
當然亦都冇人要我呢件蛋散
做返一隻單身狗,
無謂再害人啦
經過今次我知道,
原來搵第二個女仔,
唔代表一定可以取代原本嗰個女仔,
至少喺我身上,
呢一招係行唔通.

多謝巴打支持
唔使夾硬推嘅

差唔多啦

樓主開新po未

傳送門